# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenUDS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-29 19:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-26 02:14+0000\n"
"Last-Translator: Javier <jgonzalez@virtualcable.es>, 2014\n"
"Language-Team: Chinese (http://app.transifex.com/openuds/openuds/language/"
"zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: REST/methods/accounts.py:66
msgid "Accounts"
msgstr "帐号"

#: REST/methods/accounts.py:68 REST/methods/authenticators.py:72
#: REST/methods/calendars.py:66 REST/methods/images.py:70
#: REST/methods/meta_pools.py:87 REST/methods/mfas.py:60
#: REST/methods/networks.py:65 REST/methods/notifiers.py:69
#: REST/methods/osmanagers.py:59 REST/methods/providers.py:73
#: REST/methods/reports.py:72 REST/methods/servers_management.py:421
#: REST/methods/services_pool_groups.py:78 REST/methods/services_pools.py:107
#: REST/methods/transports.py:70 REST/methods/tunnels_management.py:153
#: REST/methods/user_services.py:357 REST/methods/user_services.py:438
#: REST/methods/users_groups.py:171 REST/model/base.py:161
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: REST/methods/accounts.py:69 REST/methods/authenticators.py:74
#: REST/methods/calendarrules.py:108 REST/methods/calendars.py:72
#: REST/methods/meta_pools.py:88 REST/methods/mfas.py:62
#: REST/methods/notifiers.py:73 REST/methods/osmanagers.py:61
#: REST/methods/providers.py:75 REST/methods/servers_management.py:422
#: REST/methods/services.py:234 REST/methods/services_pool_groups.py:79
#: REST/methods/transports.py:72 REST/methods/tunnels_management.py:154
#: REST/methods/user_services.py:440 REST/methods/users_groups.py:172
#: REST/methods/users_groups.py:391 REST/model/base.py:172
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: REST/methods/accounts.py:70
msgid "Time mark"
msgstr "时间标记"

#: REST/methods/accounts.py:71 REST/methods/authenticators.py:83
#: REST/methods/calendars.py:77 REST/methods/meta_pools.py:108
#: REST/methods/mfas.py:63 REST/methods/networks.py:86
#: REST/methods/notifiers.py:74 REST/methods/osmanagers.py:63
#: REST/methods/providers.py:79 REST/methods/servers_management.py:427
#: REST/methods/services.py:250 REST/methods/services_pools.py:116
#: REST/methods/transports.py:81 REST/methods/tunnels_management.py:158
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: REST/methods/accountsusage.py:92
msgid "Pool name"
msgstr "池名称"

#: REST/methods/accountsusage.py:93 core/auths/authenticator.py:145
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: REST/methods/accountsusage.py:94 core/types/states.py:200
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: REST/methods/accountsusage.py:95 REST/methods/calendarrules.py:97
msgid "Starts"
msgstr "启动"

#: REST/methods/accountsusage.py:96 REST/methods/calendarrules.py:98
msgid "Ends"
msgstr "完"

#: REST/methods/accountsusage.py:97
msgid "Elapsed"
msgstr "过去"

#: REST/methods/accountsusage.py:98
msgid "Elapsed timemark"
msgstr "经过时间标记"

#: REST/methods/accountsusage.py:120
#, python-brace-format
msgid "Usages of {0}"
msgstr "{0}的用法"

#: REST/methods/accountsusage.py:122
msgid "Current usages"
msgstr "目前的用法"

#: REST/methods/actor_token.py:58
msgid "Actor tokens"
msgstr "演员代币"

#: REST/methods/actor_token.py:61 REST/methods/servers_management.py:71
#: reports/auto/fields.py:57 reports/lists/audit.py:137
#: reports/stats/pools_performance.py:178
#: reports/stats/pools_performance.py:193 reports/stats/usage_by_pool.py:153
#: reports/stats/user_access.py:160 templates/uds/reports/lists/audit.html:14
#: templates/uds/reports/stats/authenticator_stats.html:14
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: REST/methods/actor_token.py:62 REST/methods/servers_management.py:70
msgid "Issued by"
msgstr "由...发出"

#: REST/methods/actor_token.py:63 reports/stats/usage_by_pool.py:157
#: templates/uds/reports/stats/usage-by-pool.html:18
msgid "Origin"
msgstr "起源"

#: REST/methods/actor_token.py:64
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: REST/methods/actor_token.py:65 REST/methods/servers_management.py:66
#: REST/methods/servers_management.py:154
#: REST/methods/servers_management.py:191 REST/methods/tunnels_management.py:97
#: REST/methods/tunnels_management.py:171
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: REST/methods/actor_token.py:66
msgid "Pre-connect"
msgstr "预连接"

#: REST/methods/actor_token.py:67
msgid "Post-Configure"
msgstr "后配置"

#: REST/methods/actor_token.py:68
msgid "Run Once"
msgstr "运行一次"

#: REST/methods/actor_token.py:69
msgid "Log level"
msgstr "日志级别"

#: REST/methods/actor_token.py:70 REST/methods/servers_management.py:69
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: REST/methods/actor_token.py:82 REST/methods/servers_management.py:78
msgid "Token isued by {} from {}"
msgstr "{}从{}发来的令牌"

#: REST/methods/authenticators.py:69 REST/methods/networks.py:81
msgid "Authenticators"
msgstr "验证器"

#: REST/methods/authenticators.py:71
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: REST/methods/authenticators.py:73 REST/methods/mfas.py:61
#: REST/methods/notifiers.py:70 REST/methods/osmanagers.py:60
#: REST/methods/providers.py:74 REST/methods/servers_management.py:68
#: REST/methods/servers_management.py:423 REST/methods/services.py:235
#: REST/methods/transports.py:71 REST/methods/user_services.py:364
#: REST/methods/user_services.py:439
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: REST/methods/authenticators.py:75 REST/methods/meta_service_pools.py:91
#: REST/methods/op_calendars.py:83 REST/methods/services_pool_groups.py:69
#: REST/methods/transports.py:69 REST/methods/user_services.py:437
#: REST/model/base.py:186 core/types/pools.py:51
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: REST/methods/authenticators.py:76 REST/methods/meta_pools.py:107
#: REST/methods/transports.py:141 REST/model/base.py:200
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: REST/methods/authenticators.py:77 reports/stats/pools_performance.py:180
#: reports/stats/pools_performance.py:239 reports/stats/user_access.py:221
#: reports/stats/user_access.py:264 services/RDS_enterprise/provider.py:107
#: templates/uds/reports/stats/authenticator_stats.html:15
#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:35
#: templates/uds/reports/stats/user-access.html:35
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: REST/methods/authenticators.py:80 core/types/ui.py:48
msgid "MFA"
msgstr "外交部"

#: REST/methods/authenticators.py:122 REST/methods/meta_pools.py:105
#: REST/methods/meta_pools.py:222 REST/methods/services_pools.py:112
#: REST/methods/services_pools.py:349 core/consts/calendar.py:190
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: REST/methods/authenticators.py:123
msgid "Hidden"
msgstr "隐"

#: REST/methods/authenticators.py:124 REST/methods/users_groups.py:177
#: REST/methods/users_groups.py:396 REST/methods/users_groups.py:403
#: core/types/pools.py:83 services/Proxmox/service_linked.py:201
msgid "Disabled"
msgstr "残障人士"

#: REST/methods/authenticators.py:126 REST/methods/op_calendars.py:85
#: REST/methods/services_usage.py:122
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: REST/methods/authenticators.py:128
msgid ""
"Access type for this transport. Disabled means not only hidden, but also not "
"usable as login method."
msgstr "此传输的访问类型。禁用不仅意味着隐藏，而且不能用作登录方法。"

#: REST/methods/authenticators.py:132 REST/methods/services_pools.py:353
#: REST/methods/services_pools.py:365 REST/methods/services_pools.py:377
#: REST/methods/services_pools.py:388 REST/methods/services_pools.py:399
#: REST/methods/services_pools.py:408 core/types/ui.py:47
#: services/OVirt/service_linked.py:186
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: REST/methods/authenticators.py:141 core/services/service.py:160
#: core/services/service.py:169 core/types/permissions.py:16
#: core/types/permissions.py:20 mfas/Email/mfa.py:78 mfas/SMS/mfa.py:195
#: notifiers/email/notifier.py:88 services/Azure_enterprise/helpers.py:121
#: services/Proxmox/service_fixed.py:111 services/Proxmox/service_linked.py:197
#: services/Sample/service.py:96 services/Sample/service.py:102
#: services/Test/service.py:63 services/Test/service.py:65
msgid "None"
msgstr "没有"

#: REST/methods/authenticators.py:145
msgid "MFA Provider"
msgstr "MFA 提供者"

#: REST/methods/authenticators.py:146
msgid "MFA provider to use for this authenticator"
msgstr "用于此身份验证器的 MFA 提供程序"

#: REST/methods/authenticators.py:239
msgid "Too many results..."
msgstr "结果太多......"

#: REST/methods/authenticators.py:239
msgid "Refine your query"
msgstr "优化您的查询"

#: REST/methods/authenticators.py:273
msgid "Label must contain only letters, numbers, or symbols: - : ."
msgstr "标签必须仅包含字母、数字或符号：- : 。"

#: REST/methods/calendarrules.py:96
msgid "Rule name"
msgstr "规则名称"

#: REST/methods/calendarrules.py:101
msgid "Repeats"
msgstr "重复"

#: REST/methods/calendarrules.py:106
msgid "Every"
msgstr "一切"

#: REST/methods/calendarrules.py:107
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: REST/methods/calendarrules.py:149 REST/methods/services.py:198
msgid "Element already exists (duplicate key error)"
msgstr "元素已存在（重复键错误）"

#: REST/methods/calendarrules.py:169
#, python-brace-format
msgid "Rules of {0}"
msgstr "{0}的规则"

#: REST/methods/calendarrules.py:171
msgid "Current rules"
msgstr "现行规则"

#: REST/methods/calendars.py:62
msgid "Calendars"
msgstr "日历"

#: REST/methods/calendars.py:73
msgid "Modified"
msgstr "改性"

#: REST/methods/calendars.py:74
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: REST/methods/calendars.py:75
msgid "Pools with Accesses"
msgstr "具有访问权限的池"

#: REST/methods/calendars.py:76
msgid "Pools with Actions"
msgstr "动作池"

#: REST/methods/client.py:88
msgid "Your service is being created. Please, wait while we complete it"
msgstr "您的服务正在创建中。请等我们完成"

#: REST/methods/client.py:104
msgid "Correct"
msgstr "正确"

#: REST/methods/images.py:60
msgid "Image Gallery"
msgstr "图库"

#: REST/methods/images.py:64 REST/methods/images.py:92
#: REST/methods/services_pool_groups.py:72
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: REST/methods/images.py:71
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: REST/methods/images.py:93
msgid "Image object"
msgstr "图像对象"

#: REST/methods/meta_pools.py:85
msgid "Meta Pools"
msgstr "元池"

#: REST/methods/meta_pools.py:91
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#: REST/methods/meta_pools.py:98 REST/methods/meta_pools.py:185
msgid "HA Policy"
msgstr "医管局政策"

#: REST/methods/meta_pools.py:103 REST/methods/services.py:242
#: REST/methods/services_pools.py:109
msgid "User services"
msgstr "用户服务"

#: REST/methods/meta_pools.py:104 REST/methods/services_pools.py:110
msgid "In Preparation"
msgstr "在筹备"

#: REST/methods/meta_pools.py:106
msgid "Pool Group"
msgstr "池组"

#: REST/methods/meta_pools.py:118 REST/methods/meta_pools.py:206
#: REST/methods/services_pools.py:185 REST/methods/services_pools.py:246
#: REST/methods/services_pools.py:369
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: REST/methods/meta_pools.py:166 REST/methods/services_pools.py:287
msgid "Short name"
msgstr "简称"

#: REST/methods/meta_pools.py:167 REST/methods/services_pools.py:288
msgid "Short name for user service visualization"
msgstr "用户服务可视化的简称"

#: REST/methods/meta_pools.py:175
msgid "Load balancing policy"
msgstr "负载均衡策略"

#: REST/methods/meta_pools.py:176
msgid "Service pool load balancing policy"
msgstr "服务池负载均衡策略"

#: REST/methods/meta_pools.py:187
msgid ""
"Service pool High Availability policy. If enabled and a pool fails, it will "
"be restarted in another pool. Enable with care!."
msgstr ""
"服务池高可用性策略。如果启用并且某个池发生故障，它将在另一个池中重新启动。小"
"心启用！"

#: REST/methods/meta_pools.py:198 REST/methods/services_pool_groups.py:107
#: REST/methods/services_pools.py:361
msgid "Associated Image"
msgstr "相关图像"

#: REST/methods/meta_pools.py:199 REST/methods/services_pool_groups.py:108
#: REST/methods/services_pools.py:362
msgid "Image assocciated with this service"
msgstr "图像与此服务相关联"

#: REST/methods/meta_pools.py:213 REST/methods/services_pools.py:114
#: REST/methods/services_pools.py:373
msgid "Pool group"
msgstr "池组"

#: REST/methods/meta_pools.py:214 REST/methods/services_pools.py:374
msgid "Pool group for this pool (for pool classify on display)"
msgstr "此池的池组（用于显示池分类）"

#: REST/methods/meta_pools.py:223
msgid "If active, metapool will be visible for users"
msgstr "如果处于活动状态，则元数将对用户可见"

#: REST/methods/meta_pools.py:231 REST/methods/services_pools.py:382
msgid "Calendar access denied text"
msgstr "日历访问被拒绝的文本"

#: REST/methods/meta_pools.py:233 REST/methods/services_pools.py:384
msgid ""
"Custom message to be shown to users if access is limited by calendar rules."
msgstr "如果访问受日历规则限制，则向用户显示的自定义消息。"

#: REST/methods/meta_pools.py:244
msgid "Transport Selection"
msgstr "运输选择"

#: REST/methods/meta_pools.py:245
msgid "Transport selection policy"
msgstr "运输选择政策"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:87
msgid "Service pools"
msgstr "服务池"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:92
msgid "Service Pool name"
msgstr "服务池名称"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:93 REST/methods/notifiers.py:72
#: REST/methods/notifiers.py:104 REST/methods/users_groups.py:177
#: REST/methods/users_groups.py:396 REST/methods/users_groups.py:403
#: core/types/pools.py:84 services/Proxmox/service_linked.py:201
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:209 REST/methods/user_services.py:156
msgid "Assigned services"
msgstr "分配的服务"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:214 REST/methods/user_services.py:163
#: REST/methods/user_services.py:297
msgid "Creation date"
msgstr "创立日期"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:215 REST/methods/services_usage.py:125
#: reports/stats/base.py:45 reports/stats/pools_performance.py:237
#: reports/stats/pools_usage_day.py:150
#: reports/stats/pools_usage_summary.py:157 reports/stats/usage_by_pool.py:156
#: services/Proxmox/service_linked.py:112
#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:33
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-day.html:27
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:14
#: templates/uds/reports/stats/usage-by-pool.html:17
msgid "Pool"
msgstr "池"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:217 REST/methods/servers_management.py:67
#: REST/methods/servers_management.py:199 REST/methods/services_usage.py:127
#: REST/methods/user_services.py:174 REST/methods/user_services.py:300
#: auths/IP/authenticator.py:56 reports/lists/audit.py:138
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:218 REST/methods/services_usage.py:128
#: REST/methods/user_services.py:175 REST/methods/user_services.py:301
msgid "Friendly name"
msgstr "友好名称"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:221 REST/methods/user_services.py:178
msgid "status"
msgstr "状态"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:226 REST/methods/user_services.py:184
msgid "In Use"
msgstr "正在使用"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:227 REST/methods/services_usage.py:130
#: REST/methods/user_services.py:185
msgid "Src Host"
msgstr "Src主持人"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:228 REST/methods/services_usage.py:129
#: REST/methods/user_services.py:186
msgid "Src Ip"
msgstr "Src Ip"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:229 REST/methods/services_usage.py:123
#: REST/methods/user_services.py:187
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:230 REST/methods/user_services.py:188
#: REST/methods/user_services.py:310
msgid "Actor version"
msgstr "演员版"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:263 REST/methods/services_usage.py:152
#: REST/methods/user_services.py:226
msgid "Item already being removed"
msgstr "物品已被删除"

#: REST/methods/meta_service_pools.py:265 REST/methods/services_usage.py:154
#: REST/methods/user_services.py:228
msgid "Item is not removable"
msgstr "物品不可拆卸"

#: REST/methods/mfas.py:58
msgid "Multi Factor Authentication"
msgstr "多因素身份验证"

#: REST/methods/mfas.py:86
msgid "Device Caching"
msgstr "设备缓存"

#: REST/methods/mfas.py:87
msgid "Time in hours to cache device so MFA is not required again. User based."
msgstr "缓存设备的时间（以小时为单位），因此不再需要 MFA。基于用户。"

#: REST/methods/mfas.py:98
msgid "MFA code validity"
msgstr "MFA 代码有效性"

#: REST/methods/mfas.py:99
msgid "Time in minutes to allow MFA code to be used."
msgstr "允许使用 MFA 代码的时间（以分钟为单位）。"

#: REST/methods/networks.py:61 REST/model/base.py:236
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: REST/methods/networks.py:71
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: REST/methods/networks.py:74 REST/methods/transports.py:67
msgid "Transports"
msgstr "运输"

#: REST/methods/networks.py:95
msgid "Network range"
msgstr "网络范围"

#: REST/methods/networks.py:97
msgid ""
"Network range. Accepts most network definitions formats (range, subnet, "
"host, etc..."
msgstr "网络范围。接受大多数网络定义格式（范围，子网，主机等）..."

#: REST/methods/notifiers.py:67
msgid "Notifiers"
msgstr "通知者"

#: REST/methods/notifiers.py:71 REST/methods/notifiers.py:97
#: templates/uds/reports/lists/audit.html:15
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: REST/methods/notifiers.py:98
msgid "Level of notifications"
msgstr "通知级别"

#: REST/methods/notifiers.py:105
msgid "If checked, this notifier will be used"
msgstr "如果选中，将使用此通知程序"

#: REST/methods/op_calendars.py:79
msgid "Access restrictions by calendar"
msgstr "按日历访问限制"

#: REST/methods/op_calendars.py:84 REST/methods/op_calendars.py:170
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: REST/methods/op_calendars.py:99
msgid "Invalid parameters on request"
msgstr "请求中的参数无效"

#: REST/methods/op_calendars.py:166
msgid "Scheduled actions"
msgstr "预定的行动"

#: REST/methods/op_calendars.py:171
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: REST/methods/op_calendars.py:172 core/types/ui.py:44
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: REST/methods/op_calendars.py:175
msgid "Relative to"
msgstr "关系到"

#: REST/methods/op_calendars.py:177
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: REST/methods/op_calendars.py:177
msgid "End"
msgstr "结尾"

#: REST/methods/op_calendars.py:181
msgid "Time offset"
msgstr "时间偏移"

#: REST/methods/op_calendars.py:182
msgid "Next execution"
msgstr "下次执行"

#: REST/methods/op_calendars.py:183
msgid "Last execution"
msgstr "上次执行"

#: REST/methods/osmanagers.py:57
msgid "OS Managers"
msgstr "OS经理"

#: REST/methods/osmanagers.py:62
msgid "Used by"
msgstr "使用者"

#: REST/methods/osmanagers.py:91
msgid "Can't delete an OS Manager with services pools associated"
msgstr "无法删除与关联的服务池的OS Manager"

#: REST/methods/providers.py:69
msgid "Service providers"
msgstr "服务供应商"

#: REST/methods/providers.py:76 REST/methods/services_pools.py:108
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: REST/methods/providers.py:77 reports/stats/pools_usage_day.py:150
#: templates/uds/reports/stats/authenticator_stats.html:16
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-day.html:29
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: REST/methods/providers.py:78
msgid "User Services"
msgstr "用户服务"

#: REST/methods/providers.py:118
msgid "Can't delete providers with services"
msgstr "无法删除具有服务的提供商"

#: REST/methods/reports.py:69
msgid "Available reports"
msgstr "可用报告"

#: REST/methods/reports.py:71 REST/methods/users_groups.py:388
#: REST/methods/users_groups.py:413
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:202
#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:98
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:133
#: auths/Radius/authenticator.py:62 auths/RegexLdap/authenticator.py:162
#: auths/SAML/saml.py:109 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:182
#: core/consts/calendar.py:128 core/consts/calendar.py:133
msgid "Group"
msgstr "组"

#: REST/methods/reports.py:73
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: REST/methods/reports.py:74
msgid "Generates"
msgstr "生成"

#: REST/methods/servers.py:74
msgid "Invalid type. Type must be an integer."
msgstr "类型无效。类型必须是整数。"

#: REST/methods/servers.py:76
msgid "Invalid subtype. Max length is 16."
msgstr "子类型无效。最大长度为 16。"

#: REST/methods/servers.py:78
msgid "Invalid os. Max length is 16."
msgstr "无效的操作系统。最大长度为 16。"

#: REST/methods/servers.py:80
msgid "Invalid data. Max length is 2048."
msgstr "无效数据。最大长度为 2048。"

#: REST/methods/servers.py:82
msgid "Invalid port. Must be between 1 and 65535"
msgstr "端口无效。必须介于 1 和 65535 之间"

#: REST/methods/servers_management.py:64
msgid "Registered Servers"
msgstr "注册服务器"

#: REST/methods/servers_management.py:144 REST/methods/tunnels_management.py:88
#, python-brace-format
msgid "Servers of {0}"
msgstr "{0} 的服务器"

#: REST/methods/servers_management.py:146
#: REST/methods/servers_management.py:426 REST/methods/tunnels_management.py:90
#: REST/methods/tunnels_management.py:157
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: REST/methods/servers_management.py:157
#: REST/methods/tunnels_management.py:100
msgid "Ip"
msgstr "ip"

#: REST/methods/servers_management.py:161
#: REST/methods/tunnels_management.py:101
msgid "Mac"
msgstr "苹果"

#: REST/methods/servers_management.py:164
#: REST/methods/tunnels_management.py:156
#: REST/methods/tunnels_management.py:181
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:58
#: auths/Radius/authenticator.py:73 auths/RegexLdap/authenticator.py:70
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:65 mfas/Radius/mfa.py:78
#: services/HyperV_enterprise/provider.py:103
#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:49
#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:54 services/OVirt/provider.py:117
#: services/OpenGnsys/provider.py:102 services/OpenNebula/provider.py:83
#: services/OpenStack/provider_legacy.py:110 services/Proxmox/provider.py:78
#: services/RDS_enterprise/provider.py:158
#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:54
#: services/VCloud_enterprise/provider.py:41
#: services/Vmware_enterprise/provider.py:58 services/Xen/provider.py:111
#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:85
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: REST/methods/servers_management.py:169
#: REST/methods/tunnels_management.py:104 REST/methods/user_services.py:304
#: REST/methods/user_services.py:370 REST/methods/user_services.py:554
msgid "State"
msgstr "州"

#: REST/methods/servers_management.py:171
#: REST/methods/tunnels_management.py:106
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: REST/methods/servers_management.py:171
#: REST/methods/tunnels_management.py:106
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:183
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#: REST/methods/servers_management.py:183
#: REST/methods/servers_management.py:451
msgid "of type"
msgstr "类型的"

#: REST/methods/servers_management.py:192
msgid "Hostname of the server. It must be resolvable by UDS"
msgstr "服务器的主机名。它必须可以由UDS解析"

#: REST/methods/servers_management.py:200
msgid "IP of the server. Used if hostname is not resolvable by UDS"
msgstr "服务器的IP。如果 UDS 无法解析主机名，则使用"

#: REST/methods/servers_management.py:207
msgid "Server MAC"
msgstr "服务器MAC地址"

#: REST/methods/servers_management.py:208
msgid "Optional MAC address of the server"
msgstr "服务器的可选 MAC 地址"

#: REST/methods/servers_management.py:226 auths/OAuth2/authenticator.py:71
#: auths/OAuth2/authenticator.py:79 auths/OAuth2/authenticator.py:87
#: auths/OAuth2/authenticator.py:95 auths/OAuth2/authenticator.py:103
#: core/types/servers.py:68
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: REST/methods/servers_management.py:227
msgid "Server to include on group"
msgstr "要包含在组中的服务器"

#: REST/methods/servers_management.py:419
msgid "Servers Groups"
msgstr "服务器组"

#: REST/methods/servers_management.py:425
msgid "Subtype"
msgstr "亚型"

#: REST/methods/servers_management.py:439
msgid "Managed"
msgstr "管理"

#: REST/methods/servers_management.py:439
#: REST/methods/servers_management.py:450 core/types/servers.py:69
msgid "Unmanaged"
msgstr "非托管"

#: REST/methods/servers_management.py:448 REST/methods/services.py:247
#: REST/methods/services.py:305
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: REST/methods/services.py:196
msgid ""
"Service token seems to be in use by other service. Please, select a new one."
msgstr "服务令牌似乎正在被其他服务使用。请选择一个新的。"

#: REST/methods/services.py:204
#, python-brace-format
msgid "Input error: {0}"
msgstr "输入错误：{0}"

#: REST/methods/services.py:227
msgid "Services of {}"
msgstr "{}的服务"

#: REST/methods/services.py:229
msgid "Current services"
msgstr "目前的服务"

#: REST/methods/services.py:233
msgid "Service name"
msgstr "服务名称"

#: REST/methods/services.py:238
msgid "Services Pools"
msgstr "服务池"

#: REST/methods/services.py:245
msgid "Max services count type"
msgstr "最大服务计数类型"

#: REST/methods/services.py:247 REST/methods/services.py:306
msgid "Conservative"
msgstr "保守的"

#: REST/methods/services.py:308
msgid "Service counting method"
msgstr "服务计数方式"

#: REST/methods/services.py:309
msgid "Kind of service counting for calculating if MAX is reached"
msgstr "用于计算是否达到 MAX 的服务计数"

#: REST/methods/services.py:354 REST/methods/users_groups.py:304
#: REST/methods/users_groups.py:523
msgid "With errors"
msgstr "有错误"

#: REST/methods/services.py:354 REST/methods/users_groups.py:304
#: REST/methods/users_groups.py:523
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: REST/methods/services_pool_groups.py:67
msgid "Services Pool Groups"
msgstr "服务池组"

#: REST/methods/services_pools.py:105 REST/methods/transports.py:75
#: REST/methods/transports.py:129
msgid "Service Pools"
msgstr "服务池"

#: REST/methods/services_pools.py:111
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: REST/methods/services_pools.py:113
msgid "Shows transports"
msgstr "显示运输"

#: REST/methods/services_pools.py:115
msgid "Parent service"
msgstr "家长服务"

#: REST/methods/services_pools.py:278
msgid "Create at least a service before creating a new service pool"
msgstr "在创建新服务池之前至少创建一个服务"

#: REST/methods/services_pools.py:299
msgid "Base service"
msgstr "基本服务"

#: REST/methods/services_pools.py:300
msgid "Service used as base of this service pool"
msgstr "用作此服务池基础的服务"

#: REST/methods/services_pools.py:309
msgid "OS Manager"
msgstr "OS经理"

#: REST/methods/services_pools.py:310
msgid "OS Manager used as base of this service pool"
msgstr "OS Manager用作此服务池的基础"

#: REST/methods/services_pools.py:318
msgid "Allow removal by users"
msgstr "允许用户删除"

#: REST/methods/services_pools.py:320
msgid ""
"If active, the user will be allowed to remove the service \"manually\". Be "
"careful with this, because the user will have the \"power\" to delete it's "
"own service"
msgstr ""
"如果激活，则允许用户“手动”删除服务。请注意这一点，因为用户将拥有“权力”来删除"
"它自己的服务"

#: REST/methods/services_pools.py:324 REST/methods/services_pools.py:333
#: REST/methods/services_pools.py:344 REST/methods/services_pools.py:458
#: REST/methods/services_pools.py:468 auths/RegexLdap/authenticator.py:146
#: core/types/ui.py:43 services/OpenGnsys/service.py:131
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: REST/methods/services_pools.py:329
msgid "Allow reset by users"
msgstr "允许用户重置"

#: REST/methods/services_pools.py:330
msgid "If active, the user will be allowed to reset the service"
msgstr "如果处于活动状态，则允许用户重置服务"

#: REST/methods/services_pools.py:338
msgid "Ignores unused"
msgstr "忽略未使用的"

#: REST/methods/services_pools.py:340
msgid ""
"If the option is enabled, UDS will not attempt to detect and remove the user "
"services assigned but not in use."
msgstr "如果启用该选项，UDS将不会尝试检测并删除已分配但未使用的用户服务。"

#: REST/methods/services_pools.py:350
msgid "If active, transport will be visible for users"
msgstr "如果处于活动状态，则用户可以看到传输"

#: REST/methods/services_pools.py:393
msgid "Custom launch message text"
msgstr "自定义启动消息文本"

#: REST/methods/services_pools.py:395
msgid ""
"Custom message to be shown to users, if active, when trying to start a "
"service from this pool."
msgstr "尝试从该池启动服务时，如果处于活动状态，则向用户显示的自定义消息。"

#: REST/methods/services_pools.py:404
msgid "Enable custom launch message"
msgstr "启用自定义启动消息"

#: REST/methods/services_pools.py:405
msgid "If active, the custom launch message will be shown to users"
msgstr "如果激活，自定义启动消息将显示给用户"

#: REST/methods/services_pools.py:414
msgid "Initial available services"
msgstr "初始可用服务"

#: REST/methods/services_pools.py:415
msgid "Services created initially for this service pool"
msgstr "最初为此服务池创建的服务"

#: REST/methods/services_pools.py:418 REST/methods/services_pools.py:428
#: REST/methods/services_pools.py:438 REST/methods/services_pools.py:450
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: REST/methods/services_pools.py:424
msgid "Services to keep in cache"
msgstr "保留在缓存中的服务"

#: REST/methods/services_pools.py:425
msgid "Services kept in cache for improved user service assignation"
msgstr "保留在缓存中的服务用于改进用户服务分配"

#: REST/methods/services_pools.py:434
msgid "Services to keep in L2 cache"
msgstr "要保留在L2缓存中的服务"

#: REST/methods/services_pools.py:435
msgid "Services kept in cache of level2 for improved service generation"
msgstr "服务保留在level2的缓存中以改进服务生成"

#: REST/methods/services_pools.py:444
msgid "Maximum number of services to provide"
msgstr "要提供的最大服务数"

#: REST/methods/services_pools.py:446
msgid ""
"Maximum number of service (assigned and L1 cache) that can be created for "
"this service"
msgstr "可以为此服务创建的最大服务数（已分配和L1缓存）"

#: REST/methods/services_pools.py:455
msgid "Show transports"
msgstr "显示运输"

#: REST/methods/services_pools.py:456
msgid "If active, alternative transports for user will be shown"
msgstr "如果激活，将显示用户的替代传输"

#: REST/methods/services_pools.py:465
msgid "Accounting"
msgstr "会计"

#: REST/methods/services_pools.py:466
msgid "Account associated to this service pool"
msgstr "与此服务池关联的帐户"

#: REST/methods/services_pools.py:486
msgid "Name too long"
msgstr "名字太长"

#: REST/methods/services_pools.py:489
msgid "Short name too long"
msgstr "短名太长"

#: REST/methods/services_pools.py:496
msgid "Base service does not exist anymore"
msgstr "基本服务不再存在"

#: REST/methods/services_pools.py:539
msgid "This service requires an OS Manager"
msgstr "此服务需要OS Manager"

#: REST/methods/services_usage.py:87 REST/methods/user_services.py:93
#: REST/methods/user_services.py:94
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: REST/methods/services_usage.py:117
msgid "Services Usage"
msgstr "服务使用"

#: REST/methods/services_usage.py:124 reports/auto/fields.py:104
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: REST/methods/transports.py:80
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: REST/methods/transports.py:108
msgid "Allowed Devices"
msgstr "允许的设备"

#: REST/methods/transports.py:110
msgid ""
"If empty, any kind of device compatible with this transport will be allowed. "
"Else, only devices compatible with selected values will be allowed"
msgstr "如果为空，将允许任何与此传输兼容的设备。否则，只允许与所选值兼容的设备"

#: REST/methods/transports.py:130
msgid "Currently assigned services pools"
msgstr "当前分配的服务池"

#: REST/methods/transports.py:142
msgid "Metapool transport label (only used on metapool transports grouping)"
msgstr "元池传输标签（仅用于元池传输分组）"

#: REST/methods/transports.py:181
msgid "Label must contain only letters, numbers, \":\" and \"-\""
msgstr "标签只能包含字母、数字、“:”和“-”"

#: REST/methods/tunnels_management.py:151
msgid "Tunnels"
msgstr "隧道"

#: REST/methods/tunnels_management.py:155
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:52
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:214
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:51
#: auths/Radius/authenticator.py:66 auths/RegexLdap/authenticator.py:63
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:58 mfas/Radius/mfa.py:71
#: services/HyperV_enterprise/provider.py:63
#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:42
#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:47 services/OVirt/provider.py:110
#: services/OpenGnsys/provider.py:99 services/OpenNebula/provider.py:80
#: services/OpenStack/provider_legacy.py:107 services/Proxmox/provider.py:71
#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:47
#: services/VCloud_enterprise/provider.py:34
#: services/Vmware_enterprise/provider.py:51 services/Xen/provider.py:104
msgid "Host"
msgstr "主办"

#: REST/methods/tunnels_management.py:173
msgid ""
"Hostname or IP address of the server where the tunnel is visible by the users"
msgstr "用户可见隧道的服务器的主机名或 IP 地址"

#: REST/methods/tunnels_management.py:182
msgid "Port where the tunnel is visible by the users"
msgstr "用户可见隧道的端口"

#: REST/methods/tunnels_management.py:214
msgid "Cannot delete a tunnel server group with transports attached"
msgstr "无法删除附加了传输的隧道服务器组"

#: REST/methods/user_services.py:167 REST/methods/user_services.py:298
#: REST/methods/user_services.py:550 REST/methods/user_services.py:588
msgid "Revision"
msgstr "调整"

#: REST/methods/user_services.py:183
msgid "Status date"
msgstr "状态日期"

#: REST/methods/user_services.py:293
msgid "Cached services"
msgstr "缓存服务"

#: REST/methods/user_services.py:309
msgid "Cache level"
msgstr "缓存级别"

#: REST/methods/user_services.py:350
msgid "Assigned groups"
msgstr "分配的小组"

#: REST/methods/user_services.py:361
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: REST/methods/user_services.py:433
msgid "Assigned transports"
msgstr "分配的运输"

#: REST/methods/user_services.py:546
msgid "Publications"
msgstr "出版物"

#: REST/methods/user_services.py:551 REST/methods/user_services.py:589
msgid "Publish date"
msgstr "发布日期"

#: REST/methods/user_services.py:559
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: REST/methods/user_services.py:584
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: REST/methods/user_services.py:590
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: REST/methods/users_groups.py:121 REST/methods/users_groups.py:142
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: REST/methods/users_groups.py:121 REST/methods/users_groups.py:142
msgid "Staff member"
msgstr "工作人员"

#: REST/methods/users_groups.py:122 REST/methods/users_groups.py:142
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:79
#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:97
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:71
#: auths/Radius/authenticator.py:61 auths/RegexLdap/authenticator.py:83
#: auths/SAML/saml.py:106 reports/lists/audit.py:139
#: reports/stats/pool_users_summary.py:158 reports/stats/usage_by_pool.py:154
#: templates/uds/reports/stats/pool-users-summary.html:14
#: templates/uds/reports/stats/usage-by-pool.html:15
msgid "User"
msgstr "用户"

#: REST/methods/users_groups.py:154
#, python-brace-format
msgid "Users of {0}"
msgstr "{0}的用户"

#: REST/methods/users_groups.py:158
msgid "Current users"
msgstr "目前的用户"

#: REST/methods/users_groups.py:164
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:200
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:131
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:160 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:180
#: mfas/Email/mfa.py:86 notifiers/email/notifier.py:96
#: services/HyperV_enterprise/provider.py:84
#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:57
#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:62 services/OVirt/provider.py:125
#: services/OpenGnsys/provider.py:111 services/OpenNebula/provider.py:98
#: services/OpenStack/provider_legacy.py:142 services/Proxmox/provider.py:96
#: services/RDS_enterprise/provider.py:177
#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:63
#: services/VCloud_enterprise/provider.py:56
#: services/Vmware_enterprise/provider.py:66 services/Xen/provider.py:119
#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:91 transports/HTML5SSH/html5ssh.py:76
#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:77
#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:50
#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:64
#: transports/PCoIP_enterprise/pcoip.py:59 transports/RDP/rdp_base.py:69
#: transports/SPICE/spice_base.py:69 transports/X2GO/x2go_base.py:67
#: web/forms/login_form.py:44
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: REST/methods/users_groups.py:170
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: REST/methods/users_groups.py:175 REST/methods/users_groups.py:394
msgid "state"
msgstr "州"

#: REST/methods/users_groups.py:180 reports/lists/users.py:113
msgid "Last access"
msgstr "上次访问"

#: REST/methods/users_groups.py:208
msgid "Username cannot be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: REST/methods/users_groups.py:247 REST/methods/users_groups.py:491
msgid "User already exists (duplicate key error)"
msgstr "用户已存在（重复键错误）"

#: REST/methods/users_groups.py:380
#, python-brace-format
msgid "Groups of {0}"
msgstr "{0}组"

#: REST/methods/users_groups.py:382
msgid "Current groups"
msgstr "目前的团体"

#: REST/methods/users_groups.py:401
msgid "Skip MFA"
msgstr "跳过 MFA"

#: REST/methods/users_groups.py:413
msgid "UDS Group"
msgstr "UDS集团"

#: REST/methods/users_groups.py:414
msgid "Meta group"
msgstr "元组"

#: REST/methods/users_groups.py:414
msgid "UDS Meta Group"
msgstr "UDS Meta Group"

#: REST/methods/users_groups.py:448
msgid "Group name is required"
msgstr "组名是必填项"

#: REST/model/base.py:148
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: REST/model/base.py:150
msgid "Tags for this element"
msgstr "此元素的标签"

#: REST/model/base.py:163
msgid "Name of this element"
msgstr "此元素的名称"

#: REST/model/base.py:175
msgid "Comments for this element"
msgstr "这个元素的评论"

#: REST/model/base.py:187
msgid ""
"Selects the priority of this element (lower number means higher priority)"
msgstr "选择此元素的优先级（较低的数字表示较高的优先级）"

#: REST/model/base.py:201
msgid "Label for this element"
msgstr "此元素的标签"

#: REST/model/base.py:214
msgid "No filtering"
msgstr "无过滤"

#: REST/model/base.py:215
msgid "Allow selected networks"
msgstr "允许选定的网络"

#: REST/model/base.py:216
msgid "Deny selected networks"
msgstr "拒绝选定的网络"

#: REST/model/base.py:218
msgid "Network Filtering"
msgstr "网络过滤"

#: REST/model/base.py:220
msgid ""
"Type of network filtering. Use \"Disabled\" to disable origin check, "
"\"Allow\" to only enable for selected networks or \"Deny\" to deny from "
"selected networks"
msgstr ""
"网络过滤的类型。使用“禁用”禁用来源检查，“允许”仅针对选定的网络启用或“拒绝”拒"
"绝选定的网络"

#: REST/model/base.py:237
msgid "Networks associated. If No network selected, will mean \"all networks\""
msgstr "网络相关。如果未选择网络，则表示“所有网络”"

#: REST/model/base.py:351
msgid "Invalid Request"
msgstr "非法请求"

#: REST/model/base.py:362
msgid "Method not found in {}: {}"
msgstr "在{}中找不到的方法：{}"

#: REST/model/base.py:368
msgid "Item not found"
msgstr "物品未找到"

#: REST/model/base.py:373 core/types/errors.py:117
#: web/util/authentication.py:102
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

#: REST/model/base.py:376
msgid "Operation not supported"
msgstr "操作不受支持"

#: admin/views/__init__.py:69
msgid "requested a template that do not exist"
msgstr "请求一个不存在的模板"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:54
msgid "Active Directory Server IP or Hostname"
msgstr "Active Directory服务器IP或主机名"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:58
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:65
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:77 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:72
#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:131
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:121
#: services/OpenNebula/provider.py:90 services/OpenStack/provider_legacy.py:117
msgid "Use SSL"
msgstr "使用SSL"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:60
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:123
msgid "If checked,  a ssl connection to Active Directory will be used"
msgstr "如果选中，将使用与Active Directory的ssl连接"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:63
#: services/VCloud_enterprise/provider.py:69
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:66
msgid "Compatibility of AD connection (Usually windows 2000 and later)"
msgstr "AD连接的兼容性（通常是Windows 2000及更高版本）"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:81
msgid ""
"Username with read privileges on the base selected (use USER@DOMAIN.DOM form "
"for this)"
msgstr "在所选基础上具有读取权限的用户名（使用USER@DOMAIN.DOM表单）"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:87
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:204
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:79
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:91 auths/RegexLdap/authenticator.py:164
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:86 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:184
#: core/auths/authenticator.py:153 mfas/Email/mfa.py:95
#: notifiers/email/notifier.py:105
#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:72
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:81
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_random.py:73
#: services/HyperV_enterprise/provider.py:91
#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:64
#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:69 services/OVirt/provider.py:139
#: services/OpenGnsys/provider.py:118 services/OpenNebula/provider.py:106
#: services/OpenStack/provider_legacy.py:150 services/Proxmox/provider.py:104
#: services/RDS_enterprise/provider.py:186 services/Sample/provider.py:108
#: services/Sample/service.py:135
#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:71
#: services/VCloud_enterprise/provider.py:63
#: services/Vmware_enterprise/provider.py:73 services/Xen/provider.py:127
#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:98 transports/HTML5VNC/html5vnc.py:84
#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:57
#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:71
#: transports/PCoIP_enterprise/pcoip.py:66 transports/RDP/rdp_base.py:76
#: transports/SPICE/spice_base.py:76 web/forms/login_form.py:46
#: web/forms/login_form.py:47
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:89
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:81
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:93 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:88
msgid "Password of the ldap user"
msgstr "ldap用户的密码"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:95
msgid "Override Base"
msgstr "覆盖基础"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:97
msgid ""
"If not empty, will override AD search base with this value (format: dc=..., "
"dc=...)"
msgstr "如果不为空，将使用此值覆盖AD搜索库（格式：dc = ...，dc = ...）"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:105
msgid "Default domain"
msgstr "默认域"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:108
msgid ""
"Domain used for users without domain (if empty, will use the domain of the "
"user) if compat mode is not \"Windows NT\""
msgstr ""
"用于没有域的用户的域（如果为空，将使用用户的域）如果兼容模式不是“Windows NT”"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:118
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:216
msgid "Backup servers"
msgstr "备份服务器"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:122
msgid ""
"If not empty, this list of domain=backup1,backup2,... will be used as backup "
"servers for the domains.If domain is not specified, the backup servers will "
"be used for all domains."
msgstr "如果不为空，则此域=备份1，备份2，..."
"列表将用作域的备份服务器。如果没有指定域，则所有域都将使用备份服务器。"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:134
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:96 core/util/fields.py:229
msgid "Verify SSL"
msgstr "验证 SSL"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:137
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:99 core/util/fields.py:232
msgid ""
"If checked, SSL verification will be enforced. If not, SSL verification will "
"be disabled"
msgstr "如果选中，将强制执行 SSL 验证。否则，SSL 验证将被禁用"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:145
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:106
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:104 auths/SAML/saml.py:128
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:99 transports/SPICE/spice_base.py:85
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:147
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:108
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:106 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:101
msgid "Certificate to use for SSL verification"
msgstr "用于 SSL 验证的证书"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:156
msgid "Host translation list"
msgstr "主机翻译列表"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:161
msgid ""
"If not empty, this list of key=value pairs will be used to translate the "
"host name from AD to an resolvable hostname."
msgstr "如果不为空，则此键=值对列表将用于将主机名从 AD 转换为可解析的主机名。"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:170
msgid "Ignore domains"
msgstr "忽略域"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:174
msgid ""
"If not empty, this list of domains will be ignored when searching for users. "
"Comma separated values."
msgstr "如果不为空，则在搜索用户时将忽略此域列表。逗号分隔值。"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:183
msgid "Redirect On Expired"
msgstr "重定向过期"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:185
msgid ""
"If not empty, if user password is expired, will be automatically redirected "
"to this URL"
msgstr "如果不为空，如果用户密码过期，会自动重定向到这个URL"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:192
msgid "Active Directory Authenticator"
msgstr "Active Directory身份验证器"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:194
msgid "Authenticate against Active Directory"
msgstr "针对Active Directory进行身份验证"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:219
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:923
msgid "Must specify the username in the form USERNAME@DOMAIN.DOM"
msgstr "必须以USERNAME@DOMAIN.DOM格式指定用户名"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:488
msgid ""
"Could not connect to any AD server. Check your configuration (server, ssl "
"certificates, ...)."
msgstr "无法连接到任何 AD 服务器。检查您的配置（服务器、ssl 证书等）。"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:794
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:854
#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:375
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:326
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:357
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:398 auths/RegexLdap/authenticator.py:429
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:397 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:421
msgid "Username not found"
msgstr "找不到用户名"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:836
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:416
msgid "Group not found"
msgstr "未找到组"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:881
#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:901
#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:372
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:449 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:440
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:456
msgid "Too many results, be more specific"
msgstr "结果太多，更具体"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:917
#: auths/Radius/authenticator.py:212 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:465
msgid "Error testing connection"
msgstr "错误测试连接"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:937
msgid "Connection seems to be incorrect, please check it"
msgstr "连接好像不正确，请检查一下"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:956
msgid ""
"Server does not seem an Active Directory (it does not have user objects)"
msgstr "服务器似乎不是Active Directory（它没有用户对象）"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:978
msgid ""
"Server does not seem an Active Directory (it does not have group objects)"
msgstr "服务器似乎不是Active Directory（它没有组对象）"

#: auths/ActiveDirectory_enterprise/authenticator.py:984
msgid "Connection params seem correct, test was succesfully executed"
msgstr "连接参数似乎正确，测试成功执行"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:87
msgid "Entra ID Authenticator"
msgstr "Entra ID 身份验证器"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:89
msgid "Entra ID Authenticator. Formerly Azure AD."
msgstr "Entra ID Authenticator。以前称为 Azure AD。"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:102
#: services/Azure_enterprise/provider.py:47
msgid "Tenant ID"
msgstr "租户ID"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:104
msgid "Obtained from Entra ID - Properties - Tenant ID"
msgstr "从 Entra ID - 属性 - 租户 ID 获取"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:110
#: auths/OAuth2/authenticator.py:75 services/Azure_enterprise/provider.py:55
msgid "Client ID"
msgstr "客户ID"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:112
#: services/Azure_enterprise/provider.py:57
msgid "Obtained from App created on Azure for UDS Enterprise"
msgstr "从Azure上为UDS Enterprise创建的应用程序获取"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:118
#: auths/OAuth2/authenticator.py:83 services/Azure_enterprise/provider.py:63
msgid "Client Secret"
msgstr "客户秘密"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:120
#: services/Azure_enterprise/provider.py:65
msgid "Obtained from App created on Azure for UDS Enteprise - Keys"
msgstr "从Azure上为UDS Enteprise创建的应用程序获得 - 密钥"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:127
msgid "Callback"
msgstr "打回来"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:129
msgid "Callback url (Filled by UDS, fix this only if necesary!!)"
msgstr "回调网址（由UDS填写，仅在必要时修复此问题！）"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:136
#: services/AWS_enterprise/provider.py:65
#: services/Azure_enterprise/provider.py:95
#: services/Google_enterprise/provider.py:96 services/OpenStack/provider.py:192
#: services/OpenStack/provider_legacy.py:162
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:139
msgid ""
"Proxy used for connection to azure for HTTPS connections (use PROTOCOL://"
"host:port, i.e. https://10.10.0.1:8080)"
msgstr ""
"用于连接到Azure的HTTPS连接的代理（使用PROTOCOL：// host：port，即"
"https://10.10.0.1:8080）"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:147
msgid "Enable School Data Sync Integration"
msgstr "启用学校数据同步集成"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:149
msgid ""
"Enable only if you have Microsoft School Data Sync in your Environnment."
msgstr "仅当您的环境中有 Microsoft School Data Sync 时才启用。"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:156
msgid "Azure Logout method."
msgstr "Azure 注销方法。"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:158
msgid "UDS Redirection to Microsoft logout pages on UDS logout."
msgstr "UDS 注销时重定向到 Microsoft 注销页面。"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:162
msgid "Do not redirect"
msgstr "不要重定向"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:163
msgid "Azure logout"
msgstr "Azure 注销"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:164
msgid "Microsoft logout"
msgstr "微软注销"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:165
msgid "Office 365 logout"
msgstr "Office 365 注销"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:172
msgid "External Domain (#EXT# users domain)"
msgstr "外部域（#EXT# 用户域）"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:174
msgid "Domain used for external users (empty means no external users)"
msgstr "用于外部用户的域（空表示没有外部用户）"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:191
#: auths/OAuth2/authenticator.py:186 auths/SAML/saml.py:384
msgid "This kind of Authenticator does not support white spaces on field NAME"
msgstr "这种 Authenticator 不支持字段 NAME 上的空格"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:335
#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:337
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:382
#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:411
#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:418
msgid "Authenticator exception:"
msgstr "验证者例外："

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:438
#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:453 core/util/ldaputil.py:82
msgid "Connection error: "
msgstr "连接错误："

#: auths/AzureAD_enterprise/authenticator.py:454
msgid "Connection params seems correct, test was succesfully executed"
msgstr "连接参数似乎是正确的，测试成功执行"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:53
msgid "EDirectory Server IP or Hostname"
msgstr "EDirectory服务器IP或主机名"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:61
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:73 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:68
msgid "Ldap port (usually 389 for non ssl and 636 for ssl)"
msgstr "Ldap端口（非ssl通常为389，ssl为636）"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:67
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:79 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:74
msgid "If checked, the connection will be ssl, using port 636 instead of 389"
msgstr "如果选中，则连接将为ssl，使用端口636而不是389"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:73
msgid "Username with read privileges on the eDirectory"
msgstr "具有eDirectory读取权限的用户名"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:87 core/util/fields.py:210
#: services/Azure_enterprise/provider.py:84
#: services/Google_enterprise/provider.py:85
#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:94
#: services/OpenGnsys/provider.py:138
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:90
msgid "Timeout in seconds of connection to LDAP"
msgstr "连接到LDAP的超时（以秒为单位）"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:115
#: auths/Radius/authenticator.py:120 auths/SAML/saml.py:207
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:163 core/util/fields.py:419
msgid "MFA attribute"
msgstr "MFA 属性"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:117
#: auths/Radius/authenticator.py:122 auths/SAML/saml.py:209
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:165 core/util/fields.py:421
msgid "Attribute from where to extract the MFA code"
msgstr "从哪里提取 MFA 代码的属性"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:123
msgid "eDirectory Authenticator"
msgstr "eDirectory身份验证器"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:125
msgid "Authenticate against eDirectory"
msgstr "针对eDirectory进行身份验证"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:383
msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:390
msgid "Connection error: {}"
msgstr "连接错误： {}"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:397
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:472 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:480
msgid "Ldap search base is incorrect"
msgstr "Ldap搜索库不正确"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:414
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:490 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:496
msgid "Ldap user class seems to be incorrect (no user found by that class)"
msgstr "Ldap用户类似乎不正确（该类没有找到用户）"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:435
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:527
msgid ""
"Ldap user id attribute seems to be incorrect (no user found by that "
"attribute)"
msgstr "Ldap用户标识属性似乎不正确（该属性找不到用户）"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:456
msgid ""
"Ldap group attribute seems to be incorrect (no group found by that attribute)"
msgstr "LDAP 组属性似乎不正确（该属性未找到组）"

#: auths/EDirectory_enterprise/authenticator.py:478
msgid ""
"Ldap user class or user id attr is probably wrong (Ldap is an eDirectory?)"
msgstr "Ldap用户类或用户ID attr可能是错误的（Ldap是eDirectory？）"

#: auths/IP/authenticator.py:50 auths/IP/authenticator.py:52
msgid "IP Authenticator"
msgstr "IP身份验证器"

#: auths/IP/authenticator.py:57
msgid "IP Range"
msgstr "IP范围"

#: auths/IP/authenticator.py:63 auths/InternalDB/authenticator.py:88
msgid "Accept proxy"
msgstr "接受代理"

#: auths/IP/authenticator.py:67 auths/InternalDB/authenticator.py:92
msgid ""
"If checked, requests via proxy will get FORWARDED ip address (take care with "
"this bein checked, can take internal IP addresses from internet)"
msgstr ""
"如果选中，通过代理的请求将获得FORWARDED IP地址（请注意这个bein检查，可以从"
"Internet获取内部IP地址）"

#: auths/IP/authenticator.py:76
msgid "Allowed only from this networks"
msgstr "仅允许来自此网络"

#: auths/IP/authenticator.py:79
msgid ""
"This authenticator will be allowed only from these networks. Leave empty to "
"allow all networks"
msgstr "此身份验证器仅允许来自这些网络。留空则允许所有网络"

#: auths/IP/authenticator.py:131
msgid "All seems to be fine."
msgstr "一切似乎都很好。"

#: auths/InternalDB/authenticator.py:58
msgid "Internal Database"
msgstr "内部数据库"

#: auths/InternalDB/authenticator.py:60
msgid "Internal dabasase authenticator. Doesn't use external sources"
msgstr "内部dabasase身份验证器。不使用外部资源"

#: auths/InternalDB/authenticator.py:70
msgid "Different user for each host"
msgstr "每个主机的用户不同"

#: auths/InternalDB/authenticator.py:72
msgid "If checked, each host will have a different user name"
msgstr "如果选中，则每个主机将具有不同的用户名"

#: auths/InternalDB/authenticator.py:79
msgid "Reverse DNS"
msgstr "反向DNS"

#: auths/InternalDB/authenticator.py:81
msgid "If checked, the host will be reversed dns"
msgstr "如果选中，则主机将被反转dns"

#: auths/InternalDB/authenticator.py:208
msgid "All seems fine in the authenticator."
msgstr "在验证器中一切似乎都很好。"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:60 auths/OAuth2/authenticator.py:62
msgid "OAuth2 Authenticator"
msgstr "OAuth2 验证器"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:67
msgid "Authorization endpoint"
msgstr "授权端点"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:69
msgid "Authorization endpoint for OAuth2."
msgstr "OAuth2 的授权端点。"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:77
msgid "Client ID for OAuth2."
msgstr "OAuth2 的客户端 ID。"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:85
msgid "Client secret for OAuth2."
msgstr "OAuth2 的客户端机密。"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:91
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:93
msgid "Scope for OAuth2."
msgstr "OAuth2 的范围。"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:99
msgid "Common Groups"
msgstr "常见群体"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:101
msgid ""
"User will be assigned to this groups once authenticated. Comma separated "
"list of groups"
msgstr "一旦通过身份验证，用户将被分配到该组。逗号分隔的组列表"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:109
msgid "Redirection endpoint"
msgstr "重定向端点"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:111
msgid "Redirection endpoint for OAuth2.  (Filled by UDS)"
msgstr "OAuth2 的重定向端点。 （由UDS填写）"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:116
msgid "Response type"
msgstr "响应类型"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:118
msgid "Response type for OAuth2."
msgstr "OAuth2 的响应类型。"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:141
msgid "Token endpoint"
msgstr "令牌端点"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:143
msgid "Token endpoint for OAuth2. Only required for \"code\" response type."
msgstr "OAuth2 的令牌端点。仅“代码”响应类型需要。"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:149
msgid "User information endpoint"
msgstr "用户信息端点"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:151
msgid ""
"User information endpoint for OAuth2. Only required for \"code\" response "
"type."
msgstr "OAuth2 的用户信息端点。仅“代码”响应类型需要。"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:158
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:160
msgid "Provided by Oauth2 provider"
msgstr "由 Oauth2 提供商提供"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:166
msgid "Logout URL"
msgstr "登出网址"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:168
#, python-brace-format
msgid "URL to logout from OAuth2 provider. Allows {token} placeholder."
msgstr "用于从 OAuth2 提供商注销的 URL。允许使用 {token} 占位符。"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:199
msgid "Common groups is required for \"code\" response types"
msgstr "“代码”响应类型需要通用组"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:203
msgid "Token endpoint is required for \"code\" response types"
msgstr "“代码”响应类型需要令牌端点"

#: auths/OAuth2/authenticator.py:211
msgid "Public key is required for \"openid+token_id\" response type"
msgstr "“openid+token_id”响应类型需要公钥"

#: auths/OAuth2/types.py:90
msgid "Code (authorization code flow)"
msgstr "代码（授权码流程）"

#: auths/OAuth2/types.py:92
msgid "PKCE (authorization code flow with PKCE)"
msgstr "PKCE（使用 PKCE 的授权代码流程）"

#: auths/OAuth2/types.py:94
msgid "Token (implicit flow)"
msgstr "令牌（隐式流）"

#: auths/OAuth2/types.py:96
msgid "OpenID Connect Token (implicit flow with OpenID Connect)"
msgstr "OpenID Connect 令牌（OpenID Connect 的隐式流程）"

#: auths/OAuth2/types.py:98
msgid "OpenID Connect Code (authorization code flow with OpenID Connect)"
msgstr "OpenID Connect 代码（OpenID Connect 的授权代码流程）"

#: auths/Radius/authenticator.py:56 auths/Radius/authenticator.py:58
msgid "Radius Authenticator"
msgstr "半径验证器"

#: auths/Radius/authenticator.py:68 mfas/Radius/mfa.py:73
msgid "Radius Server IP or Hostname"
msgstr "Radius 服务器 IP 或主机名"

#: auths/Radius/authenticator.py:76 mfas/Radius/mfa.py:81
msgid "Radius authentication port (usually 1812)"
msgstr "Radius 认证端口（通常为 1812）"

#: auths/Radius/authenticator.py:81 mfas/Radius/mfa.py:86
#: notifiers/telegram/notifier.py:86
msgid "Secret"
msgstr "秘密"

#: auths/Radius/authenticator.py:83 mfas/Radius/mfa.py:88
msgid "Radius client secret"
msgstr "Radius 客户端机密"

#: auths/Radius/authenticator.py:89 mfas/Radius/mfa.py:102
msgid "NAS Identifier"
msgstr "NAS 标识符"

#: auths/Radius/authenticator.py:92 mfas/Radius/mfa.py:105
msgid "NAS Identifier for Radius Server"
msgstr "Radius 服务器的 NAS 标识符"

#: auths/Radius/authenticator.py:100
msgid "App Prefix for Class Attributes"
msgstr "类属性的应用程序前缀"

#: auths/Radius/authenticator.py:103
msgid "Application prefix for filtering groups from \"Class\" attribute"
msgstr "用于从“类”属性过滤组的应用程序前缀"

#: auths/Radius/authenticator.py:110
msgid "Global group"
msgstr "全球组"

#: auths/Radius/authenticator.py:113
msgid "If set, this value will be added as group for all radius users"
msgstr "如果设置，此值将作为所有半径用户的组添加"

#: auths/Radius/authenticator.py:224
msgid "Connection to Radius server failed"
msgstr "连接到 Radius 服务器失败"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:65
msgid "Ldap Server Host"
msgstr "Ldap服务器主机"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:85 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:80
msgid "Username with read privileges on the base selected"
msgstr "在所选基础上具有读取权限的用户名"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:112 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:108
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:114 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:110
msgid "Common search base (used for \"users\" and \"groups\")"
msgstr "通用搜索库（用于“用户”和“组”）"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:116 auths/RegexLdap/authenticator.py:125
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:134 auths/RegexLdap/authenticator.py:136
#: auths/RegexLdap/authenticator.py:137 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:112
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:121 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:130
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:132 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:140
#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:149 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:158
msgid "Ldap info"
msgstr "Ldap信息"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:120 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:116
msgid "User class"
msgstr "用户类"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:123 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:119
msgid "Class for LDAP users (normally posixAccount)"
msgstr "LDAP用户的类（通常为posixAccount）"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:129 auths/SimpleLDAP/authenticator.py:125
msgid "User Id Attr"
msgstr "用户ID Attr"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:132
msgid "Attribute that contains the user id."
msgstr "包含用户 ID 的属性。"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:141
msgid "Alt. class"
msgstr "Alt键。类"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:144
msgid ""
"Class for LDAP objects that will be also checked for groups retrieval "
"(normally empty)"
msgstr "LDAP对象的类，也将检查组检索（通常为空）"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:151
msgid "Regex LDAP Authenticator"
msgstr "正则表达式LDAP身份验证器"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:153
msgid "Regular Expressions LDAP authenticator"
msgstr "正则表达式LDAP身份验证器"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:513
msgid ""
"Ldap user id attr is probably wrong (can't find any user with that attribute)"
msgstr "Ldap 用户 ID 属性可能是错误的（找不到具有该属性的任何用户）"

#: auths/RegexLdap/authenticator.py:542
msgid ""
"Ldap group name attribute seems to be incorrect (no group found by that "
"attribute)"
msgstr "LDAP 组名称属性似乎不正确（该属性未找到组）"

#: auths/SAML/saml.py:77
msgid "SAML Authenticator"
msgstr "SAML身份验证器"

#: auths/SAML/saml.py:89
msgid "SAML (v2.0) Authenticator"
msgstr "SAML（v2.0）身份验证器"

#: auths/SAML/saml.py:118
msgid "Private key"
msgstr "私钥"

#: auths/SAML/saml.py:120
msgid ""
"Private key used for sign and encription, as generated in base 64 from "
"openssl"
msgstr "用于签名和登记的私钥，由openssl在base 64中生成"

#: auths/SAML/saml.py:122 auths/SAML/saml.py:132
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: auths/SAML/saml.py:130
msgid "Server certificate used in SAML, as generated in base 64 from openssl"
msgstr "SAML 中使用的服务器证书，从 openssl 以 Base 64 生成"

#: auths/SAML/saml.py:138
msgid "IDP Metadata"
msgstr "IDP元数据"

#: auths/SAML/saml.py:140
msgid ""
"You can enter here the URL or the IDP metadata or the metadata itself (xml)"
msgstr "您可以在此处输入URL或IDP元数据或元数据本身（xml）"

#: auths/SAML/saml.py:142 auths/SAML/saml.py:150 auths/SAML/saml.py:328
#: auths/SAML/saml.py:337
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: auths/SAML/saml.py:147
msgid "Entity ID"
msgstr "实体ID"

#: auths/SAML/saml.py:149
msgid "ID of the SP. If left blank, this will be autogenerated from server URL"
msgstr "SP的ID。如果留空，则会从服务器URL自动生成"

#: auths/SAML/saml.py:157
msgid "User name attrs"
msgstr "用户名attrs"

#: auths/SAML/saml.py:159
msgid "Fields from where to extract user name"
msgstr "从哪里提取用户名的字段"

#: auths/SAML/saml.py:161 auths/SAML/saml.py:172 auths/SAML/saml.py:183
#: core/types/ui.py:51
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: auths/SAML/saml.py:168
msgid "Group name attrs"
msgstr "集团名称attrs"

#: auths/SAML/saml.py:170
msgid "Fields from where to extract the groups"
msgstr "从哪里提取组的字段"

#: auths/SAML/saml.py:179
msgid "Real name attrs"
msgstr "真名牌"

#: auths/SAML/saml.py:181
msgid "Fields from where to extract the real name"
msgstr "字段从哪里提取真实姓名"

#: auths/SAML/saml.py:188
msgid "Global logout"
msgstr "全局注销"

#: auths/SAML/saml.py:191
msgid "If set, logout from UDS will trigger SAML logout"
msgstr "如果设置，从 UDS 注销将触发 SAML 注销"

#: auths/SAML/saml.py:197
msgid "ADFS compatibility"
msgstr "ADFS 兼容性"

#: auths/SAML/saml.py:200
msgid "If set, enable lowercase url encoding so ADFS can work correctly"
msgstr "如果设置，则启用小写 url 编码，以便 ADFS 可以正常工作"

#: auths/SAML/saml.py:216
msgid "Check SSL certificate"
msgstr "检查 SSL 证书"

#: auths/SAML/saml.py:219
msgid "If set, check SSL certificate on requests for IDP Metadata"
msgstr "如果设置，请检查 IDP 元数据请求的 SSL 证书"

#: auths/SAML/saml.py:220 auths/SAML/saml.py:229 auths/SAML/saml.py:238
#: auths/SAML/saml.py:247 auths/SAML/saml.py:256 auths/SAML/saml.py:265
#: auths/SAML/saml.py:274 auths/SAML/saml.py:283 auths/SAML/saml.py:292
#: auths/SAML/saml.py:301 auths/SAML/saml.py:310 auths/SAML/saml.py:319
#: mfas/Email/mfa.py:73 notifiers/email/notifier.py:83
#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:254
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: auths/SAML/saml.py:225
msgid "Encripted nameID"
msgstr "加密的nameID"

#: auths/SAML/saml.py:228
msgid "If set, nameID will be encripted"
msgstr "如果设置，nameID 将被加密"

#: auths/SAML/saml.py:234
msgid "Authn requests signed"
msgstr "Authn 请求已签名"

#: auths/SAML/saml.py:237
msgid "If set, authn requests will be signed"
msgstr "如果设置，将对身份验证请求进行签名"

#: auths/SAML/saml.py:243
msgid "Logout requests signed"
msgstr "已签署注销请求"

#: auths/SAML/saml.py:246
msgid "If set, logout requests will be signed"
msgstr "如果设置，注销请求将被签名"

#: auths/SAML/saml.py:252
msgid "Logout responses signed"
msgstr "已签署注销响应"

#: auths/SAML/saml.py:255
msgid "If set, logout responses will be signed"
msgstr "如果设置，注销响应将被签名"

#: auths/SAML/saml.py:261
msgid "Sign metadata"
msgstr "签署元数据"

#: auths/SAML/saml.py:264
msgid "If set, metadata will be signed"
msgstr "如果设置，元数据将被签名"

#: auths/SAML/saml.py:270
msgid "Want messages signed"
msgstr "想要签名的消息"

#: auths/SAML/saml.py:273
msgid "If set, messages will be signed"
msgstr "如果设置，消息将被签名"

#: auths/SAML/saml.py:279
msgid "Want assertions signed"
msgstr "希望签署断言"

#: auths/SAML/saml.py:282
msgid "If set, assertions will be signed"
msgstr "如果设置，断言将被签名"

#: auths/SAML/saml.py:288
msgid "Want assertions encrypted"
msgstr "想要加密断言"

#: auths/SAML/saml.py:291
msgid "If set, assertions will be encrypted"
msgstr "如果设置，断言将被加密"

#: auths/SAML/saml.py:297
msgid "Want nameID encrypted"
msgstr "想要对 nameID 进行加密"

#: auths/SAML/saml.py:300
msgid "If set, nameID will be encrypted"
msgstr "如果设置，nameID 将被加密"

#: auths/SAML/saml.py:306
msgid "Requested authn context"
msgstr "请求的身份验证上下文"

#: auths/SAML/saml.py:309
msgid "If set, requested authn context will be sent"
msgstr "如果设置，将发送请求的身份验证上下文"

#: auths/SAML/saml.py:315
msgid "Allow deprecated signature algorithms"
msgstr "允许已弃用的签名算法"

#: auths/SAML/saml.py:318
msgid ""
"If set, deprecated signature algorithms will be allowed (as SHA1, MD5, "
"etc...)"
msgstr "如果设置，将允许已弃用的签名算法（如 SHA1、MD5 等...）"

#: auths/SAML/saml.py:324
msgid "Metadata cache duration"
msgstr "元数据缓存持续时间"

#: auths/SAML/saml.py:327
msgid "Duration of metadata cache in days. 0 means default (ten years)"
msgstr "元数据缓存的持续时间（以天为单位）。 0 表示默认（十年）"

#: auths/SAML/saml.py:333
msgid "Metadata validity duration"
msgstr "元数据有效期"

#: auths/SAML/saml.py:336
msgid "Duration of metadata validity in days. 0 means default (ten years)"
msgstr "元数据有效期（以天为单位）。 0 表示默认（十年）"

#: auths/SAML/saml.py:343
msgid "Organization Name"
msgstr "机构名称"

#: auths/SAML/saml.py:346
msgid "Organization name to use on SAML SP Metadata"
msgstr "用于 SAML SP 元数据的组织名称"

#: auths/SAML/saml.py:347 auths/SAML/saml.py:356 auths/SAML/saml.py:365
#: services/VCloud_enterprise/provider.py:49
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: auths/SAML/saml.py:352
msgid "Organization Display Name"
msgstr "组织显示名称"

#: auths/SAML/saml.py:355
msgid "Organization Display name to use on SAML SP Metadata"
msgstr "用于 SAML SP 元数据的组织显示名称"

#: auths/SAML/saml.py:361
msgid "Organization URL"
msgstr "组织网址"

#: auths/SAML/saml.py:364
msgid "Organization url to use on SAML SP Metadata"
msgstr "用于 SAML SP 元数据的组织 URL"

#: auths/SAML/saml.py:397
msgid "Certificate and private key do not match"
msgstr "证书和私钥不匹配"

#: auths/SAML/saml.py:420
#, python-brace-format
msgid "Can't fetch url {url}: {error}"
msgstr "无法获取网址 {url}: {error}"

#: auths/SAML/saml.py:429
msgid " (obtained from URL)"
msgstr "（从URL获得）"

#: auths/SAML/saml.py:430
msgid "XML does not seem valid for IDP Metadata "
msgstr "XML似乎对IDP元数据无效"

#: auths/SAML/saml.py:495
msgid "Can't access idp metadata"
msgstr "无法访问idp元数据"

#: auths/SAML/saml.py:569
msgid "Error validating SP metadata: "
msgstr "验证 SP 元数据时出错："

#: auths/SAML/saml.py:630
msgid "Error processing SLO: "
msgstr "处理 SLO 时出错："

#: auths/SAML/saml.py:658
msgid "Error processing SAML response: "
msgstr "处理 SAML 响应时出错："

#: auths/SAML/saml.py:664
msgid "SAML response not authenticated"
msgstr "SAML 响应未通过身份验证"

#: auths/SAML/saml.py:694
msgid "No attributes returned from IdP"
msgstr "没有从 IdP 返回的属性"

#: auths/Sample/sample_auth.py:82
msgid "Sample Authenticator"
msgstr "样本验证器"

#: auths/Sample/sample_auth.py:94
msgid "Sample dummy authenticator"
msgstr "样本虚拟验证器"

#: auths/Sample/sample_auth.py:112
msgid "Fake User"
msgstr "假用户"

#: auths/Sample/sample_auth.py:115
msgid "Fake Group"
msgstr "假团体"

#: auths/Sample/sample_auth.py:121
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: auths/Sample/sample_auth.py:134
msgid "We need more than two groups!"
msgstr "我们需要两个以上的团体！"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:60
msgid "Ldap Server IP or Hostname"
msgstr "Ldap服务器IP或主机名"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:78
msgid "Ldap User"
msgstr "Ldap用户"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:128
msgid "Attribute that contains the user id"
msgstr "包含用户标识的属性"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:135
msgid "Group class"
msgstr "小组课"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:138
msgid "Class for LDAP groups (normally poxisGroup)"
msgstr "LDAP组的类（通常是poxisGroup）"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:144
msgid "Group Id Attr"
msgstr "Group Id Attr"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:147
msgid "Attribute that contains the group id"
msgstr "包含组ID的属性"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:153
msgid "Group membership attr"
msgstr "集团成员资格attr"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:156
msgid "Attribute of the group that contains the users belonging to it"
msgstr "包含属于它的用户的组的属性"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:170
msgid "SimpleLDAP"
msgstr "简单的LDAP"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:172
msgid "Simple LDAP authenticator"
msgstr "简单的 LDAP 验证器"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:511
msgid "Ldap group class seems to be incorrect (no group found by that class)"
msgstr "Ldap组类似乎不正确（该类没有找到组）"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:544
msgid ""
"Ldap group id attribute seems to be incorrect (no group found by that "
"attribute)"
msgstr "Ldap组id属性似乎不正确（该属性找不到任何组）"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:562
msgid ""
"Ldap user class or user id attr is probably wrong (can't find any user with "
"both conditions)"
msgstr "Ldap用户类或用户ID attr可能是错误的（找不到具有这两个条件的任何用户）"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:577
msgid ""
"Ldap group class or group id attr is probably wrong (can't find any group "
"with both conditions)"
msgstr "Ldap组类或组ID attr可能是错误的（找不到具有这两个条件的任何组）"

#: auths/SimpleLDAP/authenticator.py:586
msgid "Can't locate any group with the membership attribute specified"
msgstr "找不到指定了成员资格属性的任何组"

#: core/auths/auth.py:104
msgid "System Administrator"
msgstr "系统管理员"

#: core/auths/auth.py:156
msgid "Forbidden"
msgstr "被禁止"

#: core/auths/auth.py:296
msgid "Access tried from an unallowed source"
msgstr "从不允许的来源尝试访问"

#: core/auths/authenticator.py:116 core/auths/authenticator.py:128
msgid "Base Authenticator"
msgstr "基础认证者"

#: core/auths/authenticator.py:148
msgid "Group name"
msgstr "团队名字"

#: core/consts/calendar.py:45
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: core/consts/calendar.py:50
msgid "Set cache size"
msgstr "设置缓存大小"

#: core/consts/calendar.py:55
msgid "Cache size"
msgstr "缓存大小"

#: core/consts/calendar.py:62
msgid "Set L2 cache size"
msgstr "设置L2缓存大小"

#: core/consts/calendar.py:67
msgid "Cache L2 size"
msgstr "缓存L2大小"

#: core/consts/calendar.py:74
msgid "Set initial services"
msgstr "设置初始服务"

#: core/consts/calendar.py:79
msgid "Initial services"
msgstr "初始服务"

#: core/consts/calendar.py:86
msgid "Set maximum number of services"
msgstr "设置最大服务数"

#: core/consts/calendar.py:91
msgid "Maximum services"
msgstr "最大的服务"

#: core/consts/calendar.py:98
msgid "Add a transport"
msgstr "添加运输"

#: core/consts/calendar.py:103
msgid "Transport"
msgstr "运输"

#: core/consts/calendar.py:110
msgid "Remove a transport"
msgstr "删除运输"

#: core/consts/calendar.py:115
msgid "Trasport"
msgstr "服务区域"

#: core/consts/calendar.py:122
msgid "Remove all transports"
msgstr "删除所有传输"

#: core/consts/calendar.py:127
msgid "Add a group"
msgstr "添加一个组"

#: core/consts/calendar.py:132
msgid "Remove a group"
msgstr "删除一个组"

#: core/consts/calendar.py:137
msgid "Remove all groups"
msgstr "删除所有组"

#: core/consts/calendar.py:142
msgid "Sets the ignore unused"
msgstr "设置忽略未使用"

#: core/consts/calendar.py:147
msgid "Ignore assigned and unused"
msgstr "忽略分配和未使用"

#: core/consts/calendar.py:154
msgid "Remove ALL assigned user service. USE WITH CAUTION!"
msgstr "删除所有分配的用户服务。小心使用！"

#: core/consts/calendar.py:160
msgid "Remove OLD assigned user services."
msgstr "删除 OLD 分配的用户服务。"

#: core/consts/calendar.py:165
msgid "Time in hours before considering the user service is OLD."
msgstr "在考虑用户服务之前的时间（以小时为单位）是 OLD。"

#: core/consts/calendar.py:173
msgid "Clean L1 cache"
msgstr "清理L1缓存"

#: core/consts/calendar.py:179
msgid "Clean L2 cache"
msgstr "清理二级缓存"

#: core/consts/calendar.py:185
msgid "Custom message on launchers"
msgstr "启动器上的自定义消息"

#: core/managers/publication.py:266
msgid ""
"Already publishing. Wait for previous publication to finish and try again"
msgstr "已经发布。等待以前的出版物完成，然后重试"

#: core/managers/publication.py:270
msgid "Service is in maintenance mode and new publications are not allowed"
msgstr "服务处于维护模式，不允许新的出版物"

#: core/managers/publication.py:320
msgid "Can't cancel non running publication"
msgstr "无法取消非运行发布"

#: core/managers/publication.py:349
msgid "Can't unpublish non usable publication"
msgstr "无法取消发布不可用的出版物"

#: core/managers/publication.py:351
msgid "Can't unpublish publications with services in process"
msgstr "无法取消发布正在处理的服务的出版物"

#: core/managers/servers.py:181
msgid "No server available for user"
msgstr "没有可供用户使用的服务器"

#: core/managers/servers.py:245 core/managers/servers.py:468
msgid "No user assigned to service"
msgstr "没有用户分配到服务"

#: core/managers/servers.py:265
msgid "Server is not part of the group"
msgstr "服务器不属于该组"

#: core/managers/servers.py:267
msgid "Server is in maintenance mode"
msgstr "服务器处于维护模式"

#: core/managers/servers.py:269
msgid "Server is restrained"
msgstr "服务器被限制"

#: core/managers/userservice.py:94
msgid "Maximum number of user services reached for this {}"
msgstr "此 {} 达到的最大用户服务数"

#: core/managers/userservice.py:478
msgid "Can't remove a non active element"
msgstr "无法删除非活动元素"

#: core/managers/userservice.py:497
msgid "Can't remove nor cancel {} cause its state don't allow it"
msgstr "无法删除或取消{}，导致其状态不允许"

#: core/managers/userservice.py:558
msgid "The requested service is restrained"
msgstr "请求的服务被限制"

#: core/managers/userservice.py:943 core/types/errors.py:118
msgid ""
"Invalid service. The service is not available at this moment. Please, try "
"later"
msgstr "服务无效。目前无法使用该服务。请稍后再试"

#: core/managers/userservice.py:967 core/managers/userservice.py:972
msgid "No suitable transport found"
msgstr "未找到合适的交通方式"

#: core/managers/userservice.py:980
msgid "The requested transport {} is not valid for {}"
msgstr "请求的传输{}对{}无效"

#: core/managers/userservice.py:1256
msgid "The service is not accessible from this device"
msgstr "无法从此设备访问该服务"

#: core/messaging/config.py:43
msgid "Number of seconds to ignore repeated messages"
msgstr "忽略重复消息的秒数"

#: core/messaging/provider.py:57 core/messaging/provider.py:69
msgid "Base Notifier"
msgstr "基本通知程序"

#: core/mfas/mfa.py:124 mfas/SMS/mfa.py:239
msgid "Allow user login"
msgstr "允许用户登录"

#: core/mfas/mfa.py:125 mfas/SMS/mfa.py:240
msgid "Deny user login"
msgstr "拒绝用户登录"

#: core/mfas/mfa.py:134
msgid "Allow user to login if it IP is in the networks list"
msgstr "如果 IP 在网络列表中，则允许用户登录"

#: core/mfas/mfa.py:138
msgid "Deny user to login if it IP is in the networks list"
msgstr "如果 IP 在网络列表中，则拒绝用户登录"

#: core/mfas/mfa.py:160 core/mfas/mfa.py:172
msgid "Base MFA"
msgstr "基础 MFA"

#: core/mfas/mfa.py:380
msgid "Invalid MFA code"
msgstr "无效的 MFA 代码"

#: core/module.py:187
msgid "No check method provided."
msgstr "没有提供检查方法。"

#: core/module.py:323
msgid "No connection checking method is implemented."
msgstr "没有实现连接检查方法。"

#: core/osmanagers/osmanager.py:62
msgid "Base OS Manager"
msgstr "基础OS管理器"

#: core/osmanagers/osmanager.py:64
msgid "Base Manager"
msgstr "基地经理"

#: core/reports/report.py:54
msgid "Base Report"
msgstr "基础报告"

#: core/reports/report.py:61
msgid "Base report"
msgstr "基础报告"

#: core/reports/report.py:175
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: core/reports/report.py:176
msgid "Page"
msgstr "页"

#: core/reports/report.py:177
msgid "of"
msgstr "的"

#: core/reports/report.py:181
msgid "Printed in {now:%Y, %b %d} at {now:%H:%M}"
msgstr "印在{now：％Y，％b％d}的{now：％H：％M}"

#: core/services/generics/dynamic/service.py:65
#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:72
#: services/Nutanix_enterprise/service.py:60
#: services/OVirt/service_linked.py:140 services/Proxmox/service_linked.py:133
#: services/Xen/service.py:124
msgid "Base Machine"
msgstr "基础机器"

#: core/services/generics/dynamic/service.py:67
msgid "Base machine for this service"
msgstr "这项服务的基础机器"

#: core/services/generics/fixed/service.py:84
#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:61
msgid "Service Token"
msgstr "服务令牌"

#: core/services/generics/fixed/service.py:87
#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:64
msgid ""
"Service token that will be used by actors to communicate with service. Leave "
"empty for persistent assignation."
msgstr "参与者将用于与服务进行通信的服务令牌。留空以进行永久分配。"

#: core/services/generics/fixed/service.py:95
#: services/Vmware_enterprise/service_fixed.py:79
msgid "Machines"
msgstr "机"

#: core/services/generics/fixed/service.py:97
#: services/Vmware_enterprise/service_fixed.py:81
msgid "Machines for this service"
msgstr "这项服务的机器"

#: core/services/generics/fixed/service.py:105
msgid "Randomize machine assignation"
msgstr "随机分配机器"

#: core/services/generics/fixed/service.py:108
msgid "If active, UDS will assign machines in a random way, instead of linear"
msgstr "如果激活，UDS 将以随机方式分配机器，而不是线性分配"

#: core/services/generics/fixed/service.py:116
msgid "Use snapshots"
msgstr "使用快照"

#: core/services/generics/fixed/service.py:120
#: core/services/generics/fixed/service.py:131
msgid ""
"If active, UDS will try to create an snapshot (if one already does not "
"exists) before accessing a machine, and restore it after usage."
msgstr ""
"如果处于活动状态，UDS 将在访问计算机之前尝试创建快照（如果快照不存在），并在"
"使用后将其恢复。"

#: core/services/generics/fixed/service.py:127
msgid "Snapshot type"
msgstr "快照类型"

#: core/services/generics/fixed/service.py:135
msgid "No snapshot"
msgstr "无快照"

#: core/services/generics/fixed/service.py:136
msgid "Recover snapshot and stop machine"
msgstr "恢复快照并停止机器"

#: core/services/generics/fixed/service.py:137
msgid "Recover snapshot and start machine"
msgstr "恢复快照并启动机器"

#: core/services/generics/fixed/service.py:150
#: services/Azure_enterprise/service_fixed.py:121
#: services/HyperV_enterprise/service_fixed.py:91
#: services/NutanixPrism_enterprise/service_fixed.py:121
#: services/Nutanix_enterprise/service_fixed.py:93
#: services/Vmware_enterprise/service_fixed.py:109
msgid "We need at least a machine"
msgstr "我们至少需要一台机器"

#: core/services/service.py:100 core/services/service.py:111
msgid "Base Service"
msgstr "基础服务"

#: core/types/errors.py:114 core/util/ldaputil.py:210
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: core/types/errors.py:115 dispatchers/wyse_enterprise/views.py:301
msgid "Transport not found"
msgstr "未找到运输"

#: core/types/errors.py:116 dispatchers/wyse_enterprise/views.py:280
msgid "Service not found"
msgstr "无法提供服务"

#: core/types/errors.py:119
msgid "Maximum services limit reached. Please, contact administrator"
msgstr "达到最大服务限制。请联系管理员"

#: core/types/errors.py:120
msgid "You need to enable cookies to let this application work"
msgstr "您需要启用cookie才能使此应用程序正常运行"

#: core/types/errors.py:121
msgid "User service not found"
msgstr "找不到用户服务"

#: core/types/errors.py:122
msgid "Authenticator not found"
msgstr "未找到身份验证器"

#: core/types/errors.py:123
msgid "Invalid authenticator"
msgstr "验证码无效"

#: core/types/errors.py:124
msgid "Invalid request received"
msgstr "收到的请求无效"

#: core/types/errors.py:125
msgid ""
"Your browser is not supported. Please, upgrade it to a modern HTML5 browser "
"like Firefox or Chrome"
msgstr "您的浏览器不受支持。请将其升级到Firefox或Chrome等现代HTML5浏览器"

#: core/types/errors.py:126
msgid "The requested service is in maintenance mode"
msgstr "请求的服务处于维护模式"

#: core/types/errors.py:127
msgid ""
"The service is not ready.\n"
"Please, try again in a few moments."
msgstr "该服务尚未准备好。请稍后重试。"

#: core/types/errors.py:128
msgid "Preparing service"
msgstr "准备服务"

#: core/types/errors.py:129
msgid "Service access denied by calendars"
msgstr "日历拒绝服务访问"

#: core/types/errors.py:130
msgid "Page not found"
msgstr "网页未找到"

#: core/types/errors.py:131
msgid "Unexpected error"
msgstr "意外的错误"

#: core/types/errors.py:132
msgid ""
"Reloading this page is not supported. Please, reopen service from origin."
msgstr "不支持重新加载此页面。请从原点重新开始服务。"

#: core/types/errors.py:133
msgid "Invalid Multi-Factor Authentication code"
msgstr "无效的多重身份验证代码"

#: core/types/permissions.py:17
msgid "Read"
msgstr "读"

#: core/types/permissions.py:18
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: core/types/permissions.py:19 reports/auto/fields.py:122
msgid "All"
msgstr "所有"

#: core/types/pools.py:50
msgid "Evenly distributed"
msgstr "平均分配"

#: core/types/pools.py:52
msgid "Greater % available"
msgstr "更高％可用"

#: core/types/pools.py:67
msgid "Automatic selection"
msgstr "自动选择"

#: core/types/pools.py:68
msgid "Use only common transports"
msgstr "仅使用普通传输"

#: core/types/pools.py:69
msgid "Group Transports by label"
msgstr "按标签分组传输"

#: core/types/servers.py:66 core/types/ui.py:46
msgid "Tunnel"
msgstr "隧道"

#: core/types/servers.py:67
msgid "Actor"
msgstr "演员"

#: core/types/states.py:187
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: core/types/states.py:188
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: core/types/states.py:189
msgid "Blocked"
msgstr "阻止"

#: core/types/states.py:190
msgid "Waiting publication"
msgstr "等待出版"

#: core/types/states.py:191
msgid "In preparation"
msgstr "在筹备"

#: core/types/states.py:192
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: core/types/states.py:193 core/types/states.py:195
msgid "Removing"
msgstr "删除"

#: core/types/states.py:194
msgid "Restrained"
msgstr "矜持"

#: core/types/states.py:196
msgid "Removed"
msgstr "删除"

#: core/types/states.py:197
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: core/types/states.py:198
msgid "Canceling"
msgstr "取消"

#: core/types/states.py:199
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: core/types/states.py:201
msgid "Finished"
msgstr "成品"

#: core/types/states.py:202
msgid "Waiting execution"
msgstr "等待执行"

#: core/types/states.py:203
msgid "Balancing"
msgstr "平衡"

#: core/types/states.py:204
msgid "In maintenance"
msgstr "在维护"

#: core/types/states.py:205
msgid "Waiting OS"
msgstr "等待操作系统"

#: core/types/states.py:206
msgid "Too many preparing services"
msgstr "准备服务太多了"

#: core/types/states.py:207
msgid "Meta member"
msgstr "元成员"

#: core/types/states.py:208
msgid "Allowed"
msgstr "允许"

#: core/types/states.py:209
msgid "Denied"
msgstr "被拒绝"

#: core/types/states.py:210
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: core/types/transports.py:76
msgid "Direct"
msgstr "直接"

#: core/types/transports.py:77
msgid "Tunneled"
msgstr "隧道式"

#: core/types/ui.py:45
msgid "Credentials"
msgstr "证书"

#: core/types/ui.py:49
msgid "Machine"
msgstr "机"

#: core/types/ui.py:50 notifiers/email/notifier.py:119
#: notifiers/email/notifier.py:129 notifiers/email/notifier.py:138
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: core/util/config.py:402
msgid "Session expire time in hours after publishing"
msgstr "会话在发布后的过期时间（以小时为单位）"

#: core/util/config.py:410
msgid ""
"Delay between cache checks. Reducing this number will increase cache "
"generation speed but also will load service providers"
msgstr ""
"缓存检查之间的延迟。减少此数量将提高缓存生成速度，但也会增加服务提供商的负载"

#: core/util/config.py:419
msgid ""
"Delayed task number of threads PER SERVER, with higher number of threads, "
"deployed task will complete sooner, but it will give more load to overall "
"system"
msgstr ""
"每个服务器的延迟任务线程数，线程数越高，部署的任务将更快完成，但会给整个系统"
"带来更多负载"

#: core/util/config.py:428
msgid ""
"Number of scheduler threads running PER SERVER, with higher number of "
"threads, deployed task will complete sooner, but it will give more load to "
"overall system"
msgstr ""
"每个服务器运行的调度程序线程数，线程数越高，部署的任务将更快完成，但会给整个"
"系统带来更多负载"

#: core/util/config.py:437
msgid ""
"Waiting time before removing \"errored\" and \"removed\" publications, "
"cache, and user assigned machines. Time is in seconds"
msgstr ""
"删除“错误的”和“已删除的”出版物、缓存和用户分配的计算机之前的等待时间。时间以"
"秒为单位"

#: core/util/config.py:445
msgid "Time to maintaing \"info state\" items before removing it, in seconds"
msgstr "在删除“信息状态”项目之前维护该项目的时间（以秒为单位）"

#: core/util/config.py:452
msgid "Number of services to initiate removal per run of service cleaner"
msgstr "每次运行服务清理程序启动删除的服务数量"

#: core/util/config.py:459
msgid ""
"Removal Check time for cache, publications and deployed services, in seconds"
msgstr "删除检查缓存、发布和已部署服务的时间（以秒为单位）"

#: core/util/config.py:462
msgid "Superuser username"
msgstr "超级用户用户名"

#: core/util/config.py:466
msgid "Superuser password"
msgstr "超级用户密码"

#: core/util/config.py:473
msgid ""
"Allow root user to access using web interface.\n"
" Once configured one authenticator,\n"
"it's recommended to disable this option"
msgstr ""
"允许 root 用户使用 Web 界面进行访问。一旦配置了一个身份验证器，建议禁用此选项"

#: core/util/config.py:481
msgid "Enable enhanced security modules"
msgstr "启用增强的安全模块"

#: core/util/config.py:489
msgid ""
"Enforced maximum security mode (Zero-Trust Mode). No password redirection "
"will be allowed if this mode is set."
msgstr "强制最大安全模式（零信任模式）。如果设置此模式，则不允许密码重定向。"

#: core/util/config.py:501
msgid ""
"How long should the user service be unused before os manager considers it "
"for removal"
msgstr "用户服务应该闲置多长时间，操作系统管理器才会考虑将其删除"

#: core/util/config.py:507
msgid "Time betwen checks of unused user services by os managers"
msgstr "操作系统管理器检查未使用的用户服务的时间间隔"

#: core/util/config.py:516
msgid "Max logins before blocking an account for a while"
msgstr "暂时阻止帐户之前的最大登录次数"

#: core/util/config.py:523
msgid "Block time in second for an user that has too many login failures"
msgstr "登录失败次数过多的用户的阻止时间（以秒为单位）"

#: core/util/config.py:529
msgid "Block ip on login failure"
msgstr "登录失败时阻止 ip"

#: core/util/config.py:538
msgid "Do autorun of service if just one service"
msgstr "如果只有一项服务，则自动运行服务"

#: core/util/config.py:545
msgid "Redirect HTTP to HTTPS on connection to UDS"
msgstr "连接到 UDS 时将 HTTP 重定向到 HTTPS"

#: core/util/config.py:551
msgid "Redirects login page to the tag used when logged in if active."
msgstr "如果处于活动状态，则将登录页面重定向到登录时使用的标签。"

#: core/util/config.py:561
msgid ""
"Max time needed to get a service \"fully functional\" before it's considered "
"\"failed\" and removed"
msgstr "在服务被视为“失败”并删除之前获得“功能齐全”所需的最长时间"

#: core/util/config.py:568
msgid ""
"Max time needed to get a service \"fully removed\" before it's considered "
"\"failed\" and purged"
msgstr "在服务被视为“失败”并清除之前“完全删除”服务所需的最长时间"

#: core/util/config.py:575
msgid "Maximum logs per every log-capable administration element"
msgstr "每个具有日志功能的管理元素的最大日志数"

#: core/util/config.py:582
msgid ""
"Maximum logs entries for general UDS logs (0 = unlimited, use with care)"
msgstr "通用 UDS 日志的最大日志条目数（0 = 无限制，谨慎使用）"

#: core/util/config.py:590
msgid ""
"Time to restrain a user service in case it gives some errors at some point"
msgstr "是时候限制用户服务，以防它在某个时候出现一些错误"

#: core/util/config.py:597
msgid ""
"Number of errors that must occurr in \"restrainTime\" to restrain an user "
"service"
msgstr "在“restrainTime”内必须发生的错误数以限制用户服务"

#: core/util/config.py:605
msgid "Statistics duration, in days"
msgstr "统计持续时间，以天为单位"

#: core/util/config.py:612
msgid ""
"Frequency of stats collection in seconds. Default is 4 hours (14400 seconds)"
msgstr "以秒为单位的统计数据收集频率。默认为 4 小时（14400 秒）"

#: core/util/config.py:619
msgid "Maximum number of time to accumulate on one run. Default is 7 (1 week)"
msgstr "一次运行累积的最大时间数。默认为 7（1 周）"

#: core/util/config.py:627
msgid "If disallow login showing authenticatiors"
msgstr "如果不允许登录显示身份验证器"

#: core/util/config.py:635
msgid ""
"Notify user of existence of a new version of a service on new publication"
msgstr "通知用户新出版物上存在新版本的服务"

#: core/util/config.py:642
msgid "Networks or hosts considered \"trusted\" for UDS (Tunnels, etc...)"
msgstr "被视为 UDS“可信”的网络或主机（隧道等...）"

#: core/util/config.py:649
msgid "IPs or networks allowed to forward requests (like proxies)"
msgstr "允许转发请求的 IP 或网络（如代理）"

#: core/util/config.py:657
msgid ""
"Allow clients to notify their own ip (if set), or use always the request "
"extracted IP"
msgstr "允许客户端通知自己的 IP（如果设置），或始终使用请求提取的 IP"

#: core/util/config.py:665
msgid "If there is a proxy in front of us (i.e. HAProxy, or any NLB)"
msgstr "如果我们前面有一个代理（即HAProxy，或任何NLB）"

#: core/util/config.py:674
msgid ""
"If we use new logout mechanics for osmanagers, where only when the logged in "
"users reaches 0, it is considered \"logged out\""
msgstr ""
"如果我们为 osmanagers 使用新的注销机制，只有当登录用户达到 0 时，才被视为“注"
"销”"

#: core/util/config.py:683
msgid "Enable/Disable Actor attack detection ip blocking"
msgstr "启用/禁用 Actor 攻击检测 ip 阻止"

#: core/util/config.py:691
msgid "Max session length for Admin"
msgstr "管理员的最大会话长度"

#: core/util/config.py:697
msgid "Max session length for User"
msgstr "用户的最大会话长度"

#: core/util/config.py:704
msgid "Page reload Time (legacy)"
msgstr "页面重新加载时间（旧版）"

#: core/util/config.py:712
msgid "Custom message for error when limiting by calendar"
msgstr "受日历限制时出现错误的自定义消息"

#: core/util/config.py:720
msgid "If convert username to lowercase on logins"
msgstr "如果在登录时将用户名转换为小写"

#: core/util/config.py:728
msgid "Global UDS ID (common for all servers on the same cluster)"
msgstr "全局 UDS ID（同一集群上的所有服务器通用）"

#: core/util/config.py:736
msgid "Site display name"
msgstr "站点显示名称"

#: core/util/config.py:742
msgid "Site copyright info"
msgstr "网站版权信息"

#: core/util/config.py:748
msgid "Site copyright link"
msgstr "网站版权链接"

#: core/util/config.py:751
msgid "Top navbar logo name"
msgstr "顶部导航栏徽标名称"

#: core/util/config.py:757
msgid "Custom CSS styles applied to the user accesible site"
msgstr "应用于用户可访问站点的自定义 CSS 样式"

#: core/util/config.py:763
msgid "Site information"
msgstr "站点信息"

#: core/util/config.py:769
msgid "Show Filter box for user services on Top or bottom of the page"
msgstr "在页面顶部或底部显示用户服务的过滤框"

#: core/util/config.py:775
msgid "Minimal User Services needed to show filter"
msgstr "显示过滤器所需的最少用户服务"

#: core/util/config.py:781
msgid "Enable experimental features. USE WITH CAUTION!!"
msgstr "启用实验性功能。谨慎使用！"

#: core/util/config.py:789
msgid "Number of items per page in admin tables"
msgstr "管理表中每页的项目数"

#: core/util/config.py:795
msgid "List of trusted hosts/networks allowed to access the admin interface"
msgstr "允许访问管理界面的受信任主机/网络列表"

#: core/util/config.py:801
msgid "Enable VNC menu for user services"
msgstr "为用户服务启用VNC菜单"

#: core/util/fields.py:85
msgid "Tunnel server"
msgstr "隧道服务器"

#: core/util/fields.py:87
msgid "Tunnel server to use"
msgstr "要使用的隧道服务器"

#: core/util/fields.py:117
msgid "Server group"
msgstr "服务器组"

#: core/util/fields.py:119
msgid "Server group to use"
msgstr "要使用的服务器组"

#: core/util/fields.py:143
msgid "Ticket Validity"
msgstr "机票有效期"

#: core/util/fields.py:147
msgid ""
"Allowed time, in seconds, for HTML5 client to reload data from UDS Broker. "
"The default value of 60 is recommended."
msgstr ""
"HTML5客户端从UDS Broker重新加载数据的允许时间（以秒为单位）。建议使用默认值"
"60。"

#: core/util/fields.py:162
msgid "Tunnel wait time"
msgstr "隧道等待时间"

#: core/util/fields.py:167
msgid ""
"Maximum time, in seconds, to wait before disable new connections on client "
"tunnel listener"
msgstr "在客户端隧道侦听器上禁用新连接之前等待的最长时间（以秒为单位）"

#: core/util/fields.py:213
msgid "Timeout in seconds for network connections"
msgstr "网络连接超时（以秒为单位）"

#: core/util/fields.py:241
msgid "Base Name"
msgstr "基地名称"

#: core/util/fields.py:244
msgid "Base name for clones from this service"
msgstr "来自此服务的克隆的基本名称"

#: core/util/fields.py:255 services/OpenNebula/service.py:129
#: services/VCloud_enterprise/service.py:113
msgid "Name Length"
msgstr "名称长度"

#: core/util/fields.py:258
msgid "Size of numeric part for the names derived from this service"
msgstr "从此服务派生的名称的数字部分的大小"

#: core/util/fields.py:274 services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:70
msgid "Creation concurrency"
msgstr "创建并发"

#: core/util/fields.py:279 services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:75
msgid "Maximum number of concurrently creating VMs"
msgstr "最大并发创建VM的数量"

#: core/util/fields.py:293 services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:82
msgid "Removal concurrency"
msgstr "删除并发"

#: core/util/fields.py:298 services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:87
msgid "Maximum number of concurrently removing VMs"
msgstr "最大并发删除VM数"

#: core/util/fields.py:311
msgid "Max. Allowed services"
msgstr "最大限度。允许的服务"

#: core/util/fields.py:316
msgid "Maximum number of allowed services (0 means no limit)"
msgstr "允许的最大服务数（0表示无限制）"

#: core/util/fields.py:329 services/VCloud_enterprise/service.py:60
msgid "Remove found duplicates"
msgstr "删除找到的重复项"

#: core/util/fields.py:332
#| msgid "If active, found duplicates vApps for this service will be removed"
msgid "If active, found duplicates VApps for this service will be removed"
msgstr "如果处于活动状态，则将删除此服务的重复 VApp"

#: core/util/fields.py:344
msgid "Try SOFT Shutdown first"
msgstr "先尝试软关机"

#: core/util/fields.py:348
msgid ""
"If active, UDS will try to shutdown (soft) the machine. May delay around 2 "
"minutes the power off of hanged machines."
msgstr ""
"如果激活，UDS 将尝试关闭（软）机器。挂起的机器的关机可能会延迟约 2 分钟。"

#: core/util/fields.py:366
msgid "Reset type"
msgstr "重置类型"

#: core/util/fields.py:368
msgid "Type of reset to perform"
msgstr "要执行的重置类型"

#: core/util/fields.py:370
msgid "Soft reset"
msgstr "软复位"

#: core/util/fields.py:371
msgid "Hard reset"
msgstr "硬重置"

#: core/util/fields.py:385
msgid "Keep on error"
msgstr "继续出错"

#: core/util/fields.py:388
msgid ""
"If active, access errors found on machine will not be considered errors."
msgstr "如果处于活动状态，则在计算机上发现的访问错误将不会被视为错误。"

#: core/util/fields.py:402
msgid "Macs range"
msgstr "Macs系列"

#: core/util/fields.py:406
#, python-brace-format
msgid ""
"Range of valid macs for created machines. Must be in the range {default}"
msgstr "创建的机器的有效 MAC 范围。必须在 {default} 范围内"

#: core/util/fields.py:432 osmanagers/Test/testing_osmanager.py:59
msgid "Logout Action"
msgstr "退出行动"

#: core/util/fields.py:435 osmanagers/Test/testing_osmanager.py:62
msgid "What to do when user logs out from service"
msgstr "用户从服务注销时该怎么办"

#: core/util/fields.py:437 osmanagers/Test/testing_osmanager.py:64
msgid "Keep service assigned"
msgstr "保持服务分配"

#: core/util/fields.py:438 osmanagers/Test/testing_osmanager.py:65
msgid "Remove service"
msgstr "删除服务"

#: core/util/fields.py:439 osmanagers/Test/testing_osmanager.py:68
msgid "Keep service assigned even on new publication"
msgstr "即使在新出版物上也要保留服务"

#: core/util/fields.py:450
msgid "Allow skip MFA from networks"
msgstr "允许从网络跳过 MFA"

#: core/util/fields.py:454
msgid "Users within these networks will not be asked for OTP"
msgstr "不会要求这些网络中的用户提供 OTP"

#: core/util/fields.py:466
msgid "MFA policy networks"
msgstr "MFA 政策网络"

#: core/util/fields.py:470
msgid "Networks where MFA policy will be enforced if required"
msgstr "必要时将强制实施 MFA 策略的网络"

#: core/util/fields.py:482
msgid "Policy for users without MFA support"
msgstr "针对没有 MFA 支持的用户的策略"

#: core/util/fields.py:485
msgid "Policy for users without MFA or server failed to ask for MFA"
msgstr "针对未提供 MFA 或服务器请求 MFA 失败的用户的策略"

#: core/util/fields.py:498
msgid "Put back to cache"
msgstr "放回缓存"

#: core/util/fields.py:499
msgid ""
"On machine releasy by logout, put it back to cache instead of deleting if "
"possible."
msgstr "在注销后重新登录的机器上，如果可能的话，将其放回缓存而不是删除。"

#: core/util/fields.py:501
msgid "No. Never put it back to cache"
msgstr "不，永远不要将其放回缓存"

#: core/util/fields.py:502
msgid "Yes, try to put it back to cache"
msgstr "是的，尝试将其放回缓存"

#: core/util/fields.py:515
msgid "User Name Attr"
msgstr "用户名Attr"

#: core/util/fields.py:520
msgid ""
"Attributes that contains the user name attributes or attribute patterns (one "
"for each line)"
msgstr "包含用户名属性或属性模式的属性（每行一个）"

#: core/util/fields.py:534
msgid "Group Name Attr"
msgstr "集团名称Attr"

#: core/util/fields.py:539
msgid ""
"Attribute that contains the group name attributes or attribute patterns (one "
"for each line)"
msgstr "包含组名属性或属性模式的属性（每行一个）"

#: core/util/fields.py:553
msgid "Real Name Attr"
msgstr "真实姓名属性"

#: core/util/fields.py:557
msgid ""
"Attribute that contains the real name attributes or attribute patterns (one "
"for each line)"
msgstr "包含真实名称属性或属性模式的属性（每行一个）"

#: core/util/ldaputil.py:203
msgid "Can't contact LDAP server"
msgstr "无法联系LDAP服务器"

#: core/util/utils.py:119
msgid "{} days {:d}:{:02d}:{:02d}"
msgstr "{}天{：d}：{：02d}：{：02d}"

#: core/util/validators.py:73
msgid "Numeric"
msgstr "数字"

#: core/util/validators.py:79
#, python-brace-format
msgid "{0} must be greater than or equal to {1}"
msgstr "{0}必须大于或等于{1}"

#: core/util/validators.py:84
#, python-brace-format
msgid "{0} must be lower than or equal to {1}"
msgstr "{0}必须小于或等于{1}"

#: core/util/validators.py:90
#, python-brace-format
msgid "{0} contains invalid characters"
msgstr "{0}包含无效字符"

#: core/util/validators.py:101
msgid "{} is not a valid hostname: maximum host name length exceeded."
msgstr "{} 不是有效的主机名：超出最大主机名长度。"

#: core/util/validators.py:107
msgid "{} is not a valid hostname: (domains not allowed)"
msgstr "{} 不是有效的主机名：（不允许使用域）"

#: core/util/validators.py:114
msgid "{} is not a valid hostname: (invalid characters)"
msgstr "{} 不是有效的主机名：（无效字符）"

#: core/util/validators.py:128
msgid "{} is not a valid URL: exceeds maximum length."
msgstr "{} 不是有效的 URL：超过最大长度。"

#: core/util/validators.py:160
msgid "{} is not a valid IPv4 address"
msgstr "{} 不是有效的 IPv4 地址"

#: core/util/validators.py:185
msgid "{} is not a valid IPv6 address"
msgstr "{} 不是有效的 IPv6 地址"

#: core/util/validators.py:210
msgid "{} is not a valid IPv4 or IPv6 address"
msgstr "{} 不是有效的 IPv4 或 IPv6 地址"

#: core/util/validators.py:241
msgid "{} exceeds maximum path length."
msgstr "{} 超过最大路径长度。"

#: core/util/validators.py:248
msgid "{} is not a valid windows path"
msgstr "{} 不是有效的 Windows 路径"

#: core/util/validators.py:251
msgid "{} is not a valid unix path"
msgstr "{} 不是有效的 Unix 路径"

#: core/util/validators.py:254
msgid "{} is not a valid path"
msgstr "{} 不是有效路径"

#: core/util/validators.py:325
msgid "{} is not a valid host:port pair"
msgstr "{} 不是有效的主机：端口对"

#: core/util/validators.py:371
msgid "{} is not a valid MAC address"
msgstr "{} 不是有效的 MAC 地址"

#: core/util/validators.py:398
msgid "{} is not a valid MAC range"
msgstr "{} 不是有效的 MAC 范围"

#: core/util/validators.py:411
msgid "Email address is too long"
msgstr "电子邮件地址太长"

#: core/util/validators.py:414
msgid "Email address is not valid"
msgstr "电子邮件地址无效"

#: core/util/validators.py:433
msgid "The basename is not a valid for a hostname"
msgstr "基本名称对于主机名无效"

#: core/util/validators.py:436
msgid "The length of basename plus length must be greater than 0"
msgstr "基本名称的长度加上长度必须大于0"

#: core/util/validators.py:439
msgid "The length of basename plus length must not be greater than 15"
msgstr "basename加长度的长度不得大于15"

#: core/util/validators.py:442
msgid "The machine name can't be only numbers"
msgstr "机器名称不能只是数字"

#: core/util/validators.py:465
msgid "Invalid JSON data"
msgstr "JSON 数据无效"

#: core/util/validators.py:482 core/util/validators.py:520
msgid "Certificate is empty"
msgstr "证书为空"

#: core/util/validators.py:484 core/util/validators.py:528
msgid "Invalid certificate"
msgstr "证书无效"

#: core/util/validators.py:502
msgid "Private key is empty"
msgstr "私钥为空"

#: core/util/validators.py:504
msgid "Invalid private key"
msgstr "私钥无效"

#: dispatchers/wyse_enterprise/config.py:20
msgid "Privileges"
msgstr "特权"

#: dispatchers/wyse_enterprise/config.py:24
msgid "Default user to use when no user is specified"
msgstr "未指定用户时使用的默认用户"

#: dispatchers/wyse_enterprise/config.py:29
msgid "Default language to use when no language is specified"
msgstr "未指定语言时使用的默认语言"

#: dispatchers/wyse_enterprise/config.py:33
msgid "How many colors use for connection"
msgstr "连接使用多少种颜色"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:123
msgid "There are no authenticators available for login"
msgstr "没有可用于登录的身份验证器"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:141
#, python-brace-format
msgid "The authenticator {0} is not usable"
msgstr "验证器{0}不可用"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:148
msgid "Invalid credentials"
msgstr "无效证件"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:155
#, python-brace-format
msgid "The domain {0} does not exists"
msgstr "域{0}不存在"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:234
msgid "No services available"
msgstr "没有可用的服务"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:250
#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:344
msgid "Invalid session"
msgstr "无效会话"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:254
#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:348
msgid "Invalid authorization"
msgstr "授权无效"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:265
#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:354
msgid "Invalid credentials used"
msgstr "使用的凭据无效"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:284
msgid "Invalid machine uuid."
msgstr "无效的计算机uuid。"

#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:305
#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:311
#: dispatchers/wyse_enterprise/views.py:316
msgid "Service not ready at this moment. Please, try again in a while."
msgstr "此时服务还没有准备好。请稍后再试一次。"

#: mfas/Email/mfa.py:54
msgid "Email Multi Factor"
msgstr "电子邮件多因素"

#: mfas/Email/mfa.py:56
msgid "Email Multi Factor Authenticator"
msgstr "电子邮件多因素身份验证器"

#: mfas/Email/mfa.py:61 notifiers/email/notifier.py:71
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP 主机"

#: mfas/Email/mfa.py:64 notifiers/email/notifier.py:74
msgid ""
"SMTP Server hostname or IP address. If you are using a  non-standard port, "
"add it after a colon, for example: smtp.gmail.com:587"
msgstr ""
"SMTP 服务器主机名或 IP 地址。如果您使用的是非标准端口，请在冒号后添加，例如："
"smtp.gmail.com:587"

#: mfas/Email/mfa.py:69 mfas/Email/mfa.py:82 mfas/Email/mfa.py:91
#: mfas/Email/mfa.py:100 notifiers/email/notifier.py:79
#: notifiers/email/notifier.py:92 notifiers/email/notifier.py:101
#: notifiers/email/notifier.py:110
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 服务器"

#: mfas/Email/mfa.py:74 notifiers/email/notifier.py:84
msgid "Security protocol to use"
msgstr "使用的安全协议"

#: mfas/Email/mfa.py:76 notifiers/email/notifier.py:86
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: mfas/Email/mfa.py:77 notifiers/email/notifier.py:87
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: mfas/Email/mfa.py:88 notifiers/email/notifier.py:98
msgid "User with access to SMTP server"
msgstr "有权访问 SMTP 服务器的用户"

#: mfas/Email/mfa.py:97 notifiers/email/notifier.py:107
msgid "Password of the user with access to SMTP server"
msgstr "访问 SMTP 服务器的用户密码"

#: mfas/Email/mfa.py:106
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: mfas/Email/mfa.py:108
msgid "Subject of the email"
msgstr "电子邮件的主题"

#: mfas/Email/mfa.py:116 notifiers/email/notifier.py:115
msgid "From Email"
msgstr "从电子邮件"

#: mfas/Email/mfa.py:118 notifiers/email/notifier.py:117
msgid "Email address that will be used as sender"
msgstr "将用作发件人的电子邮件地址"

#: mfas/Email/mfa.py:125 notifiers/email/notifier.py:134
msgid "Enable HTML"
msgstr "启用 HTML"

#: mfas/Email/mfa.py:127 notifiers/email/notifier.py:136
msgid "Enable HTML in emails"
msgstr "在电子邮件中启用 HTML"

#: mfas/Email/mfa.py:139
msgid "Mail text"
msgstr "邮件正文"

#: mfas/Email/mfa.py:142
msgid "Text of the email. If empty, a default text will be used"
msgstr "电子邮件的文本。如果为空，将使用默认文本"

#: mfas/Email/mfa.py:144 mfas/Email/mfa.py:159
msgid "Allowed variables are: "
msgstr "允许的变量是："

#: mfas/Email/mfa.py:154
msgid "Mail HTML"
msgstr "邮件 HTML"

#: mfas/Email/mfa.py:157
msgid "HTML of the email. If empty, a default HTML will be used"
msgstr "电子邮件的 HTML。如果为空，将使用默认 HTML"

#: mfas/Email/mfa.py:180 notifiers/email/notifier.py:154
msgid "Invalid SMTP hostname"
msgstr "SMTP 主机名无效"

#: mfas/Email/mfa.py:194
msgid "Check your mail. You will receive an email with the verification code"
msgstr "请查收你的邮件。您将收到一封包含验证码的电子邮件"

#: mfas/Radius/mfa.py:64 mfas/Radius/mfa.py:66
msgid "Radius OTP Challenge"
msgstr "半径 OTP 挑战"

#: mfas/Radius/mfa.py:92
msgid "All users must send OTP"
msgstr "所有用户必须发送 OTP"

#: mfas/Radius/mfa.py:96
msgid ""
"If unchecked, an authentication step is needed in order to know if this user "
"must enter OTP. If checked, all users must enter OTP, so authentication step "
"is skipped."
msgstr ""
"如果未选中，则需要进行身份验证步骤以了解此用户是否必须输入 OTP。如果选中，所"
"有用户都必须输入 OTP，因此跳过验证步骤。"

#: mfas/Radius/mfa.py:115
msgid "Send only username (without domain) to radius server"
msgstr "仅发送用户名（不带域名）到 radius 服务器"

#: mfas/Radius/mfa.py:119
msgid ""
"If unchecked, username will be sent as is to radius server. \n"
"If checked, domain part will be removed from username before sending it to "
"radius server."
msgstr "如果不选中，用户名将按原样发送到 radius 服务器。如果选中，将在将用户名发送到 "
"radius 服务器之前删除其域部分。"

#: mfas/Radius/mfa.py:144
msgid "OTP Code"
msgstr "一次性密码"

#: mfas/Radius/mfa.py:152
msgid "Please enter OTP"
msgstr "请输入一次性密码"

#: mfas/Radius/mfa.py:192 mfas/Radius/mfa.py:269
msgid "Radius OTP connection error"
msgstr "半径 OTP 连接错误"

#: mfas/Radius/mfa.py:251
msgid "Invalid OTP code"
msgstr "无效的 OTP 代码"

#: mfas/SMS/mfa.py:98
msgid "SMS via HTTP"
msgstr "通过 HTTP 发送短信"

#: mfas/SMS/mfa.py:100
msgid "Simple SMS sending MFA using HTTP/HTTPS"
msgstr "使用 HTTP/HTTPS 发送 MFA 的简单短信"

#: mfas/SMS/mfa.py:105
msgid "URL pattern for SMS sending"
msgstr "SMS 发送的 URL 模式"

#: mfas/SMS/mfa.py:108
msgid ""
"URL pattern for SMS sending. It can contain the following variables:\n"
"* {code} - the code to send\n"
"* {phone/+phone} - the phone number\n"
"* {username} - the username\n"
"* {justUsername} - the username without @...."
msgstr ""
"用于 SMS 发送的 URL 模式。它可以包含以下变量： * {code} - 要发送的代码 * "
"{phone/+phone} - 电话号码 * {username} - 用户名 * {justUsername} - 不带 "
"@.... 的用户名"

#: mfas/SMS/mfa.py:116 mfas/SMS/mfa.py:128 mfas/SMS/mfa.py:138
#: mfas/SMS/mfa.py:157 mfas/SMS/mfa.py:175 mfas/SMS/mfa.py:186
msgid "HTTP Server"
msgstr "HTTP 服务器"

#: mfas/SMS/mfa.py:121
msgid "Ignore certificate errors"
msgstr "忽略证书错误"

#: mfas/SMS/mfa.py:125
msgid ""
"If checked, the server certificate will be ignored. This is useful if the "
"server uses a self-signed certificate."
msgstr "如果选中，服务器证书将被忽略。如果服务器使用自签名证书，这很有用。"

#: mfas/SMS/mfa.py:133
msgid "SMS sending method"
msgstr "短信发送方式"

#: mfas/SMS/mfa.py:135 mfas/SMS/mfa.py:192
msgid "Method for sending SMS"
msgstr "发送短信的方法"

#: mfas/SMS/mfa.py:145
msgid "Headers for SMS requests"
msgstr "SMS 请求的标头"

#: mfas/SMS/mfa.py:148
msgid ""
"Headers for SMS requests. It can contain the following variables:\n"
"* {code} - the code to send\n"
"* {phone/+phone} - the phone number\n"
"* {username} - the username\n"
"* {justUsername} - the username without @....\n"
"Headers are in the form of \"Header: Value\". (without the quotes)"
msgstr ""
"SMS 请求的标头。它可以包含以下变量： * {code} - 要发送的代码 * {phone/"
"+phone} - 电话号码 * {username} - 用户名 * {justUsername} - 不带 @.... 的用户"
"名“标题：值”的形式。 （不带引号）"

#: mfas/SMS/mfa.py:164
msgid "Parameters for SMS POST/PUT sending"
msgstr "SMS POST/PUT 发送参数"

#: mfas/SMS/mfa.py:167
msgid ""
"Parameters for SMS sending via POST/PUT. It can contain the following "
"variables:\n"
"* {code} - the code to send\n"
"* {phone/+phone} - the phone number\n"
"* {username} - the username\n"
"* {justUsername} - the username without @...."
msgstr ""
"通过 POST/PUT 发送 SMS 的参数。它可以包含以下变量： * {code} - 要发送的代码 "
"* {phone/+phone} - 电话号码 * {username} - 用户名 * {justUsername} - 不带 "
"@...."

#: mfas/SMS/mfa.py:180
msgid "SMS encoding"
msgstr "短信编码"

#: mfas/SMS/mfa.py:183
msgid "Encoding for SMS"
msgstr "短信编码"

#: mfas/SMS/mfa.py:190
msgid "SMS authentication method"
msgstr "短信认证方式"

#: mfas/SMS/mfa.py:196
msgid "HTTP Basic Auth"
msgstr "HTTP 基本身份验证"

#: mfas/SMS/mfa.py:197
msgid "HTTP Digest Auth"
msgstr "HTTP摘要认证"

#: mfas/SMS/mfa.py:199 mfas/SMS/mfa.py:209 mfas/SMS/mfa.py:219
msgid "HTTP Authentication"
msgstr "HTTP 身份验证"

#: mfas/SMS/mfa.py:205
msgid "SMS authentication user or token"
msgstr "短信认证用户或令牌"

#: mfas/SMS/mfa.py:207
msgid "User or token for SMS authentication"
msgstr "用于 SMS 身份验证的用户或令牌"

#: mfas/SMS/mfa.py:215
msgid "SMS authentication password"
msgstr "短信认证密码"

#: mfas/SMS/mfa.py:217
msgid "Password for SMS authentication"
msgstr "短信验证密码"

#: mfas/SMS/mfa.py:224
msgid "SMS response OK regex"
msgstr "短信回复 OK 正则表达式"

#: mfas/SMS/mfa.py:226
msgid ""
"Regex for SMS response OK. If empty, the response is considered OK if status "
"code is 200."
msgstr ""
"SMS 响应的正则表达式 OK。如果为空，则如果状态码为 200，则认为响应正常。"

#: mfas/SMS/mfa.py:228
msgid "HTTP Response"
msgstr "HTTP 响应"

#: mfas/SMS/mfa.py:233
msgid "SMS response error action"
msgstr "短信响应错误动作"

#: mfas/SMS/mfa.py:236
msgid "Action for SMS response error"
msgstr "SMS 响应错误的操作"

#: mfas/SMS/mfa.py:241
msgid "Allow user to login if its IP is in the networks list"
msgstr "如果用户的 IP 在网络列表中，则允许用户登录"

#: mfas/SMS/mfa.py:242
msgid "Deny user to login if its IP is in the networks list"
msgstr "如果 IP 在网络列表中，则拒绝用户登录"

#: mfas/SMS/mfa.py:335
msgid "SMS sending failed"
msgstr "短信发送失败"

#: mfas/SMS/mfa.py:351
msgid "SMS response error"
msgstr "短信回复错误"

#: mfas/SMS/mfa.py:434 web/views/mfa.py:214
msgid "MFA Code"
msgstr "MFA 代码"

#: mfas/SMS/mfa.py:437
msgid "Check your phone. You will receive an SMS with the verification code"
msgstr "检查你的手机。您将收到一条带有验证码的短信"

#: mfas/Sample/mfa.py:47
msgid "Sample Multi Factor"
msgstr "样本多因素"

#: mfas/Sample/mfa.py:49
msgid "Sample Multi Factor Authenticator"
msgstr "示例多因素身份验证器"

#: mfas/Sample/mfa.py:53
msgid "Sample useless field"
msgstr "示例无用字段"

#: mfas/Sample/mfa.py:55
msgid "This is a useless field, for sample and testing pourposes"
msgstr "这是一个无用的领域，用于样品和测试用途"

#: mfas/TOTP/mfa.py:61
msgid "TOTP Based MFA"
msgstr "基于 TOTP 的 MFA"

#: mfas/TOTP/mfa.py:63
msgid "TOTP Based MFA (Google Authenticator, etc)"
msgstr "基于 TOTP 的 MFA（Google 身份验证器等）"

#: mfas/TOTP/mfa.py:68
msgid "Issuer"
msgstr "发行人"

#: mfas/TOTP/mfa.py:71
msgid "Issuer for OTP. Once it's created it can't be changed"
msgstr "OTP 的发行者。一旦创建就无法更改"

#: mfas/TOTP/mfa.py:78
msgid "Valid Window"
msgstr "有效窗口"

#: mfas/TOTP/mfa.py:83
msgid "Number of valid codes before and after the current one"
msgstr "当前码前后有效码数"

#: mfas/TOTP/mfa.py:110
msgid "Authentication Code"
msgstr "验证码"

#: mfas/TOTP/mfa.py:149
msgid "Enter your authentication code"
msgstr "输入您的验证码"

#: mfas/TOTP/mfa.py:197
msgid "Code is already used. Wait a minute and try again."
msgstr "代码已被使用。请稍等，然后重试。"

#: mfas/TOTP/mfa.py:206
msgid "Invalid code"
msgstr "无效的代码"

#: models/calendar_rule.py:59
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: models/calendar_rule.py:60 reports/auto/fields.py:82
msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

#: models/calendar_rule.py:61 reports/auto/fields.py:81
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: models/calendar_rule.py:62 reports/auto/fields.py:80
msgid "Daily"
msgstr "日常"

#: models/calendar_rule.py:63
msgid "Weekdays"
msgstr "平日"

#: models/calendar_rule.py:65
msgid "Never"
msgstr "绝不"

#: models/calendar_rule.py:90
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: models/calendar_rule.py:91 reports/stats/pool_users_summary.py:160
#: templates/uds/reports/stats/pool-users-summary.html:16
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: models/calendar_rule.py:92
msgid "Days"
msgstr "天"

#: models/calendar_rule.py:93
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: models/service_pool_group.py:101
msgid "General"
msgstr "一般"

#: notifiers/email/notifier.py:59 notifiers/email/notifier.py:63
msgid "Email notifications"
msgstr "电子邮件通知"

#: notifiers/email/notifier.py:125
msgid "To Email"
msgstr "发邮件"

#: notifiers/email/notifier.py:127
msgid "Email address that will be used as recipient"
msgstr "将用作收件人的电子邮件地址"

#: notifiers/telegram/notifier.py:62 notifiers/telegram/notifier.py:66
msgid "Telegram notifications"
msgstr "电报通知"

#: notifiers/telegram/notifier.py:74 notifiers/telegram/notifier.py:76
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: notifiers/telegram/notifier.py:79 notifiers/telegram/notifier.py:91
#: notifiers/telegram/notifier.py:106
msgid "Telegram"
msgstr "电报"

#: notifiers/telegram/notifier.py:88
msgid ""
"Secret key used to validate subscribtion requests (using /join or /subscribe "
"commands)"
msgstr "用于验证订阅请求的密钥（使用 /join 或 /subscribe 命令）"

#: notifiers/telegram/notifier.py:99
msgid "Check delay"
msgstr "检查延迟"

#: notifiers/telegram/notifier.py:101
msgid "Delay in seconds between checks for commands"
msgstr "命令检查之间的延迟（以秒为单位）"

#: notifiers/telegram/notifier.py:123
msgid "Invalid value for {}"
msgstr "{} 的值无效"

#: notifiers/telegram/notifier.py:197
msgid "You have been subscribed to notifications"
msgstr "您已订阅通知"

#: notifiers/telegram/notifier.py:200
msgid "You have been unsubscribed from notifications"
msgstr "您已取消订阅通知"

#: osmanagers/LinuxOsManager/__init__.py:53
msgid ""
"UDS Actor for Debian, Ubuntu, ... Linux machines <b>(Requires python >= "
"3.9)</b>"
msgstr ""
"适用于 Debian、Ubuntu 等 Linux 机器的 UDS Actor <b>（需要 python &gt;= 3.9）"
"</b>"

#: osmanagers/LinuxOsManager/__init__.py:60
msgid ""
"UDS Actor for Centos, Fedora, RH, Suse, ... Linux machines <b>(Requires "
"python >= 3.9)</b>"
msgstr ""
"适用于 Centos、Fedora、RH、Suse 等 Linux 机器的 UDS Actor <b>（需要 python "
"&gt;= 3.9）</b>"

#: osmanagers/LinuxOsManager/__init__.py:68
msgid ""
"UDS Actor for Debian based Linux machines. Used ONLY for static machines. "
"<b>(Requires python >= 3.9)</b>"
msgstr ""
"基于 Debian 的 Linux 机器的 UDS Actor。仅适用于静态机器。 <b>（需要 python "
"&gt;= 3.9）</b>"

#: osmanagers/LinuxOsManager/__init__.py:77
msgid ""
"UDS Actor for Centos, Fedora, RH, Suse, ... Linux machines. Used ONLY for "
"static machines. <b>(Requires python >= 3.9)</b>"
msgstr ""
"适用于 Centos、Fedora、RH、Suse 等 Linux 机器的 UDS Actor。仅用于静态机器。 "
"<b>（需要 python &gt;= 3.9）</b>"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:51
msgid "Linux Active Directory OS Manager"
msgstr "Linux Active Directory 操作系统管理器"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:53
msgid "Os Manager to control Linux virtual machines with active directory"
msgstr "Os Manager 使用活动目录控制 Linux 虚拟机"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:58
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:67
#: services/OpenStack/provider.py:133 services/OpenStack/provider_legacy.py:134
#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:114 transports/PCoIP_enterprise/pcoip.py:73
#: transports/RDP/rdp_base.py:92 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:61
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:60
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:69
msgid ""
"Domain to join machines to (use FQDN form, Netbios name not supported for "
"most operations)"
msgstr "要加入计算机的域（使用FQDN表单，大多数操作不支持Netbios名称）"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:65
#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_randompass_osmanager.py:61
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:74
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_random.py:66
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:67
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:76
msgid "Account with rights to add machines to domain"
msgstr "具有将计算机添加到域的权限的帐户"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:74
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:83
msgid "Password of the account"
msgstr "帐户密码"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:79
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:88
#: services/OpenGnsys/service.py:95
msgid "OU"
msgstr "OU"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:82
msgid ""
"Organizational unit where to add machines in domain (not used if IPA is "
"selected). i.e.: ou=My Machines,dc=mydomain,dc=local"
msgstr ""
"在域中添加计算机的组织单位（如果选择 IPA，则不使用）。即： ou=我的机器，"
"dc=mydomain，dc=本地"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:86
msgid "Client software"
msgstr "客户端软件"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:88
msgid "Use specific client software"
msgstr "使用特定的客户端软件"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:90
#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:102
msgid "Automatically"
msgstr "自动地"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:91
msgid "SSSD"
msgstr "固态硬盘"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:92
msgid "Winbind"
msgstr "温宾德"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:98
msgid "Membership software"
msgstr "会员软件"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:100
msgid "Use specific membership software"
msgstr "使用特定的会员软件"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:103
msgid "Samba"
msgstr "桑巴舞"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:104
msgid "AdCli"
msgstr "广告Cli"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:110
msgid "Server software"
msgstr "服务器软件"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:112
msgid "Use specific server software"
msgstr "使用特定的服务器软件"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:115
msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:116
msgid "FreeIPA"
msgstr "自由IPA"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:122
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:102
msgid "Machine clean"
msgstr "机器清洁"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:125
msgid ""
"If checked, UDS will try to remove the machine from the domain USING the "
"provided credentials. (Not used if IPA is selected)"
msgstr ""
"如果选中，UDS 将尝试使用提供的凭据从域中删除计算机。 （如果选择IPA则不使用）"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:133
msgid "If checked, a ssl connection to Active Directory will be used"
msgstr "如果选中，将使用到 Active Directory 的 ssl 连接"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:138
msgid "Automatic ID mapping"
msgstr "自动ID映射"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:140
msgid "If checked, automatic ID mapping"
msgstr "如果选中，则自动 ID 映射"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:153
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:143
msgid "Must provide a domain!"
msgstr "必须提供域名！"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:155
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:145
msgid "Must provide an account to add machines to domain!"
msgstr "必须提供一个帐户才能将机器添加到域！"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_ad_osmanager.py:157
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:149
msgid "Must provide a password for the account!"
msgstr "必须提供帐户密码！"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_osmanager.py:50
msgid "Linux OS Manager"
msgstr "Linux OS Manager"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_osmanager.py:52
msgid "Os Manager to control Linux virtual machines"
msgstr "Os Manager用于控制Linux虚拟机"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_osmanager.py:60
#: osmanagers/Test/testing_osmanager.py:75
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows.py:40
msgid "Max.Idle time"
msgstr "最大闲置时间"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_osmanager.py:66
msgid ""
"Maximum idle time (in seconds) before session is automatically closed to the "
"user (<= 0 means no max idle time)."
msgstr ""
"会话自动关闭给用户之前的最大空闲时间（以秒为单位）（&lt;= 0表示没有最大空闲时"
"间）。"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_osmanager.py:72
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows.py:52
msgid "Calendar logout"
msgstr "日历登出"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_osmanager.py:74
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows.py:54
msgid ""
"If checked, UDS will try to logout user when the calendar for his current "
"access expires"
msgstr "如果选中，UDS 将在用户当前访问的日历到期时尝试注销用户"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_randompass_osmanager.py:53
msgid "Linux Random Password OS Manager"
msgstr "Linux随机密码OS管理器"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_randompass_osmanager.py:55
msgid "Os Manager to control linux machines, with user password set randomly."
msgstr "Os Manager控制linux机器，随机设置用户密码。"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_randompass_osmanager.py:63
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_random.py:68
msgid "User account to change password"
msgstr "用户帐户更改密码"

#: osmanagers/LinuxOsManager/linux_randompass_osmanager.py:75
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_random.py:89
msgid "Must provide an user account!!!"
msgstr "必须提供用户帐号!!!"

#: osmanagers/RDSOsManager_enterprise/__init__.py:29
msgid "UDS RDS Server (for remote apps on Windows Server)"
msgstr "UDS RDS 服务器（适用于 Windows Server 上的远程应用程序）"

#: osmanagers/RDSOsManager_enterprise/__init__.py:36
msgid "RDS UDS Actor (legacy, use UDS RDS Server instead)"
msgstr "RDS UDS Actor（旧版，请改用 UDS RDS 服务器）"

#: osmanagers/RDSOsManager_enterprise/rds_osmanager.py:32
msgid "RDS OS Manager"
msgstr "RDS OS Manager"

#: osmanagers/RDSOsManager_enterprise/rds_osmanager.py:34
msgid "Os Manager to control RDS provided services"
msgstr "Os Manager控制RDS提供的服务"

#: osmanagers/RDSOsManager_enterprise/rds_osmanager.py:40
msgid "Max. session time"
msgstr "最大。会议时间"

#: osmanagers/RDSOsManager_enterprise/rds_osmanager.py:45
msgid ""
"Maximum duration in hours for a session (0 means no limit). After this "
"period, session will be released."
msgstr "会话的最长持续时间（0表示无限制）。在此期间之后，会话将被释放。"

#: osmanagers/Test/testing_osmanager.py:51
msgid "Test OS Manager"
msgstr "测试操作系统管理器"

#: osmanagers/Test/testing_osmanager.py:53
msgid "Os Manager for testing pourposes"
msgstr "用于测试用途的操作系统管理器"

#: osmanagers/Test/testing_osmanager.py:81
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows.py:46
msgid ""
"Maximum idle time (in seconds) before session is automatically closed to the "
"user (<= 0 means no max. idle time)"
msgstr ""
"会话自动关闭给用户之前的最大空闲时间（以秒为单位）（&lt;= 0表示没有最大空闲时"
"间）"

#: osmanagers/WindowsOsManager/__init__.py:53
msgid "UDS Actor for windows machines"
msgstr "适用于Windows机器的UDS Actor"

#: osmanagers/WindowsOsManager/__init__.py:60
msgid ""
"UDS Actor for Unmanaged windows machines. Used ONLY for static machines."
msgstr "适用于不受管理的Windows计算机的UDS Actor。仅用于静态机器。"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows.py:30
msgid "Windows Basic OS Manager"
msgstr "Windows Basic OS Manager"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows.py:32
msgid "Os Manager to control windows machines without domain."
msgstr "Os Manager可以控制没有域的Windows机器。"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:59
msgid "Windows Domain OS Manager"
msgstr "Windows域OS管理器"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:61
msgid "Os Manager to control windows machines with domain."
msgstr "Os Manager用于控制带域的Windows机器。"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:91
msgid ""
"Organizational unit where to add machines in domain (check it before using "
"it). i.e.: ou=My Machines,dc=mydomain,dc=local"
msgstr ""
"组织单位在域中添加计算机的位置（在使用之前检查它）。即：ou =我的机器，dc = "
"mydomain，dc = local"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:96
msgid "Machine Group"
msgstr "机器组"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:98
msgid ""
"Group to which add machines on creation. If empty, no group will be used."
msgstr "在创建时添加机器的组。如果为空，则不会使用任何组。"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:105
msgid ""
"If checked, UDS will try to remove the machine from the domain USING the "
"provided credentials"
msgstr "如果选中，UDS将尝试使用提供的凭据从域中删除计算机"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:113
msgid "Server Hint"
msgstr "服务器提示"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:116
msgid ""
"In case of several AD servers, which one is preferred (only used for group "
"and account removal operations)"
msgstr "如果有多台 AD 服务器，优先选择哪一台（仅用于组和帐户删除操作）"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:147
msgid "DOM\\USER form is not allowed! for account"
msgstr "不允许使用 DOM\\USER 形式！对于帐户"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:371
#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:383
msgid "Check error: {}"
msgstr "检查错误：{}"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:373
#, python-brace-format
msgid "Could not find server parameters (_ldap._tcp.{0} can't be resolved)"
msgstr "找不到服务器参数（_ldap._tcp。{0}无法解析）"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:388
msgid "Check Error: group \"{}\" not found (using \"cn\" to locate it)"
msgstr "检查错误：找不到组“{}”（使用“cn”找到它）"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:392
msgid "Server check was successful"
msgstr "服务器检查成功"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:406
#, python-brace-format
msgid "Could not access AD using LDAP ({0})"
msgstr "无法使用LDAP（{0}）访问AD"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:421
msgid "The default path for computers was not found!!!"
msgstr "找不到计算机的默认路径！"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:425
#, python-brace-format
msgid "The ou path {0} was not found!!!"
msgstr "找不到ou路径{0}！"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:430
#, python-brace-format
msgid "Could not check parameters (_ldap._tcp.{0} can't be resolved)"
msgstr "无法检查参数（_ldap._tcp.{0} 无法解析）"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_domain.py:435
#, python-brace-format
msgid "Unknown error: {0}"
msgstr "未知错误：{0}"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_random.py:58
msgid "Windows Random Password OS Manager"
msgstr "Windows随机密码OS管理器"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_random.py:60
msgid ""
"Os Manager to control windows machines, with user password set randomly."
msgstr "Os Manager用于控制Windows机器，随机设置用户密码。"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_random.py:75
msgid "Current (template) password of the user account"
msgstr "用户帐户的当前（模板）密码"

#: osmanagers/WindowsOsManager/windows_random.py:91
msgid "Must provide a password for the account!!!"
msgstr "必须提供帐户密码！"

#: reports/auto/fields.py:47 reports/lists/audit.py:62 reports/stats/base.py:57
msgid "Starting date"
msgstr "开始日期"

#: reports/auto/fields.py:48
msgid "Starting date for report"
msgstr "报告开始日期"

#: reports/auto/fields.py:58
msgid "Date for report"
msgstr "报告日期"

#: reports/auto/fields.py:67
msgid "Ending date"
msgstr "结束日期"

#: reports/auto/fields.py:68
msgid "ending date for report"
msgstr "报告的结束日期"

#: reports/auto/fields.py:76
msgid "Report data interval"
msgstr "报告数据间隔"

#: reports/auto/fields.py:79
msgid "Hourly"
msgstr "每小时一次"

#: reports/auto/fields.py:84
msgid "Interval for report data"
msgstr "报告数据间隔"

#: reports/auto/fields.py:102
msgid "Service pool"
msgstr "服务池"

#: reports/auto/fields.py:102
msgid "Service pool for report"
msgstr "报告服务池"

#: reports/auto/fields.py:103 reports/lists/users.py:56
#: web/forms/login_form.py:51
msgid "Authenticator"
msgstr "认证"

#: reports/auto/fields.py:103
msgid "Authenticator for report"
msgstr "报告认证者"

#: reports/auto/fields.py:104
msgid "Service for report"
msgstr "报告服务"

#: reports/auto/fields.py:105
msgid "Service provider"
msgstr "服务提供者"

#: reports/auto/fields.py:105
msgid "Service provider for report"
msgstr "报告服务商"

#: reports/lists/audit.py:53
msgid "Audit Log list"
msgstr "审核日志列表"

#: reports/lists/audit.py:54
msgid "List administration audit logs"
msgstr "列出管理审核日志"

#: reports/lists/audit.py:63 reports/stats/base.py:58
msgid "starting date for report"
msgstr "报告的开始日期"

#: reports/lists/audit.py:70 reports/stats/base.py:66
msgid "Finish date"
msgstr "完成日期"

#: reports/lists/audit.py:71 reports/stats/base.py:67
msgid "finish date for report"
msgstr "完成报告日期"

#: reports/lists/audit.py:140
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: reports/lists/audit.py:141
msgid "Response code"
msgstr "响应代码"

#: reports/lists/audit.py:142
msgid "Request"
msgstr "要求"

#: reports/lists/base.py:38
msgid "Lists"
msgstr "清单"

#: reports/lists/users.py:58
msgid "Authenticator from where to list users"
msgstr "Authenticator从哪里列出用户"

#: reports/lists/users.py:62
msgid "Users list"
msgstr "用户列表"

#: reports/lists/users.py:63
msgid "List users of platform"
msgstr "列出平台的用户"

#: reports/lists/users.py:87
msgid "Users List for {}"
msgstr "{}的用户列表"

#: reports/lists/users.py:88 reports/stats/pool_users_summary.py:135
msgid "UDS Report of users in {}"
msgstr "用户的UDS报告{}"

#: reports/lists/users.py:113 templates/uds/reports/lists/users.html:14
msgid "User ID"
msgstr "用户身份"

#: reports/lists/users.py:113
msgid "Real Name"
msgstr "真正的名字"

#: reports/stats/auth_stats.py:58
msgid "Statistics by authenticator"
msgstr "认证者统计"

#: reports/stats/auth_stats.py:60
msgid ""
"Generates a report with the statistics of an authenticator for a desired "
"period"
msgstr "生成所需时间段内的身份验证器统计信息的报告"

#: reports/stats/auth_stats.py:120 reports/stats/usage_by_pool.py:129
#: templates/uds/reports/stats/authenticator_stats.html:4
#: templates/uds/reports/stats/usage-by-pool.html:4
#: templates/uds/reports/stats/usage-by-pool.html:6
msgid "Users usage list"
msgstr "用户使用情况列表"

#: reports/stats/auth_stats.py:121 reports/stats/usage_by_pool.py:130
msgid "UDS Report of users usage"
msgstr "UDS用户使用情况报告"

#: reports/stats/base.py:40
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: reports/stats/base.py:46
msgid "Pool for report"
msgstr "报告池"

#: reports/stats/base.py:52
msgid "Pools"
msgstr "池"

#: reports/stats/base.py:52
msgid "Pools for report"
msgstr "报告池"

#: reports/stats/base.py:75 reports/stats/user_access.py:69
msgid "Number of intervals"
msgstr "间隔数"

#: reports/stats/base.py:79 reports/stats/user_access.py:73
msgid "Number of sampling points used in charts"
msgstr "图表中使用的采样点数"

#: reports/stats/pool_users_summary.py:52
msgid "Pool Usage by users"
msgstr "用户的池使用情况"

#: reports/stats/pool_users_summary.py:53
msgid "Generates a report with the summary of users usage for a pool"
msgstr "生成包含池用户使用情况摘要的报告"

#: reports/stats/pool_users_summary.py:134
msgid "Users usage list for {}"
msgstr "{}的用户使用列表"

#: reports/stats/pool_users_summary.py:159
#: templates/uds/reports/stats/pool-users-summary.html:15
msgid "Sessions"
msgstr "会议"

#: reports/stats/pool_users_summary.py:161
#: templates/uds/reports/stats/pool-users-summary.html:17
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: reports/stats/pools_performance.py:63
msgid "Pools performance by date"
msgstr "池按日期表现"

#: reports/stats/pools_performance.py:64
msgid "Pools performance report by date"
msgstr "按日期汇总绩效报告"

#: reports/stats/pools_performance.py:175
msgid "Distinct Users"
msgstr "不同的用户"

#: reports/stats/pools_performance.py:190
#: reports/stats/pools_performance.py:195
#: reports/stats/pools_performance.py:240
#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:36
msgid "Accesses"
msgstr "访问"

#: reports/stats/pools_performance.py:211
msgid "UDS Pools Performance Report"
msgstr "UDS池绩效报告"

#: reports/stats/pools_performance.py:212
msgid "Pools Performance"
msgstr "池性能"

#: reports/stats/pools_performance.py:238 reports/stats/user_access.py:264
#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:34
#: templates/uds/reports/stats/user-access.html:34
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#: reports/stats/pools_usage_day.py:58
msgid "Pools usage on a day"
msgstr "游泳池使用一天"

#: reports/stats/pools_usage_day.py:59
msgid "Pools usage counters for an specific day"
msgstr "特定日期的池使用计数器"

#: reports/stats/pools_usage_day.py:114
msgid "Services by hour"
msgstr "按小时服务"

#: reports/stats/pools_usage_day.py:117 reports/stats/pools_usage_day.py:150
#: reports/stats/user_access.py:200 reports/stats/user_access.py:215
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-day.html:28
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: reports/stats/pools_usage_day.py:131
msgid "Services usage report for a day"
msgstr "一天的服务使用情况报告"

#: reports/stats/pools_usage_day.py:132
msgid "Service usage report"
msgstr "服务使用报告"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:48
msgid "Summary of pools usage"
msgstr "池使用情况摘要"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:50
msgid ""
"Summary of Pools usage with time totals, accesses totals, time total by pool"
msgstr "汇总池使用情况，包括时间总计，访问总数，每个池的时间总计"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:127
msgid "Summary of Pools usage"
msgstr "池使用摘要"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:131
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:4
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:6
msgid "to"
msgstr "至"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:134
msgid "UDS Report Summary of pools usage"
msgstr "UDS报告池使用摘要"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:158
msgid "Total Time (seconds)"
msgstr "总时间（秒）"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:159
msgid "Total Accesses"
msgstr "总访问量"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:160
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:17
msgid "Unique users"
msgstr "不重复使用者"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:161
msgid "Mean time (seconds)"
msgstr "平均时间（秒）"

#: reports/stats/pools_usage_summary.py:172
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:32
msgid "Total"
msgstr "总"

#: reports/stats/usage_by_pool.py:53
msgid "Pools usage by users"
msgstr "用户使用的池"

#: reports/stats/usage_by_pool.py:54
msgid "Pools usage by user report"
msgstr "按用户报告使用池"

#: reports/stats/usage_by_pool.py:64
msgid "ALL POOLS"
msgstr "所有池"

#: reports/stats/usage_by_pool.py:155
#: templates/uds/reports/stats/usage-by-pool.html:16
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: reports/stats/user_access.py:58 reports/stats/user_access.py:248
msgid "Users access report by date"
msgstr "用户按日期访问报告"

#: reports/stats/user_access.py:59 reports/stats/user_access.py:249
msgid "Report of user access to platform by date"
msgstr "用户按日期访问平台的报告"

#: reports/stats/user_access.py:157
msgid "Users Access (global)"
msgstr "用户访问权限（全局）"

#: reports/stats/user_access.py:175
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: reports/stats/user_access.py:176
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: reports/stats/user_access.py:177
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: reports/stats/user_access.py:178
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: reports/stats/user_access.py:179
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: reports/stats/user_access.py:180
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: reports/stats/user_access.py:181
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: reports/stats/user_access.py:186
msgid "Users Access (by week)"
msgstr "用户访问（按周）"

#: reports/stats/user_access.py:189 reports/stats/user_access.py:218
msgid "Day of week"
msgstr "星期几"

#: reports/stats/user_access.py:198 reports/stats/user_access.py:213
msgid "Users Access (by hour)"
msgstr "用户访问（按小时）"

#: reports/stats/user_access.py:234
msgid "Users access to UDS"
msgstr "用户可以访问UDS"

#: reports/stats/user_access.py:235
msgid "UDS Report for users access"
msgstr "UDS报告供用户访问"

#: services/AWS_enterprise/provider.py:35
msgid "AWS Platform Provider"
msgstr "AWS 平台提供商"

#: services/AWS_enterprise/provider.py:37
msgid "Provides connection to Amazon Web Services platform"
msgstr "提供与 Amazon Web Services 平台的连接"

#: services/AWS_enterprise/provider.py:42
msgid "Access Key ID"
msgstr "访问密钥 ID"

#: services/AWS_enterprise/provider.py:44
msgid "Obtained from user created on AWS IAM for UDS Enterprise"
msgstr "从在 AWS IAM 上为 UDS Enterprise 创建的用户获取"

#: services/AWS_enterprise/provider.py:51
msgid "Secret Access Key"
msgstr "秘密访问密钥"

#: services/AWS_enterprise/provider.py:53
msgid "Obtained from user created on AWS IAM for UDS Enteprise - Keys"
msgstr "从在 AWS IAM 上为 UDS Enteprise 创建的用户获取 - 密钥"

#: services/AWS_enterprise/provider.py:68
#: services/Azure_enterprise/provider.py:98
#: services/Google_enterprise/provider.py:99 services/OpenStack/provider.py:195
msgid ""
"Proxy used on server connections for HTTPS connections (use PROTOCOL://host:"
"port, i.e. http://10.10.0.1:8080)"
msgstr ""
"用于 HTTPS 连接的服务器连接上的代理（使用 PROTOCOL://host:port，即 "
"http://10.10.0.1:8080）"

#: services/AWS_enterprise/provider.py:77
msgid "Default region"
msgstr "默认区域"

#: services/AWS_enterprise/provider.py:79
msgid "Default region to use for connecting to EC2"
msgstr "用于连接到 EC2 的默认区域"

#: services/AWS_enterprise/service.py:39
msgid "AWS Existing AMI Service"
msgstr "AWS 现有 AMI 服务"

#: services/AWS_enterprise/service.py:41
msgid "This service provides access to AWS VDI based on an existing owned AMI"
msgstr "此服务提供对基于现有自有 AMI 的 AWS VDI 的访问"

#: services/AWS_enterprise/service.py:45
#: services/Azure_enterprise/service.py:45
msgid "Number of desired VMs to keep running waiting for an user"
msgstr "要继续运行等待用户的所需VM数"

#: services/AWS_enterprise/service.py:47
#: services/Azure_enterprise/service.py:47
#: services/HyperV_enterprise/service.py:75 services/OpenNebula/service.py:84
#: services/Proxmox/service_linked.py:95
#: services/ScaleComputing_enterprise/service.py:94
msgid "Number of desired VMs to keep stopped waiting for use"
msgstr "保持停止等待使用的虚拟机数量"

#: services/AWS_enterprise/service.py:58
msgid "AMI"
msgstr "AMI"

#: services/AWS_enterprise/service.py:59
msgid "Base AMI for this service"
msgstr "此服务的基础 AMI"

#: services/AWS_enterprise/service.py:70
#: services/AWS_enterprise/service_fixed.py:80
#: services/Google_enterprise/service.py:65
#: services/Google_enterprise/service_fixed.py:80
#: services/OpenStack/provider.py:171 services/OpenStack/service.py:109
#: services/OpenStack/service_fixed.py:82
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: services/AWS_enterprise/service.py:71
msgid "Region for this service"
msgstr "此服务的区域"

#: services/AWS_enterprise/service.py:82
msgid "Instance type"
msgstr "实例类型"

#: services/AWS_enterprise/service.py:83
msgid "Type for instances created from the AMI."
msgstr "键入从 AMI 创建的实例。"

#: services/AWS_enterprise/service.py:90
msgid "Key pair"
msgstr "密钥对"

#: services/AWS_enterprise/service.py:91
msgid "Key pair to use for this machine"
msgstr "本机使用的密钥对"

#: services/AWS_enterprise/service.py:102
msgid "VPC"
msgstr "专有网络"

#: services/AWS_enterprise/service.py:103
msgid "VPC for the instances from this service"
msgstr "来自此服务的实例的 VPC"

#: services/AWS_enterprise/service.py:105
#: services/AWS_enterprise/service.py:118
#: services/AWS_enterprise/service.py:126
#: services/Azure_enterprise/service.py:97
#: services/HyperV_enterprise/service.py:102
#: services/Nutanix_enterprise/service.py:106 services/OpenStack/service.py:154
#: services/Xen/service.py:132
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: services/AWS_enterprise/service.py:115
msgid "Subnetwork"
msgstr "子网"

#: services/AWS_enterprise/service.py:116
msgid "Subnetwork for the instances from this service"
msgstr "来自此服务的实例的子网"

#: services/AWS_enterprise/service.py:123
msgid "Security groups"
msgstr "安全组"

#: services/AWS_enterprise/service.py:124
msgid "Security groups for the instances from this service"
msgstr "此服务中实例的安全组"

#: services/AWS_enterprise/service_fixed.py:59
msgid "AWS Fixed Machines"
msgstr "AWS 固定机器"

#: services/AWS_enterprise/service_fixed.py:61
msgid "AWS Services based on fixed machines."
msgstr "基于固定机器的AWS服务。"

#: services/AWS_enterprise/service_fixed.py:82
#: services/Google_enterprise/service_fixed.py:82
#: services/OpenStack/service.py:111 services/OpenStack/service_fixed.py:84
msgid "Service region"
msgstr "服务区域"

#: services/AWS_enterprise/service_fixed.py:93
#: services/Azure_enterprise/service_fixed.py:102
#: services/Google_enterprise/service_fixed.py:93
#: services/NutanixPrism_enterprise/service_fixed.py:102
#: services/ScaleComputing_enterprise/service_fixed.py:85
msgid "After logout"
msgstr "退出后"

#: services/AWS_enterprise/service_fixed.py:96
#: services/Azure_enterprise/service_fixed.py:105
#: services/Google_enterprise/service_fixed.py:96
#: services/NutanixPrism_enterprise/service_fixed.py:105
#: services/ScaleComputing_enterprise/service_fixed.py:88
msgid "Select the action to be performed after the user logs out."
msgstr "选择用户注销后要执行的操作。"

#: services/AWS_enterprise/service_fixed.py:99
#: services/Azure_enterprise/service_fixed.py:108
#: services/Google_enterprise/service_fixed.py:99
#: services/NutanixPrism_enterprise/service_fixed.py:108
#: services/ScaleComputing_enterprise/service_fixed.py:91
msgid "Do Nothing"
msgstr "没做什么"

#: services/AWS_enterprise/service_fixed.py:100
#: services/Google_enterprise/service_fixed.py:100
#: services/NutanixPrism_enterprise/service_fixed.py:109
#: services/ScaleComputing_enterprise/service_fixed.py:92
msgid "Stop Machine"
msgstr "停机"

#: services/Azure_enterprise/provider.py:49
msgid "Obtained from Azure Active Directory - Properties - Directory ID"
msgstr "从Azure Active Directory获取 - 属性 - 目录ID"

#: services/Azure_enterprise/provider.py:71
msgid "Subscription ID"
msgstr "订阅ID"

#: services/Azure_enterprise/provider.py:73
msgid "Obtained from subscriptions"
msgstr "从订阅中获得"

#: services/Azure_enterprise/provider.py:87
#: services/Google_enterprise/provider.py:88
msgid "Timeout in seconds of connections server"
msgstr "连接服务器超时（以秒为单位）"

#: services/Azure_enterprise/provider.py:111
msgid "Azure Platform Provider"
msgstr "Azure平台提供程序"

#: services/Azure_enterprise/provider.py:113
msgid "Provides connection to Azure Platform"
msgstr "提供与Azure平台的连接"

#: services/Azure_enterprise/service.py:39
msgid "Azure Clone Service"
msgstr "Azure克隆服务"

#: services/Azure_enterprise/service.py:41
msgid "This service provides access to Azure VMs based VDI"
msgstr "此服务提供对基于Azure VM的VDI的访问"

#: services/Azure_enterprise/service.py:60
#: services/Azure_enterprise/service_fixed.py:83
msgid "Resource Group"
msgstr "资源组"

#: services/Azure_enterprise/service.py:61
#: services/Azure_enterprise/service_fixed.py:84
msgid "Resource group container of this VDI service"
msgstr "此VDI服务的资源组容器"

#: services/Azure_enterprise/service.py:73
msgid "Virtual Machine"
msgstr "虚拟机"

#: services/Azure_enterprise/service.py:74
msgid "Base virtual machine. (VMs Starting with UDS will be hidden)"
msgstr "基础虚拟机。 （将隐藏以UDS开头的VM）"

#: services/Azure_enterprise/service.py:86
msgid "Machine size"
msgstr "机器尺寸"

#: services/Azure_enterprise/service.py:87
msgid "Size for machines created from this service."
msgstr "从此服务创建的计算机的大小。"

#: services/Azure_enterprise/service.py:98
msgid "Network where the clones will be attached"
msgstr "克隆将附加的网络"

#: services/Azure_enterprise/service.py:110
msgid "Subnet"
msgstr "子网"

#: services/Azure_enterprise/service.py:111
msgid "Subnet where the clones will be attached"
msgstr "克隆将附加的子网"

#: services/Azure_enterprise/service.py:119
msgid "Security Group"
msgstr "安全组"

#: services/Azure_enterprise/service.py:120
msgid "Security group where to attach the virtual machine"
msgstr "安全组附加虚拟机的位置"

#: services/Azure_enterprise/service.py:128
msgid "Caching policy"
msgstr "缓存策略"

#: services/Azure_enterprise/service.py:129
msgid "Disk Caching policy"
msgstr "磁盘缓存策略"

#: services/Azure_enterprise/service.py:137
msgid "Pricing tier"
msgstr "定价等级"

#: services/Azure_enterprise/service.py:138
msgid "SKU (pricing tier)"
msgstr "SKU（定价等级）"

#: services/Azure_enterprise/service.py:145
msgid "Accelerated network"
msgstr "加速网络"

#: services/Azure_enterprise/service.py:147
msgid ""
"Activate this option to use accelerated networking on vm. Ensure that your "
"machine and machine size supports this option before activating."
msgstr ""
"激活此选项以在vm上使用加速网络。在激活之前，请确保您的机器和机器尺寸支持此选"
"项。"

#: services/Azure_enterprise/service.py:173
msgid "You must select a network for the service"
msgstr "您必须为服务选择网络"

#: services/Azure_enterprise/service_fixed.py:59
msgid "Azure Fixed Machines"
msgstr "Azure 固定计算机"

#: services/Azure_enterprise/service_fixed.py:61
msgid "Azure Services based on fixed machines."
msgstr "基于固定机器的 Azure 服务。"

#: services/Azure_enterprise/service_fixed.py:109
msgid "Stop Machine (and deallocates it)"
msgstr "停止机器（并释放它）"

#: services/Google_enterprise/provider.py:42
#| msgid "Google Cloud Provider"
msgid "Google Cloud Platform Provider"
msgstr "Google 云平台提供商"

#: services/Google_enterprise/provider.py:44
#| msgid "Provides connection to Google Cloud Compute Engine"
msgid "Provides connection to Google Cloud Platform Compute Engine"
msgstr "提供与 Google Cloud Platform Compute Engine 的连接"

#: services/Google_enterprise/provider.py:51
msgid "Client Email"
msgstr "客户电子邮件"

#: services/Google_enterprise/provider.py:53
msgid "Client email for service account"
msgstr "服务帐户的客户电子邮件"

#: services/Google_enterprise/provider.py:58
msgid "Token URI"
msgstr "令牌 URI"

#: services/Google_enterprise/provider.py:60
msgid "Token URL, as provided by Google (default is for Google Cloud)"
msgstr "令牌 URL，由 Google 提供（默认为 Google Cloud）"

#: services/Google_enterprise/provider.py:67
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: services/Google_enterprise/provider.py:69
msgid "Private key for service account"
msgstr "服务账户私钥"

#: services/Google_enterprise/provider.py:74
msgid "Project ID"
msgstr "项目编号"

#: services/Google_enterprise/provider.py:76
msgid "Project ID for Google Cloud"
msgstr "Google Cloud 的项目 ID"

#: services/Google_enterprise/provider.py:108
msgid "Preferred Region"
msgstr "首选区域"

#: services/Google_enterprise/provider.py:110
msgid "Preferred region for new services"
msgstr "新服务的首选区域"

#: services/Google_enterprise/provider.py:157
msgid "Connection successful"
msgstr "连接成功"

#: services/Google_enterprise/provider.py:158
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

#: services/Google_enterprise/service.py:42
msgid "VDI From Template"
msgstr "来自模板的 VDI"

#: services/Google_enterprise/service.py:44
msgid "This service provides access to Google instances based on a template"
msgstr "该服务根据模板提供对 Google 实例的访问"

#: services/Google_enterprise/service.py:48
msgid "Number of desired Instances to keep running waiting for an user"
msgstr "等待用户继续运行的实例数"

#: services/Google_enterprise/service.py:50
msgid "Number of desired Instances to keep stopped waiting for use"
msgstr "需要保持停止等待使用的实例数"

#: services/Google_enterprise/service.py:66
msgid "Region where the service will be deployed"
msgstr "服务部署区域"

#: services/Google_enterprise/service.py:78
msgid "Instances zone"
msgstr "实例区域"

#: services/Google_enterprise/service.py:79
msgid "Zone where the instances will be deployed"
msgstr "实例将部署到的区域"

#: services/Google_enterprise/service.py:85
msgid "Template Instance"
msgstr "模板实例"

#: services/Google_enterprise/service.py:86
msgid "Template to use for instances"
msgstr "用于实例的模板"

#: services/Google_enterprise/service_fixed.py:59
msgid "Fixed Instances"
msgstr "固定实例"

#: services/Google_enterprise/service_fixed.py:61
msgid "Google Services based on fixed instances."
msgstr "基于固定实例的 Google 服务。"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:42
msgid "HyperV Platform Provider"
msgstr "HyperV平台提供商"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:46
msgid "HyperV platform service provider with cluster support"
msgstr "具有群集支持的HyperV平台服务提供商"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:65
msgid "HyperV Server or HyperV Cluster IP or FQDN"
msgstr "HyperV服务器或HyperV群集IP或FQDN"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:69
#: services/OVirt/service_linked.py:107
msgid "Cluster"
msgstr "簇"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:72
msgid "If you are using a clustered HyperV server, enable this option."
msgstr "如果使用群集HyperV服务器，请启用此选项。"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:77
msgid "Enable SSL"
msgstr "启用SSL"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:79
msgid ""
"If active, the connections to HyperV will be made using SSL (Recommended)."
msgstr "如果处于活动状态，则将使用SSL（推荐）建立与HyperV的连接。"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:86
msgid "User with valid privileges on HyperV Server"
msgstr "在HyperV Server上具有有效权限的用户"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:93
msgid "Password of the user of HyperV"
msgstr "HyperV用户的密码"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:105
msgid "Remote WSman port.Leave to zero for default."
msgstr "远程WSman端口。默认保留为零。"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:112
#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcvtunnel.py:52
#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_tunneltransport.py:74
#: transports/RDP/rdptunnel.py:75 transports/SPICE/spicetunnel.py:70
#: transports/X2GO/x2gotunnel.py:72
msgid "Force SSL certificate verification"
msgstr "强制SSL证书验证"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:114
msgid ""
"If active, the certificate on cluster connection will be enforced to be "
"verified."
msgstr "如果处于活动状态，则将强制对群集连接上的证书进行验证。"

#: services/HyperV_enterprise/provider.py:139
msgid ""
"For clusters, username must be a domain user name (user@domain or "
"DOMAIN\\user"
msgstr "对于群集，用户名必须是域用户名（user @ domain或DOMAIN \\ user"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:65
msgid "HyperV Clone"
msgstr "HyperV 克隆"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:67
msgid "Hyper Services based on templates and differential disks"
msgstr "基于模板和差异磁盘的超级服务"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:73 services/OVirt/service_linked.py:83
#: services/Proxmox/service_linked.py:89
#: services/ScaleComputing_enterprise/service.py:88 services/Xen/service.py:83
msgid "Number of desired machines to keep running waiting for a user"
msgstr "要继续运行等待用户的所需机器数"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:89
msgid "Datastore Drives"
msgstr "数据存储驱动器"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:92
msgid "Datastores where to put incrementals & publications"
msgstr "数据存储放置增量和出版物的位置"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:104
msgid ""
"If more than 1 interface is found in machine, use one on this network as main"
msgstr "如果在计算机中找到多个接口，请在此网络上使用一个作为主要接口"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:111
#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:79
#: services/Nutanix_enterprise/service.py:67
#: services/OVirt/service_linked.py:148
#: services/Vmware_enterprise/service.py:104 services/Xen/service.py:141
msgid "Memory (Mb)"
msgstr "记忆（Mb）"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:115
#: services/Vmware_enterprise/service.py:109
msgid "Memory for machines deployed from this service"
msgstr "从此服务部署的计算机的内存"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:122
msgid "Reserved Storage Space"
msgstr "预留存储空间"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:125
msgid ""
"Minimal free space in GB for any storage unit to be used (if less, will be "
"ignored)"
msgstr ""
"任何存储单元可使用的最小可用空间（以 GB 为单位）（如果少于这个数字，将被忽"
"略）"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:132
msgid "Use Full Clones"
msgstr "使用完整克隆"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:135
msgid "If checked, full clones will be used instead of differential disks"
msgstr "如果选中，将使用完整克隆而不是差异磁盘"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:141
msgid "Enable Nested Virtualization"
msgstr "启用嵌套虚拟化"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:144
msgid "If checked, nested virtualization will be enabled for this service"
msgstr "如果选中，将为该服务启用嵌套虚拟化"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:150
msgid "Enable Compatibility for Migration"
msgstr "启用迁移兼容性"

#: services/HyperV_enterprise/service.py:153
msgid ""
"If checked, compatibility for migration will be enabled for this service"
msgstr "如果选中，将为此服务启用迁移兼容性"

#: services/HyperV_enterprise/service_fixed.py:58
msgid "HyperV Fixed Machines"
msgstr "HyperV 固定机"

#: services/HyperV_enterprise/service_fixed.py:60
msgid ""
"HyperV Services based on fixed machines. Needs qemu agent installed on "
"machines."
msgstr "基于固定机器的 HyperV 服务。需要在机器上安装 qemu 代理。"

#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:33
msgid "Prism Central Platform Provider"
msgstr "Prism 中央平台提供商"

#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:35
msgid "Nutanix Prism Central based VM provider"
msgstr "基于 Nutanix Prism Central 的 VM 提供商"

#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:43
msgid "Nutanix Prism Central Server IP or Hostname"
msgstr "Nutanix Prism Central 服务器 IP 或主机名"

#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:51
msgid "Nutanix Prism Central server Port (default 9440)"
msgstr "Nutanix Prism Central 服务器端口（默认 9440）"

#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:58
msgid "User with valid privileges on Nutanix Prism Central"
msgstr "在 Nutanix Prism Central 上具有有效权限的用户"

#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:65
msgid "Password of the user of Nutanix Prism Central"
msgstr "Nutanix Prism Central 用户的密码"

#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:97
msgid "Timeout in seconds of connection to Nutanix"
msgstr "连接到Nutanix的超时时间"

#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:140
#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:152
msgid "Connection works fine"
msgstr "连接工作正常"

#: services/NutanixPrism_enterprise/provider.py:142
#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:154 services/OVirt/provider.py:242
#: services/Proxmox/provider.py:255
#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:140
#: services/Vmware_enterprise/provider.py:174
msgid "Connection failed. Check connection params"
msgstr "连接失败。检查连接参数"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:36
msgid "Prism Central Service"
msgstr "棱镜中央服务"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:38
msgid "Nutanix Prism Central based service"
msgstr "基于 Nutanix Prism Central 的服务"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:59
#: services/NutanixPrism_enterprise/service_fixed.py:84
#: services/OpenStack/service.py:116 services/OpenStack/service_fixed.py:89
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:60
#: services/NutanixPrism_enterprise/service_fixed.py:85
msgid "Select a project"
msgstr "选择项目"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:73
#: services/Nutanix_enterprise/service.py:61
#: services/OVirt/service_linked.py:142 services/Proxmox/service_linked.py:140
#: services/Xen/service.py:126
msgid "Service base machine"
msgstr "服务基础机器"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:85
#: services/Nutanix_enterprise/service.py:73
msgid ""
"Memory assigned to machines. (Zero value means \"keep original machine "
"memory\")"
msgstr "分配给机器的内存。 （零值表示“保留原始机器内存”）"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:91
#: services/Nutanix_enterprise/service.py:79
msgid "VCPUS"
msgstr "虚拟CPU"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:97
msgid "Number of vcpus (\"-1 means \"keep original machine vcpus\")"
msgstr "vcpus的数量（“ -1表示保持原始计算机vcpus”）"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:104
#: services/Nutanix_enterprise/service.py:92
msgid "Cores per VCPU"
msgstr "每个VCPU的内核"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:110
msgid "Number of vcpus (\"-1 means \"keep original machine cores per vcpu\")"
msgstr "vcpus的数量（“ -1表示”保持每个vcpu的原始计算机核心“）"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:118
#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:119
msgid "Enable CPU Passthrough"
msgstr "启用 CPU 直通"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:122
msgid "Leave as is"
msgstr "保持原样"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:123
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:124
msgid "No"
msgstr "不"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service.py:154
msgid "Both Cores per VCPU and Number of VCPUS are required"
msgstr "每个VCPU的内核数和VCPUS数都是必需的"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service_fixed.py:59
msgid "Prism Central Fixed Machines"
msgstr "Prism Central 固定机"

#: services/NutanixPrism_enterprise/service_fixed.py:62
msgid ""
"Prism Central Services based on fixed machines. Needs qemu agent installed "
"on machines."
msgstr "基于固定机器的 Prism Central 服务。需要在机器上安装 qemu 代理。"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:38
msgid "Nutanix Acropolis Platform Provider"
msgstr "Nutanix雅典卫城平台提供商"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:40
msgid "Nutanix based VM provider"
msgstr "基于Nutanix的VM提供商"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:48
msgid "Nutanix Acropolis Server IP or Hostname"
msgstr "Nutanix Acropolis服务器IP或主机名"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:56
msgid "Nutanix Acropolis server Port (default 9440)"
msgstr "Nutanix Acropolis服务器端口（默认9440）"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:63
msgid "User with valid privileges on Nutanix Acropolis"
msgstr "拥有Nutanix Acropolis有效权限的用户"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:70
msgid "Password of the user of Nutanix Acropolis"
msgstr "Nutanix Acropolis用户的密码"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:80
msgid "API Version"
msgstr "接口版本"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:82
msgid "Nutanix API version to use"
msgstr "要使用的 Nutanix API 版本"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:85
msgid "0.8"
msgstr "0.8"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:86
msgid "3.0"
msgstr "3.0"

#: services/Nutanix_enterprise/provider.py:87
msgid "Recommended"
msgstr "受到推崇的"

#: services/Nutanix_enterprise/service.py:38
msgid "Nutanix Acropolis Service"
msgstr "Nutanix雅典卫城服务"

#: services/Nutanix_enterprise/service.py:40
msgid "Nutanix Acropolis based service"
msgstr "Nutanix雅典卫城的服务"

#: services/Nutanix_enterprise/service.py:85
#| msgid "Number of vcpus (\"-1 means \"keep original machine vcpus\")"
msgid "Number of vcpus (Zero value means \"keep original machine vcpus\")"
msgstr "vcpus 数量（零值表示“保留原机器 vcpus”）"

#: services/Nutanix_enterprise/service.py:98
#| msgid ""
#| "Number of vcpus (\"-1 means \"keep original machine cores per vcpu\")"
msgid ""
"Number of vcpus (Zero value means \"keep original machine cores per vcpu\")"
msgstr "vCPU 数量（零值表示“保留每个 vCPU 的原始机器核心”）"

#: services/Nutanix_enterprise/service.py:107
msgid ""
"Network for the machines (every machine created will be attached to this "
"network)"
msgstr "机器网络（创建的每台机器都将连接到该网络）"

#: services/Nutanix_enterprise/service.py:140
#| msgid "Both Cores per VCPU and Number of VCPUS are required"
msgid "Both Cores per VCPU and Number of VCPUS must be greater than 0"
msgstr "每个 VCPU 的核心数和 VCPUS 数量都必须大于 0"

#: services/Nutanix_enterprise/service_fixed.py:59
msgid "Nutanix Fixed Machines"
msgstr "Nutanix 固定机器"

#: services/Nutanix_enterprise/service_fixed.py:61
msgid ""
"Nutanix Services based on fixed machines. Needs qemu agent installed on "
"machines."
msgstr "基于固定机器的 Nutanix 服务。需要在机器上安装 qemu 代理。"

#: services/OVirt/provider.py:75
msgid "oVirt/OLVM Platform Provider"
msgstr "oVirt/OLVM 平台提供商"

#: services/OVirt/provider.py:79
msgid "oVirt platform service provider"
msgstr "oVirt平台服务提供商"

#: services/OVirt/provider.py:96
msgid "Server Version"
msgstr "服务器版本"

#: services/OVirt/provider.py:97
msgid "oVirt/OVLM Server Version"
msgstr "oVirt/OVLM 服务器版本"

#: services/OVirt/provider.py:112
msgid "oVirt Server IP or Hostname"
msgstr "oVirt服务器IP或主机名"

#: services/OVirt/provider.py:119
msgid "oVirt Server Port"
msgstr "oVirt 服务器端口"

#: services/OVirt/provider.py:141
msgid "Password of the user of oVirt"
msgstr "oVirt用户的密码"

#: services/OVirt/provider.py:240
msgid "Connection to oVirt server is ok"
msgstr "连接到 oVirt 服务器正常"

#: services/OVirt/publication.py:98 services/Xen/publication.py:92
#, python-brace-format
msgid "UDS pub for {0} at {1}"
msgstr "{1}的{0}的UDS发布"

#: services/OVirt/service_linked.py:65
msgid "oVirt/RHEV Linked Clone"
msgstr "oVirt / RHEV链接克隆"

#: services/OVirt/service_linked.py:69
msgid "oVirt Services based on templates and COW (experimental)"
msgstr "基于模板和COW的oVirt服务（实验性）"

#: services/OVirt/service_linked.py:89 services/OpenStack/service.py:92
#: services/Vmware_enterprise/service_full.py:38 services/Xen/service.py:89
msgid "Number of desired machines to keep suspended waiting for use"
msgstr "要暂停等待使用的所需机器数"

#: services/OVirt/service_linked.py:114
msgid "Cluster to contain services"
msgstr "群集包含服务"

#: services/OVirt/service_linked.py:119
msgid "Datastore Domain"
msgstr "数据存储域"

#: services/OVirt/service_linked.py:122
msgid "Datastore domain where to publish and put incrementals"
msgstr "数据存储域在哪里发布和放置增量"

#: services/OVirt/service_linked.py:128
#: services/Vmware_enterprise/service.py:153 services/Xen/service.py:115
msgid "Reserved Space"
msgstr "预留空间"

#: services/OVirt/service_linked.py:132
#: services/Vmware_enterprise/service.py:156 services/Xen/service.py:118
msgid "Minimal free space in GB"
msgstr "GB中最小的可用空间"

#: services/OVirt/service_linked.py:154 services/Xen/service.py:146
msgid "Memory assigned to machines"
msgstr "分配给机器的内存"

#: services/OVirt/service_linked.py:160
msgid "Memory Guaranteed (Mb)"
msgstr "内存保证（Mb）"

#: services/OVirt/service_linked.py:166
msgid "Physical memory guaranteed to machines"
msgstr "保证机器的物理内存"

#: services/OVirt/service_linked.py:173
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: services/OVirt/service_linked.py:176
msgid "Enable usb redirection for SPICE"
msgstr "为SPICE启用USB重定向"

#: services/OVirt/service_linked.py:189
msgid "Display type (only for administration purposes)"
msgstr "显示类型（仅用于管理目的）"

#: services/OVirt/service_linked.py:209 services/Xen/service.py:181
msgid "The minimum allowed memory is 256 Mb"
msgstr "允许的最小内存为256 Mb"

#: services/OpenGnsys/helpers.py:55
msgid "All Labs"
msgstr "所有实验室"

#: services/OpenGnsys/provider.py:80
msgid "OpenGnsys Platform Provider"
msgstr "OpenGnsys平台提供商"

#: services/OpenGnsys/provider.py:84
msgid "OpenGnsys platform service provider (experimental)"
msgstr "OpenGnsys平台服务提供商（实验性）"

#: services/OpenGnsys/provider.py:99
msgid "OpenGnsys Host"
msgstr "OpenGnsys主机"

#: services/OpenGnsys/provider.py:105
msgid "OpenGnsys Port (default is 443, and only ssl connection is allowed)"
msgstr "OpenGnsys端口（默认为443，仅允许ssl连接）"

#: services/OpenGnsys/provider.py:113
msgid "User with valid privileges on OpenGnsys"
msgstr "具有OpenGnsys有效权限的用户"

#: services/OpenGnsys/provider.py:120
msgid "Password of the user of OpenGnsys"
msgstr "OpenGnsys用户的密码"

#: services/OpenGnsys/provider.py:125
msgid "UDS Server endpoint"
msgstr "UDS 服务器端点"

#: services/OpenGnsys/provider.py:127
msgid ""
"URL used by OpenGnsys to access UDS. If empty, UDS will try to guess it."
msgstr "OpenGnsys 用于访问 UDS 的 URL。如果为空，UDS 将尝试猜测它。"

#: services/OpenGnsys/provider.py:141
msgid "Timeout in seconds of connection to OpenGnsys"
msgstr "连接OpenGnsys的超时时间"

#: services/OpenGnsys/provider.py:207
msgid ""
"OpenGnsys version is not supported (required version 1.1.0 or newer and "
"found {})"
msgstr "不支持 OpenGnsys 版本（需要 1.1.0 或更高版本并找到 {}）"

#: services/OpenGnsys/provider.py:212
msgid "Error testing OpenGnsys connection: {}"
msgstr "测试 OpenGnsys 连接时出错：{}"

#: services/OpenGnsys/provider.py:214
msgid "OpenGnsys test connection passed"
msgstr "OpenGnsys测试连接已通过"

#: services/OpenGnsys/service.py:60
msgid "OpenGnsys Machines Service"
msgstr "OpenGnsys机器服务"

#: services/OpenGnsys/service.py:64
msgid "OpenGnsys physical machines"
msgstr "OpenGnsys物理机"

#: services/OpenGnsys/service.py:78 services/OpenNebula/service.py:78
#: services/OpenStack/service.py:89 services/Vmware_enterprise/service.py:48
#: services/Vmware_enterprise/service_full.py:36
msgid "Number of desired machines to keep running waiting for an user"
msgstr "等待用户继续运行的所需机器数"

#: services/OpenGnsys/service.py:102
msgid "Organizational Unit"
msgstr "组织单元"

#: services/OpenGnsys/service.py:108
msgid "lab"
msgstr "实验室"

#: services/OpenGnsys/service.py:110
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室"

#: services/OpenGnsys/service.py:116
msgid "OS Image"
msgstr "操作系统映像"

#: services/OpenGnsys/service.py:118
msgid "OpenGnsys Operating System Image"
msgstr "OpenGnsys操作系统映像"

#: services/OpenGnsys/service.py:124
msgid "Max. reservation time"
msgstr "最大。预订时间"

#: services/OpenGnsys/service.py:127
msgid ""
"Security parameter for OpenGnsys to keep reservations at most this hours. "
"Handle with care!"
msgstr "OpenGnsys最多保留该小时保留时间的安全性参数。小心轻放！"

#: services/OpenGnsys/service.py:137
msgid "Start if unavailable"
msgstr "不可用时开始"

#: services/OpenGnsys/service.py:141
msgid ""
"If active, machines that are not available on user connect (on some OS) will "
"try to power on through OpenGnsys."
msgstr ""
"如果处于活动状态，用户连接上不可用的机器（在某些操作系统上）将尝试通过 "
"OpenGnsys 开机。"

#: services/OpenNebula/provider.py:61
msgid "OpenNebula Platform Provider"
msgstr "OpenNebula平台提供商"

#: services/OpenNebula/provider.py:65
msgid "OpenNebula platform service provider"
msgstr "OpenNebula平台服务提供商"

#: services/OpenNebula/provider.py:80
msgid "OpenNebula Host"
msgstr "OpenNebula主持人"

#: services/OpenNebula/provider.py:86
msgid "OpenNebula Port (default is 2633 for non ssl connection)"
msgstr "OpenNebula端口（非ssl连接的默认值为2633）"

#: services/OpenNebula/provider.py:93 services/OpenStack/provider_legacy.py:120
msgid ""
"If checked, the connection will be forced to be ssl (will not work if server "
"is not providing ssl)"
msgstr "如果选中，则连接将被强制为ssl（如果服务器未提供ssl，则无法工作）"

#: services/OpenNebula/provider.py:100
msgid "User with valid privileges on OpenNebula"
msgstr "具有OpenNebula有效权限的用户"

#: services/OpenNebula/provider.py:108
msgid "Password of the user of OpenNebula"
msgstr "OpenNebula用户的密码"

#: services/OpenNebula/provider.py:160
msgid "OpenNebula version is not supported (required version 4.1 or newer)"
msgstr "不支持 OpenNebula 版本（需要 4.1 或更高版本）"

#: services/OpenNebula/provider.py:163
msgid "Error connecting to OpenNebula: {}"
msgstr "连接到 OpenNebula 时出错：{}"

#: services/OpenNebula/provider.py:165
msgid "Opennebula test connection passed"
msgstr "Opennebula测试连接通过"

#: services/OpenNebula/service.py:60
msgid "OpenNebula Live Images"
msgstr "OpenNebula实时图像"

#: services/OpenNebula/service.py:64
msgid "OpenNebula live images based service"
msgstr "OpenNebula基于实时图像的服务"

#: services/OpenNebula/service.py:104
msgid "Datastore"
msgstr "数据存储"

#: services/OpenNebula/service.py:106
msgid "Service clones datastore"
msgstr "服务克隆数据存储区"

#: services/OpenNebula/service.py:111
msgid "Base Template"
msgstr "基本模板"

#: services/OpenNebula/service.py:113
msgid "Service base template"
msgstr "服务基础模板"

#: services/OpenNebula/service.py:119 services/VCloud_enterprise/service.py:103
msgid "Machine Names"
msgstr "机器名称"

#: services/OpenNebula/service.py:122 services/VCloud_enterprise/service.py:106
msgid "Base name for clones from this machine"
msgstr "来自此计算机的克隆的基本名称"

#: services/OpenNebula/service.py:132 services/VCloud_enterprise/service.py:116
msgid "Size of numeric part for the names of these machines"
msgstr "这些机器名称的数字部分的大小"

#: services/OpenStack/openstack/client.py:809
msgid "Authentication error"
msgstr "授权错误"

#: services/OpenStack/openstack/client.py:813
msgid ""
"Openstack does not support identity API 3.2 or newer. This OpenStack server "
"is not compatible with UDS."
msgstr ""
"Openstack不支持Identity API 3.2或更新版本。此OpenStack服务器与UDS不兼容。"

#: services/OpenStack/provider.py:83
msgid "OpenStack Platform Provider"
msgstr "OpenStack平台提供商"

#: services/OpenStack/provider.py:87
msgid "OpenStack platform service provider"
msgstr "OpenStack平台服务提供商"

#: services/OpenStack/provider.py:104
msgid "Identity endpoint"
msgstr "身份端点"

#: services/OpenStack/provider.py:107
msgid ""
"OpenStack identity endpoint API Access (for example, https://10.0.0.1/"
"identity). Do not include /v3."
msgstr ""
"OpenStack 身份端点 API 访问（例如，https://10.0.0.1/identity）。不包括 /v3。"

#: services/OpenStack/provider.py:113
msgid "Authentication method"
msgstr "身份验证方法"

#: services/OpenStack/provider.py:115
msgid "Authentication method to be used"
msgstr "要使用的身份验证方法"

#: services/OpenStack/provider.py:124 services/OpenStack/provider_legacy.py:125
msgid "Access interface"
msgstr "访问界面"

#: services/OpenStack/provider.py:126 services/OpenStack/provider_legacy.py:127
msgid "Access interface to be used"
msgstr "要使用的访问接口"

#: services/OpenStack/provider.py:135 services/OpenStack/provider_legacy.py:136
msgid "Domain name (default is Default)"
msgstr "域名（默认为默认）"

#: services/OpenStack/provider.py:141
msgid "Username/Application Credential ID"
msgstr "用户名/应用程序凭证 ID"

#: services/OpenStack/provider.py:143
msgid ""
"User with valid privileges on OpenStack/Application Credential ID with valid "
"privileges"
msgstr "在 OpenStack/应用程序上具有有效权限的用户 具有有效权限的凭证 ID"

#: services/OpenStack/provider.py:149
msgid "Password/Application Credential Secret"
msgstr "密码/应用程序凭证秘密"

#: services/OpenStack/provider.py:151
msgid "Password of the user of OpenStack/Application Credential Secret"
msgstr "OpenStack/Application Credential Secret 用户的密码"

#: services/OpenStack/provider.py:161
msgid "Project Id"
msgstr "专案编号"

#: services/OpenStack/provider.py:163
msgid "Project (tenant) for this provider. Set only if required by server."
msgstr "此提供程序的项目（租户）。仅在服务器要求时设置。"

#: services/OpenStack/provider.py:173
msgid "Region for this provider. Set only if required by server."
msgstr "此提供程序的区域。仅在服务器要求时设置。"

#: services/OpenStack/provider.py:180
msgid "Subnets names"
msgstr "子网名称"

#: services/OpenStack/provider.py:182
msgid ""
"If checked, the name of the subnets will be used instead of the names of "
"networks"
msgstr "如果选中，将使用子网名称代替网络名称"

#: services/OpenStack/provider.py:219
msgid "Project Id not allowed when using Application Credential"
msgstr "使用应用程序凭证时不允许使用项目 ID"

#: services/OpenStack/provider.py:263
#: services/VCloud_enterprise/provider.py:163
msgid "Error: {}"
msgstr "错误： {}"

#: services/OpenStack/provider_legacy.py:86
msgid "OpenStack LEGACY Platform Provider"
msgstr "OpenStack LEGACY平台提供商"

#: services/OpenStack/provider_legacy.py:91
msgid ""
"OpenStack LEGACY platform service provider (for older Openstack Releases, "
"previous to OCATA)"
msgstr ""
"OpenStack LEGACY平台服务提供商（适用于旧版Openstack版本，OCATA之前版本）"

#: services/OpenStack/provider_legacy.py:107
msgid "OpenStack Host"
msgstr "OpenStack主机"

#: services/OpenStack/provider_legacy.py:113
msgid "5000 for older releases, 80/443 (ssl) for releases newer than OCATA"
msgstr "对于较旧的版本为5000，对于比OCATA更新的版本为80/443（ssl）"

#: services/OpenStack/provider_legacy.py:144
msgid "User with valid privileges on OpenStack"
msgstr "具有OpenStack有效权限的用户"

#: services/OpenStack/provider_legacy.py:152
msgid "Password of the user of OpenStack"
msgstr "OpenStack用户的密码"

#: services/OpenStack/provider_legacy.py:165
msgid ""
"Proxy used for connection to azure for HTTPS connections (use PROTOCOL://"
"host:port, i.e. http://10.10.0.1:8080)"
msgstr ""
"用于 HTTPS 连接的 azure 连接的代理（使用 PROTOCOL://host:port，即 "
"http://10.10.0.1:8080）"

#: services/OpenStack/service.py:71
msgid "OpenStack Live Volume"
msgstr "OpenStack Live Volume"

#: services/OpenStack/service.py:75
msgid "OpenStack live images based service"
msgstr "OpenStack基于实时图像的服务"

#: services/OpenStack/service.py:123 services/OpenStack/service_fixed.py:96
msgid "Project for this service"
msgstr "这项服务的项目"

#: services/OpenStack/service.py:128
msgid "Availability Zones"
msgstr "可用区域"

#: services/OpenStack/service.py:140
msgid "Service availability zones"
msgstr "服务可用区域"

#: services/OpenStack/service.py:146
msgid "Volume"
msgstr "体积"

#: services/OpenStack/service.py:148
msgid "Base volume for service (restricted by availability zone)"
msgstr "服务基础量（受可用区限制）"

#: services/OpenStack/service.py:156
msgid "Network to attach to this service"
msgstr "要附加到此服务的网络"

#: services/OpenStack/service.py:161
msgid "Flavor"
msgstr "味道"

#: services/OpenStack/service.py:163
msgid "Flavor for service"
msgstr "服务的味道"

#: services/OpenStack/service.py:169
msgid "Security Groups"
msgstr "安全组"

#: services/OpenStack/service.py:171
msgid "Service security groups"
msgstr "服务安全组"

#: services/OpenStack/service_fixed.py:61
msgid "OpenStack Fixed Machines"
msgstr "OpenStack 固定机器"

#: services/OpenStack/service_fixed.py:63
msgid "OpenStack Services based on fixed machines."
msgstr "基于固定机器的OpenStack服务。"

#: services/PhysicalMachines/provider.py:49
msgid "Static IP Machines Provider"
msgstr "静态IP机器提供商"

#: services/PhysicalMachines/provider.py:51
msgid "Provides connection to machines by IP"
msgstr "通过IP提供与机器的连接"

#: services/PhysicalMachines/provider.py:58
msgid "Advanced configuration"
msgstr "高级配置"

#: services/PhysicalMachines/provider.py:60
msgid "Advanced configuration data for the provider"
msgstr "提供程序的高级配置数据"

#: services/PhysicalMachines/provider.py:85
msgid "Invalid advanced configuration: "
msgstr "无效的高级配置："

#: services/PhysicalMachines/provider.py:90
msgid "Invalid section in advanced configuration: "
msgstr "高级配置中的无效部分："

#: services/PhysicalMachines/provider.py:100
msgid "Invalid network in advanced configuration: "
msgstr "高级配置中的网络无效："

#: services/PhysicalMachines/provider.py:104
msgid "Invalid url in advanced configuration: "
msgstr "高级配置中的无效网址："

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:77
msgid "Check Port"
msgstr "检查端口"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:80
msgid ""
"If non zero, only hosts responding to connection on that port will be served."
msgstr "如果非零，则仅响应该端口上的连接的主机。"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:86
msgid "Ignore minutes on failure"
msgstr "忽略失败的分钟数"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:89
msgid "If a host fails to check, skip it for this time (in minutes)."
msgstr "如果主机无法检查，请跳过此时间（以分钟为单位）。"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:98
msgid "Max session duration"
msgstr "最大会话持续时间"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:102
msgid ""
"Max session duration before UDS releases a presumed locked machine (hours). "
"0 signifies \"never\"."
msgstr ""
"UDS 释放假定锁定的计算机之前的最大会话持续时间（小时）。 0 表示“从不”。"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:110
msgid "Lock machine by external access"
msgstr "通过外部访问锁定机器"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:111
msgid ""
"If checked, UDS will lock the machine if it is accessed from outside UDS."
msgstr "如果选中，则当从外部 UDS 访问机器时，UDS 将锁定机器。"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:118
msgid "Use random host"
msgstr "使用随机主机"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:119
msgid ""
"When enabled, UDS selects a random, rather than sequential, host from the "
"list."
msgstr "启用后，UDS 会从列表中随机选择主机，而不是顺序主机。"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:127
msgid "Static Multiple IP"
msgstr "静态多IP"

#: services/PhysicalMachines/service_multi.py:129
msgid "This service provides access to POWERED-ON Machines by IP"
msgstr "此服务可通过IP访问POWERED-ON机器"

#: services/PhysicalMachines/service_single.py:54
msgid "Static Single IP"
msgstr "静态单IP"

#: services/PhysicalMachines/service_single.py:56
#| msgid "This service provides access to POWERED-ON Machine by IP"
msgid ""
"This service provides access to POWERED-ON Machine by IP. (You can configure "
"WOL to power on the machine)"
msgstr "此服务提供通过 IP 访问已启动的机器的功能。（您可以配置 WOL 来启动机器）"

#: services/PhysicalMachines/service_single.py:73
msgid "Host IP/FQDN"
msgstr "主机 IP/FQDN"

#: services/PhysicalMachines/service_single.py:75
msgid ""
"IP or FQDN of the server to connect to. Can include MAC address separated by "
"\";\" after the IP/Hostname"
msgstr ""
"要连接的服务器的 IP 或 FQDN。可以在 IP/主机名后包含用“;”分隔的 MAC 地址"

#: services/PhysicalMachines/service_single.py:93
msgid "Invalid server used: \"{}\""
msgstr "使用的服务器无效：“{}”"

#: services/PhysicalMachines/service_single.py:96
msgid "Invalid MAC address used: \"{}\""
msgstr "使用的 MAC 地址无效：“{}”"

#: services/Proxmox/helpers.py:68
msgid " shared"
msgstr "共享"

#: services/Proxmox/helpers.py:68
msgid " (bound to {})"
msgstr "（势必 {}）"

#: services/Proxmox/provider.py:62
msgid "Proxmox Platform Provider"
msgstr "Proxmox平台提供商"

#: services/Proxmox/provider.py:64
msgid "Proxmox platform service provider"
msgstr "Proxmox平台服务提供商"

#: services/Proxmox/provider.py:73
msgid "Proxmox Server IP or Hostname"
msgstr "Proxmox服务器IP或主机名"

#: services/Proxmox/provider.py:80
msgid "Proxmox API port (default is 8006)"
msgstr "Proxmox API端口（默认为8006）"

#: services/Proxmox/provider.py:86
msgid "Use API Token"
msgstr "使用 API 令牌"

#: services/Proxmox/provider.py:89
msgid ""
"Use API Token and secret instead of password. (username must contain the "
"Token ID, the password will be the secret)"
msgstr ""
"使用 API Token 和 secret 代替密码。（用户名必须包含 Token ID，密码将是 "
"secret）"

#: services/Proxmox/provider.py:98
msgid ""
"User with valid privileges on Proxmox, (use \"user@authenticator\" form)"
msgstr "在Proxmox上具有有效特权的用户（使用“ user @ authenticator”表格）"

#: services/Proxmox/provider.py:106
msgid "Password of the user of Proxmox"
msgstr "Proxmox用户的密码"

#: services/Proxmox/provider.py:116
msgid "Starting VmId"
msgstr "启动 VmId"

#: services/Proxmox/provider.py:121
msgid "Starting machine id on proxmox"
msgstr "proxmox 上的启动机器 ID"

#: services/Proxmox/provider.py:253
#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:138
msgid "Test passed"
msgstr "考试通过了"

#: services/Proxmox/service_fixed.py:60
msgid "Proxmox Fixed Machines"
msgstr "Proxmox 固定机"

#: services/Proxmox/service_fixed.py:62
msgid ""
"Proxmox Services based on fixed machines. Needs qemu agent installed on "
"machines."
msgstr "基于固定机器的 Proxmox 服务。需要在机器上安装 qemu 代理。"

#: services/Proxmox/service_fixed.py:80
#: services/Vmware_enterprise/service.py:88
#: services/Vmware_enterprise/service_fixed.py:65
msgid "Resource Pool"
msgstr "资源池"

#: services/Proxmox/service_fixed.py:88
#: services/Vmware_enterprise/service_fixed.py:73
msgid "Resource Pool containing base machines"
msgstr "包含基本机器的资源池"

#: services/Proxmox/service_linked.py:71
msgid "Proxmox Linked Clone"
msgstr "Proxmox链接克隆"

#: services/Proxmox/service_linked.py:75
msgid "Proxmox Services based on templates and COW"
msgstr "基于模板和COW的Proxmox服务"

#: services/Proxmox/service_linked.py:114
msgid "Pool that will contain UDS created vms"
msgstr "包含UDS创建的VM的池"

#: services/Proxmox/service_linked.py:121
msgid "HA"
msgstr "哈"

#: services/Proxmox/service_linked.py:123
msgid "Select if HA is enabled and HA group for machines of this service"
msgstr "选择是否启用此服务的计算机的HA以及HA组"

#: services/Proxmox/service_linked.py:146
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: services/Proxmox/service_linked.py:149
msgid "Storage for publications & machines."
msgstr "出版物和机器的存储。"

#: services/Proxmox/service_linked.py:155
msgid "GPU Availability"
msgstr "GPU 可用性"

#: services/Proxmox/service_linked.py:159
msgid "Do not check"
msgstr "不检查"

#: services/Proxmox/service_linked.py:160
msgid "Only if available"
msgstr "仅在可用时"

#: services/Proxmox/service_linked.py:161
msgid "Only if NOT available"
msgstr "仅在不可用时"

#: services/Proxmox/service_linked.py:163
msgid "Checking method for GPU availability"
msgstr "检查 GPU 可用性的方法"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:74
msgid "RDS Platform Provider"
msgstr "RDS平台提供商"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:76
msgid "Microsoft RDS based provider"
msgstr "基于Microsoft RDS的提供商"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:87
msgid "Server Checking"
msgstr "服务器检查"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:88
msgid "If checked, the server will be checked before assigning or using it."
msgstr "如果选中，则在分配或使用服务器之前将检查服务器。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:96
#: services/RDS_enterprise/provider.py:102
#: services/RDS_enterprise/provider.py:109
#: services/RDS_enterprise/provider.py:118
#: services/RDS_enterprise/provider.py:130
msgid "User mapping"
msgstr "用户映射"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:100
msgid ""
"If active, user mapping will be done. If not, credential from user will be "
"redirected to RDS server."
msgstr ""
"如果处于活动状态，则将完成用户映射。如果没有，来自用户的凭证将被重定向到RDS服"
"务器。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:108
msgid "User list for mapping. (Not used if User mapping is disabled)"
msgstr "用于映射的用户列表。 （如果禁用用户映射，则不使用）"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:115
msgid "User's password"
msgstr "用户密码"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:116
msgid ""
"Default password for users in list mapping. (Not used if User mapping is "
"disabled)"
msgstr "列表映射中用户的默认密码。 （如果禁用用户映射，则不使用）"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:124
msgid "Session duration"
msgstr "会话持续时间"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:128
msgid "Max. session duration in hours. (Not used if User mapping is disabled)"
msgstr "最大限度。会话持续时间（以小时为单位）。 （如果禁用用户映射则不使用）"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:137
msgid "User auto creation on AD"
msgstr "用户在AD上自动创建"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:141
msgid ""
"If active, uds will mirror the user on your active director. WARNING!! "
"Existing coincident users may be deleted!."
msgstr ""
"如果处于活动状态，uds会将用户镜像到您的活动控制器上。警告！！现有的重合用户可"
"能会被删除！。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:143
#: services/RDS_enterprise/provider.py:152
#: services/RDS_enterprise/provider.py:162
#: services/RDS_enterprise/provider.py:171
#: services/RDS_enterprise/provider.py:180
#: services/RDS_enterprise/provider.py:189
#: services/RDS_enterprise/provider.py:201
#: services/RDS_enterprise/provider.py:212
#: services/RDS_enterprise/provider.py:221
#: services/RDS_enterprise/provider.py:229
msgid "AD User management"
msgstr "AD用户管理"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:149
msgid "AD Server"
msgstr "广告服务器"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:150
msgid "IP or HOST of AD Server. Must have LDAPS support enabled"
msgstr "AD服务器的IP或主机。必须启用LDAPS支持"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:160
msgid "AD LDAPS port (default is 636)"
msgstr "AD LDAPS端口（默认为636）"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:168
msgid "AD server OU for created users"
msgstr "已创建用户的AD服务器OU"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:169
msgid "AD Server branch where users will be created by UDS"
msgstr "UDS将在其中创建用户的AD Server分支"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:178
msgid ""
"Username with privileges to create/delete accounts. Use USER@DOMAIN.XXX form."
msgstr "具有创建/删除帐户特权的用户名。使用USER@DOMAIN.XXX表单。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:187
msgid "Password of the user with privileges"
msgstr "具有特权的用户密码"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:195
msgid "Prefix for created users"
msgstr "创建用户的前缀"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:197
msgid ""
"User will be created on AD with the format \"PREFIX...\", where ... will be "
"the original UDS own username. Max 4 characters"
msgstr ""
"将在AD上以“ PREFIX ...”格式创建用户，其中...将是原始UDS自己的用户名。最多4个"
"字符"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:207
msgid "AD Domain"
msgstr "广告域"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:209
msgid ""
"Domain for newly created users (i.e. example.com, example.local). If empty, "
"will be deduced from username"
msgstr ""
"新创建用户的域（例如example.com，example.local）。如果为空，将从用户名中推导"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:218
msgid "AD Group"
msgstr "广告组"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:219
msgid "If not empty, UDS will try to add managed users to this group"
msgstr "如果不为空，则UDS将尝试将托管用户添加到该组中"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:228
msgid "AD Certificate (PEM format). Leave empty to use standard CA"
msgstr "AD 证书（PEM 格式）。留空以使用标准 CA"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:235
msgid "Load threshold"
msgstr "负载阈值"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:236
msgid ""
"Load threshold for assigning users to servers. 0 means lower load first, any "
"other the less distance to threshold."
msgstr ""
"将用户分配到服务器的负载阈值。0 表示首先降低负载，其他任何值表示与阈值的距离"
"较小。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:250
msgid "Select only one of \"User mapping\" or \"User creation\" methods."
msgstr "仅选择“用户映射”或“用户创建”方法之一。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:256
msgid "AD User Management: you must provide the AD server host."
msgstr "AD用户管理：您必须提供AD服务器主机。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:261
msgid "AD User Management: you must provide the users base DN."
msgstr "AD用户管理：您必须提供用户基本DN。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:266
msgid "AD User Management: the username should be in USER@DOMAIN form."
msgstr "AD用户管理：用户名应为USER @ DOMAIN形式。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:271
msgid "AD User Management: you must provide the password."
msgstr "AD用户管理：您必须提供密码。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:277
msgid "AD User Management: you must provide the user prefix. (1-4 characters)"
msgstr "AD用户管理：您必须提供用户前缀。 （1-4个字符）"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:286
msgid "AD User Management: you must provide the user creation domain FQDN."
msgstr "AD用户管理：您必须提供用户创建域FQDN。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:295
msgid "User mapping is not supported anymore on UDS."
msgstr "UDS 不再支持用户映射。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:335
msgid "Connection to {}, port {} failed."
msgstr "与{}，端口{}的连接失败。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:365
msgid "The group {} could not be found. Please, check it."
msgstr "找不到群组{}。请检查一下。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:370
msgid "User creation test failed. Please, check parameters."
msgstr "用户创建测试失败。请检查参数。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:380
msgid "Connection to {} failed and server checking is enabled."
msgstr "与 {} 的连接失败，服务器检查已启用。"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:384
msgid "Connectivity test passed"
msgstr "连接测试通过"

#: services/RDS_enterprise/provider.py:667
msgid "No more servers available"
msgstr "没有更多可用服务器"

#: services/RDS_enterprise/service.py:31
msgid "RDS Platform RemoteAPP"
msgstr "RDS平台RemoteAPP"

#: services/RDS_enterprise/service.py:33
msgid "RDS Platform RemoteAPP based service"
msgstr "RDS平台基于RemoteAPP的服务"

#: services/RDS_enterprise/service.py:57
msgid "Application path"
msgstr "申请路径"

#: services/RDS_enterprise/service.py:58
msgid "Full path of the application this service will represent"
msgstr "此服务将代表的应用程序的完整路径"

#: services/RDS_enterprise/service.py:68
msgid "Application parameters"
msgstr "应用参数"

#: services/RDS_enterprise/service.py:69
msgid "Applications parameters, as will be passed in command line"
msgstr "应用程序参数，将在命令行中传递"

#: services/RDS_enterprise/service.py:78
msgid "Start path"
msgstr "开始路径"

#: services/RDS_enterprise/service.py:79
msgid "Path where the app will be started on. (i.e. f:\\example\\folder)"
msgstr "应用程序将在其上启动的路径。 （即f：\\ example \\ folder）"

#: services/RDS_enterprise/service.py:90
msgid "Wait spawned processes"
msgstr "等待产生的进程"

#: services/RDS_enterprise/service.py:94
msgid ""
"If active, RDS Actor will wait until the application and all spawned "
"processes finished before considering app logged out"
msgstr ""
"如果处于活动状态，RDS Actor将等到应用程序和所有生成的进程完成后再考虑应用程序"
"注销"

#: services/RDS_enterprise/service.py:106
msgid "A valid application path is required"
msgstr "需要有效的应用程序路径"

#: services/RDS_enterprise/service_session.py:26
msgid "RDS Platform Session"
msgstr "RDS平台专场"

#: services/RDS_enterprise/service_session.py:28
msgid "RDS Platform Full session desktop service"
msgstr "RDS 平台全会话桌面服务"

#: services/Sample/provider.py:74
msgid "Sample Provider"
msgstr "样品供应商"

#: services/Sample/provider.py:78
msgid "Sample (and dummy) service provider"
msgstr "样本（和虚拟）服务提供者"

#: services/Sample/provider.py:99
msgid "Remote host"
msgstr "远程主机"

#: services/Sample/provider.py:100
msgid "This fields contains a remote host"
msgstr "此字段包含远程主机"

#: services/Sample/provider.py:109
msgid "This is a password field"
msgstr "这是一个密码字段"

#: services/Sample/provider.py:117
msgid "Your pet's name"
msgstr "你宠物的名字"

#: services/Sample/provider.py:118
msgid "If you like, write the name of your pet"
msgstr "如果您愿意，请写下您宠物的名字"

#: services/Sample/provider.py:128
msgid "Age of Methuselah"
msgstr "玛土撒拉的时代"

#: services/Sample/provider.py:129
msgid "If you know it, please, tell me!!!"
msgstr "如果你知道的话，请告诉我！"

#: services/Sample/provider.py:137
msgid "Is Methuselah still alive?"
msgstr "玛土撒拉还活着吗？"

#: services/Sample/provider.py:138
msgid "If you fail, this will not get saved :-)"
msgstr "如果你失败了，这将不会得到保存:-)"

#: services/Sample/provider.py:145
msgid "Is Methuselah still alive BBBB?"
msgstr "玛土撒拉还活着吗BBBB？"

#: services/Sample/provider.py:146
msgid "If you fail, this will not get saved BBBB"
msgstr "如果你失败了，这将不会被保存 BBBB"

#: services/Sample/provider.py:153
msgid "Is Methuselah still alive CCCC?"
msgstr "玛土撒拉还活着 CCCC 吗？"

#: services/Sample/provider.py:154
msgid "If you fail, this will not get saved CCCC"
msgstr "如果你失败了，这将不会被保存 CCCC"

#: services/Sample/provider.py:162
msgid "Text area"
msgstr "文字区域"

#: services/Sample/provider.py:163
msgid "This is a text area"
msgstr "这是一个文本区域"

#: services/Sample/provider.py:183
msgid "Methuselah is not alive!!! :-)"
msgstr "玛土撒拉还活着！ :-)"

#: services/Sample/provider.py:227
msgid "All seems to be fine"
msgstr "一切似乎都很好"

#: services/Sample/publication.py:200
msgid "Random integer was 9!!! :-)"
msgstr "随机整数是9 !!! :-)"

#: services/Sample/service.py:78
msgid "Sample Service One"
msgstr "样品服务一"

#: services/Sample/service.py:82
msgid "Sample (and dummy) service ONE"
msgstr "样本（和虚拟）服务ONE"

#: services/Sample/service.py:120
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: services/Sample/service.py:121
msgid "Colour of the field"
msgstr "场的颜色"

#: services/Sample/service.py:136
msgid "Password for testing purposes"
msgstr "用于测试目的的密码"

#: services/Sample/service.py:143
msgid "Services names"
msgstr "服务名称"

#: services/Sample/service.py:144
msgid "Base name for this user services"
msgstr "此用户服务的基本名称"

#: services/Sample/service.py:199
msgid "Sample Service Two"
msgstr "样品服务二"

#: services/Sample/service.py:201
msgid "Sample (and dummy) service ONE+ONE"
msgstr "样本（和虚拟）服务ONE + ONE"

#: services/Sample/service.py:207 services/Test/service.py:94
msgid "L1 cache for dummy elements"
msgstr "用于虚拟元素的L1缓存"

#: services/Sample/service.py:209 services/Test/service.py:96
msgid "L2 cache for dummy elements"
msgstr "虚拟元素的L2缓存"

#: services/Sample/service.py:221
msgid "List of names"
msgstr "名单"

#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:38
msgid "Scale Platform Provider"
msgstr "规模平台提供商"

#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:40
msgid "Scale platform service provider"
msgstr "规模平台服务商"

#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:49
msgid "Scale Server IP or Hostname"
msgstr "秤服务器 IP 或主机名"

#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:56
msgid "Scale API port (default is 443)"
msgstr "秤 API 端口（默认为 443）"

#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:65
msgid "User with valid privileges on Scale, (use \"user@authenticator\" form)"
msgstr "在 Scale 上具有有效权限的用户（使用“user@authenticator”形式）"

#: services/ScaleComputing_enterprise/provider.py:73
msgid "Password of the user of Scale"
msgstr "Scale用户密码"

#: services/ScaleComputing_enterprise/service.py:70
msgid "Scale Clone"
msgstr "规模克隆"

#: services/ScaleComputing_enterprise/service.py:74
msgid "Scale Services based on templates"
msgstr "根据模板扩展服务"

#: services/ScaleComputing_enterprise/service.py:119
msgid "Machines Group"
msgstr "机械集团"

#: services/ScaleComputing_enterprise/service.py:120
msgid "Group to assign the machine to"
msgstr "分配机器的组"

#: services/ScaleComputing_enterprise/service_fixed.py:57
msgid "Scale Computing Fixed Machines"
msgstr "规模计算固定机"

#: services/ScaleComputing_enterprise/service_fixed.py:60
msgid ""
"Scale Computing Services based on fixed machines. Needs qemu agent installed "
"on machines."
msgstr "基于固定机器扩展计算服务。需要在机器上安装 qemu 代理。"

#: services/ScaleComputing_enterprise/service_fixed.py:102
msgid "We need at least one machine"
msgstr "我们至少需要一台机器"

#: services/Test/provider.py:65
msgid "Testing Provider"
msgstr "测试提供商"

#: services/Test/provider.py:69
msgid "Test (and dummy) service provider"
msgstr "测试（和虚拟）服务提供商"

#: services/Test/provider.py:102
msgid "Nothing tested, but all went fine.."
msgstr "没有测试，但一切都很顺利.."

#: services/Test/service.py:54
msgid "Testing Service no cache"
msgstr "测试服务没有缓存"

#: services/Test/service.py:56
msgid "Testing (and dummy) service with no cache"
msgstr "没有缓存的测试（和虚拟）服务"

#: services/Test/service.py:86
msgid "Testing Service WITH cache"
msgstr "带缓存的测试服务"

#: services/Test/service.py:88
msgid "Testing (and dummy) service with CACHE and PUBLICATION"
msgstr "使用 CACHE 和 PUBLICATION 测试（和虚拟）服务"

#: services/VCloud_enterprise/provider.py:36
msgid "vCloud Server IP or Hostname"
msgstr "vCloud服务器IP或主机名"

#: services/VCloud_enterprise/provider.py:44
msgid "vCloud Server Port (usually 443)"
msgstr "vCloud服务器端口（通常为443）"

#: services/VCloud_enterprise/provider.py:51
msgid "Organization to use on vCloud"
msgstr "要在vCloud上使用的组织"

#: services/VCloud_enterprise/provider.py:58
msgid "User with valid privileges on vCloud"
msgstr "在vCloud上具有有效权限的用户"

#: services/VCloud_enterprise/provider.py:65
msgid "Password of the user of vCloud"
msgstr "vCloud用户的密码"

#: services/VCloud_enterprise/provider.py:71
msgid "Select your vCloud version"
msgstr "选择您的vCloud版本"

#: services/VCloud_enterprise/provider.py:92
msgid "VCloud Director Platform Provider"
msgstr "VCloud Director平台提供商"

#: services/VCloud_enterprise/provider.py:94
msgid "Provides connection to vCloud Director platform"
msgstr "提供与vCloud Director平台的连接"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:35
msgid "VCloud Platform vApp"
msgstr "VCloud Platform vApp"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:37
msgid "This service provides access to vApp based VDI"
msgstr "此服务提供对基于vApp的VDI的访问"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:41
msgid "Number of desired vApps to keep running waiting for an user"
msgstr "要继续运行等待用户的所需vApp数"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:43
msgid "Number of desired vApps to keep suspended waiting for use"
msgstr "要暂停等待使用的所需vApp数"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:56
msgid "vDatacenter"
msgstr "vDatacenter"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:56
msgid "Virtual Datacenter"
msgstr "虚拟数据中心"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:63
msgid "If active, found duplicates vApps for this service will be removed"
msgstr "如果处于活动状态，则会删除此服务的重复vApp"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:68
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:71
msgid "vApps source catalog"
msgstr "vApps源目录"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:82
msgid "vApp Template"
msgstr "vApp模板"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:85
msgid "vApp template for the service"
msgstr "该服务的vApp模板"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:92
#: services/Vmware_enterprise/service.py:114
msgid "Main Network"
msgstr "主网"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:96
msgid ""
"If more than one interface is found in machine, use the first found on this "
"network as main"
msgstr "如果在计算机中找到多个接口，请使用此网络上的第一个接口作为主要接口"

#: services/VCloud_enterprise/service.py:141
msgid "Only vApp Templates with 1 VM are allowed"
msgstr "仅允许具有1个VM的vApp模板"

#: services/Vmware_enterprise/helpers.py:89
msgid ""
"VMWare services needs that vCenter contains at least one folder, one network "
"and one datastore."
msgstr "VMWare服务需要vCenter至少包含一个文件夹，一个网络和一个数据存储。"

#: services/Vmware_enterprise/provider.py:44
msgid "VMWare VCenter Platform Provider"
msgstr "VMWare VCenter平台提供商"

#: services/Vmware_enterprise/provider.py:46
msgid "Provides connection to Virtual Center Services"
msgstr "提供与Virtual Center Services的连接"

#: services/Vmware_enterprise/provider.py:53
msgid "VMWare VCenter Server IP or Hostname"
msgstr "VMWare VCenter服务器IP或主机名"

#: services/Vmware_enterprise/provider.py:61
msgid "VMWare VC Server Port (usually 443)"
msgstr "VMWare VC服务器端口（通常为443）"

#: services/Vmware_enterprise/provider.py:68
msgid "User with valid privileges on VC"
msgstr "具有VC有效权限的用户"

#: services/Vmware_enterprise/provider.py:75
msgid "Password of the user of the VC"
msgstr "VC用户的密码"

#: services/Vmware_enterprise/provider.py:171
msgid "Connection params ok"
msgstr "连接参数确定"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:42
msgid "Clone based - Linked"
msgstr "基于克隆 - 链接"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:44
msgid ""
"This service provides access to Linked Clones machines on a Virtual Center"
msgstr "此服务提供对Virtual Center上的链接克隆计算机的访问"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:50
msgid "Number of desired machines to keep stopped waiting for use"
msgstr "需要停止等待使用的机器数量"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:62
#: services/Vmware_enterprise/service_fixed.py:53
msgid "Datacenter"
msgstr "数据中心"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:69
#: services/Vmware_enterprise/service_fixed.py:61
msgid "Datacenter containing base machine"
msgstr "包含基本机器的数据中心"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:73
msgid "Clones Resource Pool"
msgstr "克隆资源池"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:76
msgid "Resource Pool where deploy clones"
msgstr "部署克隆的资源池"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:80
msgid "Pub. Datastores"
msgstr "发布数据存储"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:84
msgid "Datastores where to put publications"
msgstr "数据存储放置出版物的位置"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:96
msgid "Resource Pool containing base machine"
msgstr "包含基本机器的资源池"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:118
msgid ""
"Main network used by the machine. The first interface found in base machine "
"in this network, will be switched to publication network"
msgstr ""
"机器使用的主网络。在本网络的base机器中找到的第一个接口，将切换到发布网络"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:124
msgid "Pub. Network"
msgstr "酒吧。网络"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:127
msgid "Network on which the machine will be deployed"
msgstr "将部署计算机的网络"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:132
msgid "Clones Folder"
msgstr "克隆文件夹"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:135
msgid "Folder where deploy clones"
msgstr "部署克隆的文件夹"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:140
msgid "Datastores"
msgstr "数据存储"

#: services/Vmware_enterprise/service.py:144
msgid "Datastores where to put machines"
msgstr "数据存储放置机器的位置"

#: services/Vmware_enterprise/service_fixed.py:35
msgid "Fixed Machines Pool"
msgstr "固定机器池"

#: services/Vmware_enterprise/service_fixed.py:38
msgid ""
"This service provides access to a fixed group of selected machines on the "
"infrastructure"
msgstr "此服务提供对基础架构上固定的一组选定计算机的访问"

#: services/Vmware_enterprise/service_full.py:30
msgid "Clone based - Full"
msgstr "基于克隆 - 完整"

#: services/Vmware_enterprise/service_full.py:32
msgid ""
"This service provides access to FULL Cloned machines on a Virtual Center"
msgstr "此服务提供对虚拟中心上FULL克隆计算机的访问"

#: services/Xen/provider.py:83
msgid "Xenserver/XCP-NG Platforms Provider"
msgstr "Xenserver / XCP-NG平台提供商"

#: services/Xen/provider.py:87
msgid "XenServer and XCP-NG platforms service provider"
msgstr "XenServer和XCP-NG平台服务提供商"

#: services/Xen/provider.py:106
msgid "XenServer Server IP or Hostname"
msgstr "XenServer服务器IP或主机名"

#: services/Xen/provider.py:114
msgid "XenServer Server Port"
msgstr "XenServer 服务器端口"

#: services/Xen/provider.py:121
msgid "User with valid privileges on XenServer"
msgstr "在XenServer上具有有效权限的用户"

#: services/Xen/provider.py:129
msgid "Password of the user of XenServer"
msgstr "XenServer用户的密码"

#: services/Xen/provider.py:141
msgid "Backup Host"
msgstr "备份主机"

#: services/Xen/provider.py:143
msgid ""
"XenServer BACKUP IP or Hostname (used on connection failure to main server)"
msgstr "XenServer 备份 IP 或主机名（用于与主服务器的连接失败）"

#: services/Xen/provider.py:251
msgid "Connection test successful"
msgstr "连接测试成功"

#: services/Xen/provider.py:253
msgid "Connection failed: {}"
msgstr "连接失败： {}"

#: services/Xen/service.py:65
msgid "Xen Linked Clone"
msgstr "Xen链接克隆"

#: services/Xen/service.py:69
msgid "Xen Services based on templates"
msgstr "基于模板的Xen服务"

#: services/Xen/service.py:106
msgid "Storage SR"
msgstr "存储SR"

#: services/Xen/service.py:109
msgid ""
"Storage where to publish and put incrementals (only shared storages are "
"supported)"
msgstr "在何处发布和放置增量存储（仅支持共享存储）"

#: services/Xen/service.py:135
msgid "Network used for virtual machines"
msgstr "用于虚拟机的网络"

#: services/Xen/service.py:152
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: services/Xen/service.py:157
msgid "Shadow memory multiplier (use with care)"
msgstr "影子内存倍增器（谨慎使用）"

#: services/Xen/service_fixed.py:60
msgid "Xen Fixed Machines"
msgstr "Xen 固定机"

#: services/Xen/service_fixed.py:62
msgid ""
"Xen Services based on fixed machines. Needs xen agent installed on machines."
msgstr "基于固定机器的 Xen 服务。需要在机器上安装 xen 代理。"

#: services/Xen/service_fixed.py:80
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: services/Xen/service_fixed.py:88
msgid "Folder containing base machines"
msgstr "包含基础机器的文件夹"

#: temp_for_locales.py:146
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: temp_for_locales.py:147
msgid "English"
msgstr "英语"

#: temp_for_locales.py:148
msgid "French"
msgstr "法国"

#: temp_for_locales.py:149
msgid "German"
msgstr "德语"

#: temp_for_locales.py:150
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: temp_for_locales.py:151
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: temp_for_locales.py:152
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克"

#: temp_for_locales.py:153
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯"

#: temp_for_locales.py:154
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: temp_for_locales.py:155
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚"

#: temp_for_locales.py:156
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: templates/uds/reports/lists/audit.html:16
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: templates/uds/reports/lists/users.html:15
msgid "Real name"
msgstr "真正的名字"

#: templates/uds/reports/lists/users.html:16
msgid "Last Access"
msgstr "最后访问"

#: templates/uds/reports/stats/authenticator_stats.html:6
msgid "Statistics by Authenticator"
msgstr "认证方统计"

#: templates/uds/reports/stats/authenticator_stats.html:17
msgid "User working"
msgstr "用户工作"

#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:13
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-day.html:13
msgid "Pools:"
msgstr "池："

#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:14
msgid "Start date:"
msgstr "开始日期："

#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:15
msgid "End date:"
msgstr "结束日期："

#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:16
msgid "Intervals:"
msgstr "间隔："

#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:19
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-day.html:17
msgid "Distinct users by pool"
msgstr "池边的用户不同"

#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:23
msgid "Accesses by pool"
msgstr "游泳池"

#: templates/uds/reports/stats/pools-performance.html:28
msgid "Users Accesses by pool/date"
msgstr "用户按池/日期访问"

#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-day.html:14
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-day.html:22
msgid "Services assignation"
msgstr "服务分配"

#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:4
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:6
msgid "Pools usage summary"
msgstr "池使用摘要"

#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:4
#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:6
msgid "from"
msgstr "从"

#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:15
msgid "Total time"
msgstr "总时间"

#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:16
msgid "Total accesses"
msgstr "总访问量"

#: templates/uds/reports/stats/pools-usage-summary.html:18
msgid "Mean time"
msgstr "与此同时"

#: templates/uds/reports/stats/usage-by-pool.html:14
msgid "Access date/time"
msgstr "访问日期/时间"

#: templates/uds/reports/stats/user-access.html:12
#: templates/uds/reports/stats/user-access.html:29
msgid "Users Access by date"
msgstr "用户按日期访问"

#: templates/uds/reports/stats/user-access.html:16
msgid "Users Access by day of week"
msgstr "用户按星期几访问"

#: templates/uds/reports/stats/user-access.html:20
msgid "Users Access by hour"
msgstr "用户按小时访问"

#: templates/uds/reports/stats/user-access.html:24
msgid "Users Access by day of week/hour"
msgstr "用户按星期/小时访问"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:61
msgid "HTML5 RDP"
msgstr "HTML5 RDP"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:63
msgid "RDP protocol using HTML5 client"
msgstr "使用HTML5客户端的RDP协议"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:74
msgid "Use Glyptodon Enterprise tunnel"
msgstr "使用 Glyptodon Enterprise 隧道"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:77
msgid ""
"If checked, UDS will use Glyptodon Enterprise Tunnel for HTML tunneling "
"instead of UDS Tunnel"
msgstr ""
"如果选中，UDS 将使用 Glyptodon Enterprise Tunnel 进行 HTML 隧道而不是 UDS "
"Tunnel"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:84
#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:43
#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:57
#: transports/RDP/rdp_base.py:62 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:45
msgid "Empty creds"
msgstr "空的信誉"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:86
#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:45
#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:59
#: transports/RDP/rdp_base.py:64 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:47
#: transports/SPICE/spice_base.py:63
msgid "If checked, the credentials used to connect will be emtpy"
msgstr "如果选中，则用于连接的凭据将为emtpy"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:93
#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:52
#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:66
#: transports/PCoIP_enterprise/pcoip.py:61 transports/RDP/rdp_base.py:71
#: transports/SPICE/spice_base.py:70 transports/X2GO/x2go_base.py:68
msgid "If not empty, this username will be always used as credential"
msgstr "如果不为空，则此用户名将始终用作凭据"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:100
#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:59
#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:73
#: transports/PCoIP_enterprise/pcoip.py:68 transports/RDP/rdp_base.py:78
#: transports/SPICE/spice_base.py:77
msgid "If not empty, this password will be always used as credential"
msgstr "如果不为空，则此密码将始终用作凭证"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:105 transports/RDP/rdp_base.py:83
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:52
msgid "Without Domain"
msgstr "没有域名"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:108 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:55
msgid ""
"If checked, the domain part will always be emptied (to connecto to xrdp for "
"example is needed)"
msgstr "如果选中，则域部分将始终清空（例如，需要连接到xrdp）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:116 transports/RDP/rdp_base.py:94
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:63
msgid ""
"If not empty, this domain will be always used as credential (used as "
"DOMAIN\\user)"
msgstr "如果不为空，则此域将始终用作凭据（用作DOMAIN \\ user）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:121
msgid "Show wallpaper"
msgstr "显示壁纸"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:124 transports/RDP/rdp_base.py:248
msgid ""
"If checked, the wallpaper and themes will be shown on machine (better user "
"experience, more bandwidth)"
msgstr "如果选中，壁纸和主题将显示在机器上（更好的用户体验，更多带宽）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:130 transports/RDP/rdp_base.py:263
msgid "Allow Desk.Comp."
msgstr "允许Desk.Comp。"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:132 transports/RDP/rdp_base.py:265
msgid "If checked, desktop composition will be allowed"
msgstr "如果选中，则允许桌面合成"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:137 transports/RDP/rdp_base.py:270
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:170
msgid "Font Smoothing"
msgstr "字体平滑"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:139
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:173
msgid "If checked, fonts smoothing will be allowed (windows clients only)"
msgstr "如果选中，将允许字体平滑（仅限Windows客户端）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:144
msgid "Enable Audio"
msgstr "启用音频"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:146
msgid ""
"If checked, the audio will be redirected to remote session (if client "
"browser supports it)"
msgstr "如果选中，音频将被重定向到远程会话（如果客户端浏览器支持）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:152
msgid "Enable Microphone"
msgstr "启用麦克风"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:155
msgid ""
"If checked, the microphone will be redirected to remote session (if client "
"browser supports it)"
msgstr "如果选中，麦克风将被重定向到远程会话（如果客户端浏览器支持）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:161
msgid "Enable Printing"
msgstr "启用打印"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:164
msgid ""
"If checked, the printing will be redirected to remote session (if client "
"browser supports it)"
msgstr "如果选中，打印将被重定向到远程会话（如果客户端浏览器支持）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:170
msgid "File Sharing"
msgstr "文件共享"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:172
msgid "File upload/download redirection policy"
msgstr "文件上传/下载重定向策略"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:175
msgid "Disable file sharing"
msgstr "禁用文件共享"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:176
msgid "Allow download only"
msgstr "只允许下载"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:177
msgid "Allow upload only"
msgstr "只允许上传"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:178
msgid "Enable file sharing"
msgstr "启用文件共享"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:184
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:186
msgid "Clipboard redirection policy"
msgstr "剪贴板重定向策略"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:189
msgid "Disable clipboard"
msgstr "禁用剪贴板"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:190
msgid "Disable copy from remote"
msgstr "禁用远程复制"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:191
msgid "Disable paste to remote"
msgstr "禁用粘贴到远程"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:192 transports/RDP/rdp_base.py:144
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:112
msgid "Enable clipboard"
msgstr "启用剪贴板"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:200
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:201
msgid "Keyboard Layout of server"
msgstr "服务器键盘布局"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:205
msgid "English (US) keyboard"
msgstr "英语（美国）键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:206
msgid "English (GB) keyboard"
msgstr "英文（GB）键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:207
msgid "Spanish keyboard"
msgstr "西班牙语键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:208
msgid "Latin American keyboard"
msgstr "拉丁美洲键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:209
msgid "Danish keyboard"
msgstr "丹麦语键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:210
msgid "German keyboard (qwertz)"
msgstr "德语键盘（qwertz）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:211
msgid "French keyboard (azerty)"
msgstr "法式键盘（azerty）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:212
msgid "Belgian French keyboard (azerty)"
msgstr "比利时法语键盘 (azerty)"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:213
msgid "Swiss German keyboard (qwertz)"
msgstr "瑞士德语键盘（qwertz）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:214
msgid "Swiss French keyboard (qwertz)"
msgstr "瑞士法语键盘（qwertz）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:215
msgid "Hungarian keyboard"
msgstr "匈牙利语键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:216
msgid "Italian keyboard"
msgstr "意大利键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:217
msgid "Japanese keyboard"
msgstr "日文键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:218
msgid "Norwegian keyboard"
msgstr "挪威语键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:219
msgid "Portuguese Brazilian keyboard"
msgstr "葡萄牙语巴西键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:220
msgid "Swedish keyboard"
msgstr "瑞典语键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:221
msgid "Turkish keyboard"
msgstr "土耳其语键盘"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:222
msgid "Failsafe"
msgstr "故障安全"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:233 transports/Test/transport.py:74
#: transports/URL/url_custom.py:77
msgid "Force new HTML Window"
msgstr "强制新的HTML窗口"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:234
msgid "Select windows behavior for new connections on HTML5"
msgstr "选择Windows行为以获取HTML5上的新连接"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:239 transports/URL/url_custom.py:83
msgid "Open every connection on the same window, but keeps UDS window."
msgstr "在同一窗口中打开每个连接，但保留UDS窗口。"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:241 transports/URL/url_custom.py:85
msgid "Force every connection to be opened on a new window."
msgstr "强制在新窗口中打开每个连接。"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:244 transports/URL/url_custom.py:88
msgid "Override UDS window and replace it with the connection."
msgstr "覆盖UDS窗口并将其替换为连接。"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:255
msgid "Connection security mode for Guacamole RDP connection"
msgstr "Guacamole RDP连接的连接安全模式"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:258
msgid "Any (Allow the server to choose the type of auth)"
msgstr "任何（允许服务器选择身份验证的类型）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:261
msgid "RDP (Standard RDP encryption. Should be supported by all servers)"
msgstr "RDP（标准RDP加密。所有服务器都应支持）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:266
msgid ""
"NLA (Network Layer authentication. Requires VALID username&password, or "
"connection will fail)"
msgstr "NLA（网络层身份验证。需要VALID用户名和密码，否则连接将失败）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:272
msgid ""
"NLA extended (Network Layer authentication. Requires VALID "
"username&password, or connection will fail)"
msgstr "NLA 扩展（网络层身份验证。需要有效的用户名和密码，否则连接将失败）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:275
msgid "TLS (Transport Security Layer encryption)"
msgstr "TLS（传输安全层加密）"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:285 transports/RDP/rdp_base.py:196
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:146
msgid "RDP Port"
msgstr "RDP 端口"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:286 transports/RDP/rdp_base.py:197
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:147
msgid "Use this port as RDP port. Defaults to 3389."
msgstr "将此端口用作 RDP 端口。默认为 3389。"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:294
msgid "Glyptodon Enterprise context path"
msgstr "Glyptodon 企业上下文路径"

#: transports/HTML5RDP/html5rdp.py:297
msgid ""
"Customized path for Glyptodon Enterprise tunnel. (Only valid for Glyptodon "
"Enterprise Tunnel)"
msgstr ""
"Glyptodon Enterprise 隧道的自定义路径。 （仅对 Glyptodon Enterprise Tunnel 有"
"效）"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:65
msgid "HTML5 RDS for vApps"
msgstr "适用于vApp的HTML5 RDS"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:67
msgid "RDS protocol using HTML5 client for vApps"
msgstr "使用HTML5客户端进行vApp的RDS协议"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:100
msgid "Load Balancing Info"
msgstr "负载平衡信息"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:103
msgid ""
"Load Balancing Info. Normally, this field is blank. Check de documentation "
"for your balancer."
msgstr "负载平衡信息。通常，此字段为空白。检查您的平衡器的文档。"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:113
msgid "Gateway Hostname"
msgstr "网关主机名"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:115
msgid ""
"Hostname or IP address of the gateway server. if ommited, no gateway will be "
"used"
msgstr "网关服务器的主机名或 IP 地址。如果省略，将不使用网关"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:123
msgid "Gateway Port"
msgstr "网关端口"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:125
msgid "Port of the gateway server."
msgstr "网关服务器的端口。"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:134
msgid "Gateway Username"
msgstr "网关用户名"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:137
msgid ""
"Username for the gateway server. Normally, this will be blank, and the "
"username will be taken from the connection parameters."
msgstr "网关服务器的用户名。通常，这将是空白的，用户名将从连接参数中获取。"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:146
msgid "Gateway Password"
msgstr "网关密码"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:149
msgid ""
"Password for the gateway server. Normally, this will be blank, and the "
"password will be taken from the connection parameters."
msgstr "网关服务器的密码。通常，这将是空白的，密码将从连接参数中获取。"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:158
msgid "Gateway Domain"
msgstr "网关域"

#: transports/HTML5RDS_enterprise/html5rds.py:161
msgid ""
"Domain for the gateway server. Normally, this will be blank, and the domain "
"will be taken from the connection parameters."
msgstr "网关服务器的域。通常，这将是空白的，域将从连接参数中获取。"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:60
msgid "HTML5 SSH"
msgstr "HTML5 SSH"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:62
msgid "SSH protocol using HTML5 client"
msgstr "使用 HTML5 客户端的 SSH 协议"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:78
msgid "Username for SSH connection authentication."
msgstr "SSH 连接认证的用户名。"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:108
msgid "SSH Command"
msgstr "SSH 命令"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:111
msgid ""
"Command to execute on the remote server. If not provided, an interactive "
"shell will be executed."
msgstr "在远程服务器上执行的命令。如果未提供，将执行交互式 shell。"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:118
msgid "File Sharing Root"
msgstr "文件共享根"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:120
msgid ""
"Root path for file sharing. If not provided, root directory will be used."
msgstr "文件共享的根路径。如果未提供，将使用根目录。"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:126
msgid "SSH Server port"
msgstr "SSH 服务器端口"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:129
msgid "Port of the SSH server."
msgstr "SSH 服务器的端口。"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:135
msgid "SSH Host Key"
msgstr "SSH 主机密钥"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:138
msgid ""
"Host key of the SSH server. If not provided, no verification of host "
"identity is done. (as the line in known_hosts file)"
msgstr ""
"SSH 服务器的主机密钥。如果未提供，则不会验证主机身份。 （如known_hosts 文件中"
"的行）"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:144
msgid "Server Keep Alive"
msgstr "服务器保持活动"

#: transports/HTML5SSH/html5ssh.py:148
msgid ""
"Time in seconds between keep alive messages sent to server. If not provided, "
"no keep alive messages are sent."
msgstr ""
"发送到服务器的保持活动消息之间的时间（以秒为单位）。如果未提供，则不会发送保"
"持活动消息。"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:61
msgid "HTML5 VNC"
msgstr "HTML5 VNC"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:63
msgid "VNC protocol using HTML5 client"
msgstr "使用 HTML5 客户端的 VNC 协议"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:79
msgid "Username for VNC connection authentication."
msgstr "VNC连接认证的用户名。"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:86
msgid "Password for VNC connection authentication"
msgstr "VNC连接认证密码"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:93
msgid "VNC Server port"
msgstr "VNC服务器端口"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:96
msgid "Port of the VNC server."
msgstr "VNC服务器的端口。"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:104 transports/RDP/rdp_base.py:230
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:155
msgid "Color depth"
msgstr "颜色深度"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:105
msgid "Color depth for VNC connection. Use this to control bandwidth."
msgstr "VNC连接的颜色深度。使用它来控制带宽。"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:119
msgid "Swap red/blue"
msgstr "交换红色/蓝色"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:121
msgid ""
"Use this if your colours seems incorrect (blue appears red, ..) to swap them."
msgstr "如果您的颜色看起来不正确（蓝色显示为红色，..），请使用此选项进行交换。"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:126
msgid "Remote cursor"
msgstr "远程光标"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:128
msgid "If set, force to show remote cursor"
msgstr "如果设置，则强制显示远程光标"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:133
msgid "Read only"
msgstr "只读"

#: transports/HTML5VNC/html5vnc.py:135
msgid "If set, the connection will be read only"
msgstr "如果设置，则连接将是只读的"

#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv.py:39
#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcvtunnel.py:42
msgid "NICE DCV"
msgstr "不错的DCV"

#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv.py:41
msgid "NICE DCV Protocol. Direct connection."
msgstr "NICE DCV 协议。直接连接。"

#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:65
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:67
msgid "If checked, the connection will be opened in full screen mode"
msgstr "如果选中，将以全屏模式打开连接"

#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:73
#: transports/RDP/rdp_base.py:254
msgid "Multiple monitors"
msgstr "多个显示器"

#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcv_base.py:76
#: transports/RDP/rdp_base.py:257
msgid ""
"If checked, all client monitors will be used for displaying (only works on "
"windows clients)"
msgstr "如果选中，则将使用所有客户端监视器进行显示（仅适用于Windows客户端）"

#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcvtunnel.py:44
msgid "NICE DCV Protocol. Tunneled connection."
msgstr "NICE DCV 协议。隧道连接。"

#: transports/NICEDCV_enterprise/nicedcvtunnel.py:55
#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_tunneltransport.py:76
#: transports/RDP/rdptunnel.py:77 transports/SPICE/spicetunnel.py:73
#: transports/X2GO/x2gotunnel.py:74
msgid ""
"If enabled, the certificate of tunnel server will be verified (recommended)."
msgstr "如果启用，将验证隧道服务器的证书（推荐）。"

#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:78
msgid "Listening port"
msgstr "听力口"

#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:81
msgid "Listening port of NX (Defaults to 4000 for NX, 22 for SSH)"
msgstr "NX的监听端口（NX默认4000，SSH默认22）"

#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:86
msgid "Window Size"
msgstr "窗口大小"

#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_base.py:88
msgid "Window size on connection"
msgstr "连接时的窗口大小"

#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_transport.py:61
#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_tunneltransport.py:63
msgid "NoMachine"
msgstr "无人机器"

#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_transport.py:63
msgid "NoMachine Protocol Direct connection."
msgstr "NoMachine 协议直接连接。"

#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_transport.py:73
msgid "Use UDP traffic for multimedia"
msgstr "将 UDP 流量用于多媒体"

#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_transport.py:76
msgid "If checked, the multimedia will use UDP traffic instead of TCP"
msgstr "如果选中，多媒体将使用 UDP 流量而不是 TCP"

#: transports/NoMachine_enterprise/nomachine_tunneltransport.py:65
msgid "NoMachine protocol Tunneled."
msgstr "NoMachine 协议隧道。"

#: transports/PCoIP_enterprise/pcoip.py:49
msgid "PCoIP Cloud Access"
msgstr "PCoIP云访问"

#: transports/PCoIP_enterprise/pcoip.py:51
msgid "PCoIP protocol using Teradici Cloud Access."
msgstr "使用Teradici Cloud Access的PCoIP协议。"

#: transports/PCoIP_enterprise/pcoip.py:75
msgid "If not empty, this domain will be always used as credential domain"
msgstr "如果不为空，则此域将始终用作凭据域"

#: transports/RDP/rdp.py:62 transports/RDP/rdptunnel.py:65
msgid "RDP"
msgstr "RDP"

#: transports/RDP/rdp.py:64
msgid "RDP Protocol. Direct connection."
msgstr "RDP协议。直接连接。"

#: transports/RDP/rdp_base.py:86
msgid ""
"If checked, the domain part will always be emptied (to connect to xrdp for "
"example is needed)"
msgstr "如果选中，域部分将始终清空（例如，需要连接到xrdp）"

#: transports/RDP/rdp_base.py:100 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:68
msgid "Allow Smartcards"
msgstr "允许智能卡"

#: transports/RDP/rdp_base.py:102 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:70
msgid "If checked, this transport will allow the use of smartcards"
msgstr "如果选中，此传输将允许使用智能卡"

#: transports/RDP/rdp_base.py:107 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:75
msgid "Allow Printers"
msgstr "允许打印机"

#: transports/RDP/rdp_base.py:109 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:77
msgid "If checked, this transport will allow the use of user printers"
msgstr "如果选中，则此传输将允许使用用户打印机"

#: transports/RDP/rdp_base.py:114 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:82
msgid "Local drives policy"
msgstr "本地驱动器策略"

#: transports/RDP/rdp_base.py:116 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:84
msgid "Local drives redirection policy"
msgstr "本地驱动器重定向策略"

#: transports/RDP/rdp_base.py:127 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:95
msgid "Force drives"
msgstr "强制驱动"

#: transports/RDP/rdp_base.py:130 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:98
msgid ""
"Use comma separated values, for example \"C:,D:\". If drives policy is "
"disallowed, this will be ignored"
msgstr ""
"使用逗号分隔的值，例如“ C：，D：”。如果不允许使用驱动器策略，则将忽略该策略"

#: transports/RDP/rdp_base.py:137 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:105
msgid "Allow Serials"
msgstr "允许序列号"

#: transports/RDP/rdp_base.py:139 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:107
msgid "If checked, this transport will allow the use of user serial ports"
msgstr "如果选中，则此传输将允许使用用户串行端口"

#: transports/RDP/rdp_base.py:146 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:114
msgid "If checked, copy-paste functions will be allowed"
msgstr "如果选中，则允许复制粘贴功能"

#: transports/RDP/rdp_base.py:152 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:120
#: transports/X2GO/x2go_base.py:121
msgid "Enable sound"
msgstr "启用声音"

#: transports/RDP/rdp_base.py:154 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:122
msgid "If checked, sound will be redirected."
msgstr "如果选中，则会重定向声音。"

#: transports/RDP/rdp_base.py:160 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:128
msgid "Enable webcam"
msgstr "启用网络摄像头"

#: transports/RDP/rdp_base.py:162 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:130
msgid "If checked, webcam will be redirected (ONLY Windows)."
msgstr "如果选中，网络摄像头将被重定向（仅Windows）。"

#: transports/RDP/rdp_base.py:168
msgid "USB redirection"
msgstr "USB 重定向"

#: transports/RDP/rdp_base.py:170
msgid "USB redirection policy"
msgstr "USB 重定向策略"

#: transports/RDP/rdp_base.py:186 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:136
msgid "Credssp Support"
msgstr "Credssp支持"

#: transports/RDP/rdp_base.py:188 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:138
msgid "If checked, will enable Credentials Provider Support)"
msgstr "如果选中，将启用凭据提供程序支持）"

#: transports/RDP/rdp_base.py:205
msgid "Screen Size"
msgstr "屏幕尺寸"

#: transports/RDP/rdp_base.py:207
msgid "Screen size for this transport"
msgstr "此运输的屏幕尺寸"

#: transports/RDP/rdp_base.py:232 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:157
msgid "Color depth for this connection"
msgstr "此连接的颜色深度"

#: transports/RDP/rdp_base.py:245
msgid "Wallpaper/theme"
msgstr "壁纸/主题"

#: transports/RDP/rdp_base.py:273
msgid "If checked, fonts smoothing will be allowed"
msgstr "如果选中，则允许字体平滑"

#: transports/RDP/rdp_base.py:278
msgid "Connection Bar"
msgstr "连接栏"

#: transports/RDP/rdp_base.py:280
msgid "If checked, connection bar will be shown (only on Windows clients)"
msgstr "如果选中，将显示连接栏（仅在Windows客户端上）"

#: transports/RDP/rdp_base.py:287 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:200
msgid "Multimedia sync"
msgstr "多媒体同步"

#: transports/RDP/rdp_base.py:289 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:202
msgid "If checked. Linux client will use multimedia parameter for xfreerdp"
msgstr "如果选中。 Linux客户端将使用xfreerdp的多媒体参数"

#: transports/RDP/rdp_base.py:294 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:207
msgid "Use Alsa"
msgstr "使用Alsa"

#: transports/RDP/rdp_base.py:296 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:209
msgid ""
"If checked, Linux client will try to use ALSA, otherwise Pulse will be used"
msgstr "如果选中，Linux客户端将尝试使用ALSA，否则将使用Pulse"

#: transports/RDP/rdp_base.py:301 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:214
msgid "Printer string"
msgstr "打印机字符串"

#: transports/RDP/rdp_base.py:303 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:216
msgid "If printer is checked, the printer string used with xfreerdp client"
msgstr "如果选中打印机，则打印机字符串与xfreerdp客户端一起使用"

#: transports/RDP/rdp_base.py:309 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:222
msgid "Smartcard string"
msgstr "智能卡字符串"

#: transports/RDP/rdp_base.py:311 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:224
msgid "If smartcard is checked, the smartcard string used with xfreerdp client"
msgstr "如果选中智能卡，则智能卡字符串与xfreerdp客户端一起使用"

#: transports/RDP/rdp_base.py:317 transports/RDP/rdp_base.py:337
#: transports/RDP/rdp_base.py:348 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:230
#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:241
msgid "Custom parameters"
msgstr "自定义参数"

#: transports/RDP/rdp_base.py:320 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:233
msgid ""
"If not empty, extra parameter to include for Linux Client (for example /usb:"
"id,dev:054c:0268, or aything compatible with your xfreerdp client)"
msgstr ""
"如果不为空，则为Linux客户端包含额外参数（例如/usb：id，dev：054c：0268，或者"
"与xfreerdp客户端兼容的东西）"

#: transports/RDP/rdp_base.py:328
msgid "Allow Microsoft Rdp Client"
msgstr "允许 Microsoft Rdp 客户端"

#: transports/RDP/rdp_base.py:330
msgid ""
"If checked, allows use of Microsoft Remote Desktop Client. PASSWORD WILL BE "
"PROMPTED!"
msgstr "如果选中，则允许使用 Microsoft 远程桌面客户端。密码将被提示！"

#: transports/RDP/rdp_base.py:340
msgid ""
"If not empty, extra parameter to include for Mac OS X Freerdp Client (for "
"example /usb:id,dev:054c:0268, or aything compatible with your xfreerdp "
"client)"
msgstr ""
"如果不为空，则为 Mac OS X Freerdp 客户端包含的额外参数（例如 /usb:id,"
"dev:054c:0268，或与您的 xfreerdp 客户端兼容的任何内容）"

#: transports/RDP/rdp_base.py:350 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:243
msgid "If not empty, extra parameters to include for Windows Client"
msgstr "如果不为空，Windows 客户端要包含的额外参数"

#: transports/RDP/rdp_base.py:358 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:251
msgid "Optimize Teams"
msgstr "优化团队"

#: transports/RDP/rdp_base.py:360 transports/RDS_enterprise/rds_base.py:253
msgid "If checked, Teams will be optimized (only works on Windows clients)"
msgstr "如果选中，Teams 将得到优化（仅适用于 Windows 客户端）"

#: transports/RDP/rdptunnel.py:67
msgid "RDP Protocol. Tunneled connection."
msgstr "RDP协议。隧道连接。"

#: transports/RDS_enterprise/rds.py:63
#: transports/RDS_enterprise/rdstunnel.py:63
msgid "RDS for vApps"
msgstr "适用于vApp的RDS"

#: transports/RDS_enterprise/rds.py:65
msgid "RDS access using RDP for vApps. Direct connection."
msgstr "使用RDP为vApp进行RDS访问。直接连接。"

#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:178
msgid "Window state"
msgstr "窗口状态"

#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:180
msgid "UDS Will try to execute the applicaiton with the window in this state"
msgstr "UDS 将尝试在此状态下使用窗口执行应用程序"

#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:184
msgid "Maximized"
msgstr "最大化"

#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:185
msgid "Minimized"
msgstr "最小化"

#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:192
msgid "Execute as shell"
msgstr "作为 shell 执行"

#: transports/RDS_enterprise/rds_base.py:195
msgid ""
"If checked, Linux client will execute application in a session instead of a "
"remoteapp"
msgstr "如果选中，Linux 客户端将在会话而不是远程应用程序中执行应用程序"

#: transports/RDS_enterprise/rdstunnel.py:65
msgid "RDS access using RDP for vApps. Tunneled connection."
msgstr "使用RDP为vApp进行RDS访问。隧道连接。"

#: transports/SPICE/spice.py:59 transports/SPICE/spicetunnel.py:60
msgid "SPICE"
msgstr "香料"

#: transports/SPICE/spice.py:61
msgid "SPICE Protocol. Direct connection."
msgstr "SPICE协议。直接连接。"

#: transports/SPICE/spice_base.py:62
msgid "Empty credentials"
msgstr "空凭据"

#: transports/SPICE/spice_base.py:87
msgid ""
"Server certificate (public), can be found on your ovirt engine, probably at /"
"etc/pki/ovirt-engine/certs/ca.der (Use the contents of this file)."
msgstr ""
"服务器证书（公共）可以在您的ovirt引擎上找到，可能在/etc/pki/ovirt-engine/"
"certs/ca.der（使用此文件的内容）。"

#: transports/SPICE/spice_base.py:94
msgid "Fullscreen Mode"
msgstr "全屏模式"

#: transports/SPICE/spice_base.py:95
msgid "If checked, viewer will be shown on fullscreen mode-"
msgstr "如果选中，则查看器将以全屏模式显示 -"

#: transports/SPICE/spice_base.py:101
msgid "Smartcard Redirect"
msgstr "智能卡重定向"

#: transports/SPICE/spice_base.py:102
msgid "If checked, SPICE protocol will allow smartcard redirection."
msgstr "如果选中，SPICE协议将允许智能卡重定向。"

#: transports/SPICE/spice_base.py:109
msgid "Enable USB"
msgstr "启用USB"

#: transports/SPICE/spice_base.py:110
msgid "If checked, USB redirection will be allowed."
msgstr "如果选中，则允许USB重定向。"

#: transports/SPICE/spice_base.py:117
msgid "New USB Auto Sharing"
msgstr "新的USB自动共享"

#: transports/SPICE/spice_base.py:118
msgid "Auto-redirect USB devices when plugged in."
msgstr "插入时自动重定向USB设备。"

#: transports/SPICE/spice_base.py:125
msgid "SSL Connection"
msgstr "SSL连接"

#: transports/SPICE/spice_base.py:126
msgid "If checked, SPICE protocol will allow SSL connections."
msgstr "如果选中，SPICE 协议将允许 SSL 连接。"

#: transports/SPICE/spice_base.py:134
msgid "Override Proxy"
msgstr "覆盖代理"

#: transports/SPICE/spice_base.py:136
msgid ""
"If not empty, this proxy will be used to connect to the service instead of "
"the one provided by the hypervisor. Format: http://host:port"
msgstr ""
"如果不为空，则此代理将用于连接服务，而不是管理程序提供的代理。格式：http://主"
"机:端口"

#: transports/SPICE/spicetunnel.py:62
msgid "SPICE Protocol. Tunneled connection."
msgstr "SPICE协议。隧道连接。"

#: transports/SPICE/spicetunnel.py:109
msgid "No console connection data received"
msgstr "未收到控制台连接数据"

#: transports/Test/transport.py:54 transports/Test/transport.py:56
msgid "Test Transport"
msgstr "测试运输"

#: transports/Test/transport.py:65 transports/URL/url_custom.py:66
msgid "URL Pattern"
msgstr "网址格式"

#: transports/Test/transport.py:67 transports/URL/url_custom.py:68
msgid "URL Pattern to open (i.e. https://_IP_/test?user=_USER_"
msgstr "要打开的网址格式（即https：// _ IP_ / test？user = _USER_"

#: transports/Test/transport.py:77
msgid ""
"If checked, every connection will try to open its own window instead of "
"reusing the \"global\" one."
msgstr "如果选中，则每个连接都将尝试打开自己的窗口，而不是重用“全局”窗口。"

#: transports/Test/transport.py:88 transports/URL/url_custom.py:101
msgid "The url must be http or https"
msgstr "网址必须是http或https"

#: transports/URL/url_custom.py:55
msgid "URL Launcher"
msgstr "URL启动器"

#: transports/URL/url_custom.py:57
msgid "Launchs an external UDS customized URL"
msgstr "启动外部UDS自定义URL"

#: transports/URL/url_custom.py:78
msgid "Select windows behavior for opening URL"
msgstr "选择用于打开 URL 的窗口行为"

#: transports/X2GO/x2go.py:57 transports/X2GO/x2gotunnel.py:63
msgid "X2Go"
msgstr "X2Go"

#: transports/X2GO/x2go.py:59
msgid "X2Go access (Experimental). Direct connection."
msgstr "X2Go访问（实验）。直接连接。"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:74 transports/X2GO/x2go_base.py:76
msgid "Screen size"
msgstr "屏幕尺寸"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:84
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:91
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:93
msgid "Desktop session"
msgstr "桌面会话"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:111
msgid "vAPP"
msgstr "VAPP"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:113
msgid ""
"If UDS vAPP is selected as \"Desktop\", the FULL PATH of the app to be "
"executed. If UDS vAPP is not selected, this field will be ignored."
msgstr ""
"如果选择UDS vAPP作为“桌面”，则要执行的应用程序的FULL PATH。如果未选择UDS "
"vAPP，则将忽略此字段。"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:122
msgid "If checked, sound will be available"
msgstr "如果选中，则声音可用"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:129
msgid "Redirect home folder"
msgstr "重定向主文件夹"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:130
msgid ""
"If checked, user home folder will be redirected. (On linux, also redirects /"
"media)"
msgstr "如果选中，将重定向用户主文件夹。 （在linux上，也重定向/媒体）"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:136
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:138
msgid "Connection speed"
msgstr "连接速度"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:151
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:153
msgid "Sound server"
msgstr "声音服务器"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:164
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:166
msgid "Keyboard layout (es, us, fr, ...). Empty value means autodetect."
msgstr "键盘布局（es，us，fr，...）。空值表示自动检测。"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:185
msgid "Pack"
msgstr "包"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:187
msgid "Pack format. Change with care!"
msgstr "包格式。小心改变！"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:193
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: transports/X2GO/x2go_base.py:195
msgid "Quality value used on some pack formats."
msgstr "某些包格式使用的质量值。"

#: transports/X2GO/x2gotunnel.py:65
msgid "X2Go access (Experimental). Tunneled connection."
msgstr "X2Go访问（实验）。隧道连接。"

#: web/util/authentication.py:81
msgid "Too many authentication errrors. User temporarily blocked"
msgstr "身份验证错误太多。用户暂时被阻止"

#: web/util/authentication.py:116
msgid "Invalid data"
msgstr "无效数据"

#: web/util/configjs.py:127
msgid "Access limited by calendar"
msgstr "访问受日历限制"

#: web/util/services.py:365
msgid ""
"This service is about to be replaced by a new version. Please, close the "
"session before {} and save all your work to avoid loosing it."
msgstr "该服务即将被新版本取代。请在{}之前关闭会话并保存所有工作以避免丢失。"

#: web/util/services.py:426
msgid "Service not ready. Please, try again in a while."
msgstr "服务没准备好。请稍后再试一次。"

#: web/util/services.py:460
msgid ""
"Your service is being created, please, wait for a few seconds while we "
"complete it.)"
msgstr "我们正在创建您的服务，请等待几秒钟。）"

#: web/util/udsclients_info.py:19
msgid "Windows client"
msgstr "Windows客户端"

#: web/util/udsclients_info.py:23
msgid "Mac OS X client"
msgstr "Mac OS X客户端"

#: web/util/udsclients_info.py:26
msgid "Debian based Linux client"
msgstr "基于Debian的Linux客户端"

#: web/util/udsclients_info.py:26 web/util/udsclients_info.py:34
#: web/util/udsclients_info.py:52
msgid "(requires Python-3.9 or newer)"
msgstr "（需要 Python-3.9 或更新版本）"

#: web/util/udsclients_info.py:32
msgid "RPM based Linux client (Fedora, Suse, ...)"
msgstr "基于RPM的Linux客户端（Fedora，Suse等）"

#: web/util/udsclients_info.py:40
msgid "Binary appimage X86_64 Linux client"
msgstr "二进制 appimage X86_64 Linux 客户端"

#: web/util/udsclients_info.py:46
msgid "Binary appimage ARMHF Linux client (Raspberry, ...)"
msgstr "二进制 appimage ARMHF Linux 客户端（Raspberry，...）"

#: web/util/udsclients_info.py:52
msgid "Generic .tar.gz Linux client"
msgstr "通用.tar.gz Linux客户端"

#: web/views/auth.py:178
msgid "Authenticator does not provide information"
msgstr "Authenticator不提供信息"

#: web/views/mfa.py:205
msgid "{} days"
msgstr "{} 天"

#: web/views/mfa.py:207
msgid "{} hours"
msgstr "{} 小时"

#: web/views/service.py:103
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"
